# SPDX-FileCopyrightText: 2017-present Tobias Kunze and contributors
# SPDX-License-Identifier: Apache-2.0
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-28 21:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-05 15:50+0000\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.2\n"

#: pretalx/agenda/phrases.py:11
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "感謝您的回饋！"

#: pretalx/agenda/phrases.py:12
msgid "Thanks, we (and our speakers) appreciate your feedback!"
msgstr "我們十分感謝您的回饋！"

#: pretalx/agenda/phrases.py:14
msgid "This session will not be recorded."
msgstr "這場議程沒有錄影。"

#: pretalx/agenda/phrases.py:16
msgid "View conference schedule"
msgstr "檢視研討會議程"

#: pretalx/agenda/phrases.py:17
msgid "View schedule preview"
msgstr "檢視議程表預覽"

#: pretalx/agenda/phrases.py:18
msgid "Edit or view your proposals"
msgstr "編輯或檢視您投稿的內容"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/base.html:63
msgid "This schedule-related page is non-public. Only organisers can see it."
msgstr "此議程相關頁面尚未公開，僅主辦單位成員可檢視。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog.html:12
#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Schedule update"
msgid "Schedule changes"
msgstr "議程表更新"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:19
msgid "We have new sessions!"
msgstr "我們有新的議程！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:29
msgid "We have a new session: "
msgstr "我們新增了一場議程： "

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:39
msgid "Sadly, we had to cancel sessions:"
msgstr "很遺憾，我們必須取消以下議程："

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:47
msgid "We sadly had to cancel a session: "
msgstr "很遺憾，我們必須取消這場議程： "

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:56
msgid ""
"We had to move some sessions, so if you were planning on seeing them, check "
"their new dates or locations:"
msgstr "我們調整了部分議程的時間或地點，若您原本打算參加，請確認最新安排："

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:74
msgid "We have moved a session around: "
msgstr "我們調整了一場議程： "

#: pretalx/agenda/templates/agenda/featured.html:17
msgid "Welcome to our list of featured sessions!"
msgstr "歡迎來到精選議程列表！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/featured.html:20
msgid ""
"We prepared a list of exciting sessions, so you can get a feel for our "
"conference. Please keep in mind that this is not our full schedule. We will "
"follow up with the full schedule in time, stay tuned!"
msgstr ""
"我們整理了一份精彩議程清單，讓您先感受活動氣氛。請留意，這還不是完整日程；待"
"準備就緒會再公布完整版，敬請期待！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/featured.html:26
msgid ""
"In the near future you will see a curated list of sessions we’d like to show "
"off here. Right now we are busy reviewing proposals.<br> Check back later!"
msgstr ""
"現在我們忙著看議程的投稿，很快就會在這裡放一份「議程搶先看」。<br>請耐心等一"
"下再回來看看！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feed/description.html:10
#, python-format
msgid "A new %(event_name)s schedule has been released!"
msgstr "%(event_name)s 已釋出新的議程表！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feed/description.html:14
#, python-format
msgid "The first %(event_name)s schedule has been released!"
msgstr "%(event_name)s 已釋出第一版的議程表！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback.html:19
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:145
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:294
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:73
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:24
#: pretalx/submission/models/feedback.py:38
msgid "Feedback"
msgstr "回饋"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback.html:30
msgid ""
"This review is for you personally, not for all speakers in this session."
msgstr "這份回饋只提供給您本人，其他講者不會看到。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback_form.html:23
msgid ""
"Reviews are a valuable tool for speakers to improve their content and "
"presentation. Even a short review can prove valuable to a speaker! Please "
"take the time and communicate your feedback in a constructive way."
msgstr ""
"回饋能幫助講者調整內容與呈現方式。即使是簡短的回饋也很有幫助！請花點時間，以"
"建設性的方式分享您的意見。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback_form.html:30
msgid "You can’t give feedback for this session at this time."
msgstr "此刻您還不能對此議程發表回饋。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule.html:87
#, python-format
msgid ""
"To see our schedule, please either enable JavaScript or go <a "
"href=\"%(href)s\">here</a> for our NoJS schedule."
msgstr ""
"請啟用 JavaScript 以檢視我們的議程，或前往 <a href=\"%(href)s\">此處</a>檢視"
"無 JavaScript 版本的議程。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule_nojs.html:23
#, python-format
msgid ""
"To see our schedule with full functionality, like timezone conversion and "
"personal scheduling, please enable JavaScript and go <a "
"href=\"%(href)s\">here</a>."
msgstr ""
"若要使用時區轉換和個人化排程等完整功能，請啟用 JavaScript 並前往<a "
"href=\"%(href)s\">此處</a>。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule_nojs.html:79
#, python-format
msgid "No sessions on %(weekday)s, %(current_day)s."
msgstr "%(current_day)s (%(weekday)s) 沒有任何議程。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/session_block.html:17
#, python-format
msgid "%(minutes)smin"
msgstr "%(minutes)s 分鐘"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/speaker.html:51
#: pretalx/agenda/templates/agenda/speakers.html:21
#: pretalx/agenda/templates/agenda/speakers.html:23
#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:174
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:48
msgid "The speaker’s profile picture"
msgstr "講者的個人資料相片"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/speaker.html:90
msgid "Session"
msgid_plural "Sessions"
msgstr[0] "議程"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:49
msgid "Favourite this session"
msgstr "將此議程加入最愛"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:50
msgid "Remove this session from your favourites"
msgstr "將此議程從最愛移除"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:102
msgid "This session’s header image"
msgstr "此議程的標頭影像"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:151
msgid "See also:"
msgstr "您也可參考："

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:191
msgid "This speaker also appears in:"
msgstr "此講者還出現在："

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:139
msgid "Our schedule is not live yet."
msgstr "我們的議程表尚未上線。"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:200
msgid ""
"You're currently not logged in, so your favourited talks will only be stored "
"locally in your browser."
msgstr "您目前尚未登入，因此您的最愛議程只會儲存在您的瀏覽器中。"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:203
msgid "Your favourites could only be saved locally in your browser."
msgstr "您的最愛只能儲存在瀏覽器本地端。"

#: pretalx/agenda/views/talk.py:142
#, python-brace-format
msgid "The session “{title}” at {event}"
msgstr "{event}的議程：「{title}」"

#: pretalx/cfp/flow.py:381
msgid ""
"Your draft was saved. You can continue to edit it as long as the CfP is open."
msgstr "您的草稿已儲存，只要徵稿尚未結束，就能隨時回來編輯。"

#: pretalx/cfp/flow.py:389
msgid ""
"Congratulations, you’ve submitted your proposal! You can continue to make "
"changes to it up to the submission deadline, and you will be notified of any "
"changes or questions."
msgstr ""
"恭喜，您的投稿已送出！在投稿截止日期前，您都可以持續修改；若有任何變更或問"
"題，我們會通知您。"

#: pretalx/cfp/flow.py:419
msgid "Hey, nice to meet you!"
msgstr "嗨，很高興見到您！"

#: pretalx/cfp/flow.py:424
msgid ""
"We’re glad that you want to contribute to our event with your proposal. "
"Let’s get started, this won’t take long."
msgstr "我們很高興您願意為這場活動投稿議程。讓我們開始吧，流程不會花太多時間。"

#: pretalx/cfp/flow.py:485
msgid "Additional information"
msgstr "其他資訊"

#: pretalx/cfp/flow.py:489
msgid "Tell us more!"
msgstr "給我們多一點資訊！"

#: pretalx/cfp/flow.py:494
msgid "Before we can save your proposal, we have some more questions for you."
msgstr "在儲存您的投稿之前，我們還有一些問題想請教您。"

#: pretalx/cfp/flow.py:524
msgid ""
"There was an error when logging in. Please contact the organiser for further "
"help."
msgstr "登入時發生了錯誤。請聯絡主辦單位以尋求協助。"

#: pretalx/cfp/flow.py:533
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: pretalx/cfp/flow.py:538
msgid "That’s it about your proposal! We now just need a way to contact you."
msgstr "關於您的投稿就到這裡！接下來只需要一個方便聯絡您的方式。"

#: pretalx/cfp/flow.py:544
msgid ""
"To create your proposal, you need an account on this page. This not only "
"gives us a way to contact you, it also gives you the possibility to edit "
"your proposal or to view its current state."
msgstr ""
"要投稿議程，您需要有一個帳號。註冊帳號不僅方便我們聯絡您，也讓您可以編輯您的"
"投稿內容或檢視目前狀態。"

#: pretalx/cfp/flow.py:586
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: pretalx/cfp/flow.py:590
msgid "Tell us something about yourself!"
msgstr "跟我們分享一些關於您的事吧！"

#: pretalx/cfp/flow.py:595
msgid ""
"This information will be publicly displayed next to your session - you can "
"always edit for as long as proposals are still open."
msgstr ""
"若您的投稿被接受，這些資訊將會公開顯示在您的議程旁邊——只要投稿仍在開放期間，"
"您都可以隨時編輯。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:10
msgid "Go to CfP"
msgstr "前往徵稿頁面"

#: pretalx/cfp/phrases.py:13
msgid ""
"If we know a user by this email address (who has not requested a password "
"reset in the last 24 hours), we will send you an email containing further "
"instructions. If you don’t see the email within the next minutes, check your "
"spam inbox!"
msgstr ""
"如果我們找到使用此電子郵件地址的帳號，並且在過去 24 小時內並未發出重置密碼的"
"要求，我們會發給您一封電子郵件，告訴您接下來該怎麼做。若您幾分鐘內沒有收到此"
"郵件，記得檢查一下您的垃圾信件匣！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:17
msgid ""
"This link was not valid. Make sure you copied the complete URL from the "
"email and that the email is no more than 24 hours old."
msgstr ""
"這個連結不正確。請確定您從電子郵件中複製了完整的網址，而且該電子郵件發出還不"
"到 24 小時。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:20
msgid "Awesome! You can now log in using your new password."
msgstr "太好了，您現在可以用新的密碼登入了。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:22
msgid "Your proposal has been withdrawn."
msgstr "您的投稿已被撤回。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:24
msgid ""
"Your proposal can’t be withdrawn at this time – please contact us if you "
"need to withdraw your proposal!"
msgstr "目前無法撤回您的投稿——若需要撤回，請與我們聯繫！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:27
msgid "Your session has been confirmed – we’re looking forward to seeing you!"
msgstr "您的投稿已被確認—期待與您見面！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:30
msgid ""
"This proposal has already been confirmed – we’re looking forward to seeing "
"you!"
msgstr "這份投稿已被確認—期待與您見面！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:33
msgid ""
"This proposal cannot be confirmed at this time – please contact us if you "
"think this is an error."
msgstr "這份投稿目前無法確認—如果您認為有誤，請與我們聯繫。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:36
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This proposal cannot be confirmed at this time – please contact us if you "
#| "think this is an error."
msgid ""
"This proposal cannot be edited at this time. Please contact the organisers "
"if you need to make changes."
msgstr "這份投稿目前無法確認—如果您認為有誤，請與我們聯繫。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:39
msgid "Speaker email"
msgstr "講者電子郵件地址"

#: pretalx/cfp/phrases.py:40
#, python-brace-format
msgid "{speaker} invites you to join their session!"
msgstr "{speaker} 邀請您參加他們的議程！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:42
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"I’d like to invite you to be a speaker in the session\n"
"\n"
"  “{title}”\n"
"\n"
"at {event}. Please follow this link to join:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"I’m looking forward to it!\n"
"{speaker}"
msgstr ""
"嗨！\n"
"\n"
"我想邀請您在 {event} 中跟我一起發表以下的演講\n"
"\n"
"「{title}」\n"
"\n"
"請點選下方的連結加入：\n"
"\n"
"{url}\n"
"\n"
"期待您的加入！\n"
"{speaker} 敬上"

#: pretalx/cfp/phrases.py:55
msgid "Please provide a valid email address."
msgstr "請輸入正確的電子郵件地址。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:56
msgid "The invitation was sent!"
msgstr "已送出邀請！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:58
msgid "You are now part of this proposal! Please fill in your profile below."
msgstr "您現在已加入這份投稿！請在下方填寫您的資料。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:62
msgid ""
"We are experiencing difficulties when sending mails, but your session was "
"submitted successfully!"
msgstr "我們在傳送郵件時遇到一些問題，但您的議程已成功送出！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:65 pretalx/orga/forms/event.py:862
#: pretalx/orga/forms/event.py:894 pretalx/orga/views/cfp.py:151
msgid "Custom fields"
msgstr "自訂欄位"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:29
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "You can enter proposals until %(deadline)s (%(timezone)s), "
#| "%(until_string)s from now."
msgid ""
"Submissions close on %(deadline)s (%(timezone)s), %(until_string)s from now."
msgstr ""
"您可以在 %(deadline)s (%(timezone)s) 前送出投稿，距離現在還有 "
"%(until_string)s。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:34
#, fuzzy, python-format
#| msgid "This Call for Papers closed on %(deadline)s (%(timezone)s)."
msgid "Submissions open on %(opening)s (%(timezone)s)."
msgstr "徵求議程投稿階段已於 %(deadline)s (%(timezone)s) 關閉。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:38
#, fuzzy, python-format
#| msgid "This Call for Papers closed on %(deadline)s (%(timezone)s)."
msgid "Submissions closed on %(deadline)s (%(timezone)s)."
msgstr "徵求議程投稿階段已於 %(deadline)s (%(timezone)s) 關閉。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:64
msgid "Submit a proposal"
msgstr "送出投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:66 pretalx/cfp/views/wizard.py:62
msgid "Proposals are closed"
msgstr "議程投稿階段已關閉"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:19
#: pretalx/submission/models/submission.py:87
msgid "accepted"
msgstr "已接受"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:21
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:346
#: pretalx/submission/models/submission.py:88
msgid "confirmed"
msgstr "已確認"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:23
#: pretalx/submission/models/submission.py:90
msgid "canceled"
msgstr "已取消"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:25
#: pretalx/submission/models/submission.py:91
msgid "withdrawn"
msgstr "已撤回"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/index.html:41
msgid "Go To Organiser Area"
msgstr "前往主辦單位後台"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:11
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:14
msgid "Accept invitation?"
msgstr "是否接受邀請？"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:18
msgid ""
"Unfortunately, you cannot accept this invitation at the moment. This may be "
"because the invitation has expired, or because the proposal cannot be edited "
"any more."
msgstr ""
"很抱歉，您目前無法接受此邀請。這可能是因為邀請已過期，或是投稿已無法再編輯。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:25
msgid "Please contact the conference organizers for more information."
msgstr "請聯繫大會主辦單位以取得更多資訊。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:31
#, python-format
msgid ""
"You, %(name)s, have been invited to be a speaker for the session “%(talk)s”. "
"Do you accept the invitation?"
msgstr ""
"%(name)s 您好，您已被邀請成為「%(talk)s」議程的講者。請問您是否接受此邀請？"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:39
msgid "Abstract:"
msgstr "摘要："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:48
#: pretalx/event/models/event.py:609 pretalx/submission/models/question.py:570
#: pretalx/submission/models/submission.py:1122
msgid "No"
msgstr "否"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:49
msgid "Accept invitation"
msgstr "接受邀請"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:16
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:19
msgid "Welcome back!"
msgstr "歡迎回來！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:21
msgid ""
"You do not need an account to view the event, or submit feedback, or receive "
"schedule updates. You’ll only need an account if you participate in the "
"event as speaker or as an organiser."
msgstr ""
"您不需要帳號即可檢視活動、送出回饋或接收議程表更新。只有當您以講者或主辦單位"
"的身份參加活動時，才需要帳號。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:28
msgid ""
"If you already created a proposal for a different event on this server, you "
"can re-use your account to log in for this event."
msgstr ""
"如果您已在此伺服器上的其他活動中投稿過，您可以用您先前建立的帳號來登入此活"
"動。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/recover.html:20
msgid "Set your password to access your profile and proposals"
msgstr "設定密碼以存取您的個人資料和投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:15
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:20
msgid "Create proposal"
msgstr "建立投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:42
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:63
msgid "Save as draft"
msgstr "儲存為草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:68
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:70
msgid "Submit proposal!"
msgstr "送出投稿！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:74
msgid "or save as draft for now"
msgstr "或暫時儲存為草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:75
msgid ""
"You can save your proposal as a draft and submit it later. Organisers will "
"not be able to see your proposal, though they will be able to send you "
"reminder emails about the upcoming deadline."
msgstr ""
"您可以先將投稿儲存為草稿，稍後再送出。主辦單位不會看到您的投稿，但會寄送電子"
"郵件提醒您即將到來的截止日期。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_questions.html:18
msgid "… about your proposal:"
msgstr "…關於您的投稿："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_questions.html:26
msgid "… about yourself:"
msgstr "… 關於您自己："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_user.html:13
msgid "Sign in or register to save your draft"
msgstr "登入或註冊以儲存草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_user.html:22
msgid ""
"Organisers will not be able to see your draft or your email address. They "
"will be able to send you reminders about your pending proposal draft closer "
"to the deadline."
msgstr ""
"主辦單位看不到您的草稿與電子郵件地址，只會在接近截止日期時寄送尚未送出投稿草"
"稿的提醒。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_mails.html:12
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_mails.html:15
msgid "Your Emails"
msgstr "寄給您的郵件"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_mails.html:17
msgid ""
"These are emails the organisers sent you, so you should be able to find them "
"in your email inbox, but this page serves as a helper in case your email "
"address was unavailable or the emails got lost in some way."
msgstr ""
"這些是主辦單位寄給您的郵件，通常應該會出現在您的信箱。若郵件遺失或無法收到，"
"也可以在此頁面補看。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:11
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:18
msgid "Your Profile"
msgstr "您的個人資料"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:20
msgid ""
"This data will be displayed publicly if your proposal is accepted. It is "
"also visible to reviewers."
msgstr "這些資料會在投稿被接受後公開顯示，審稿者也看得到。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:45
msgid "We have some questions"
msgstr "我們有些問題"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:60
msgid "Your Account"
msgstr "您的帳號"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:61
msgid "You can change your log in data here."
msgstr "您可以在此變更您的登入資料。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:81
msgid "Account deletion"
msgstr "帳號刪除"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:86
msgid ""
"You can delete your account here – all names, emails, and other personal "
"information will be overwritten. <strong>This action is irreversible.</"
"strong>"
msgstr ""
"您可以在此刪除您的帳號—所有的名字、電子郵件地址與其他個人資料都會被覆寫。"
"<strong>注意，此動作無法回復。</strong>"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:92
msgid ""
"I really do want to delete my account, losing access to my proposals and "
"sessions, and overriding my public and private data."
msgstr ""
"我千真萬確就是要刪除我的帳號，斷絕我跟我的議程還有投稿的關係，並覆寫我的公開"
"與私密資料。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:99
msgid "Delete my account"
msgstr "刪除我的帳號"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm.html:24
msgid "Congratulations on your acceptance!"
msgstr "恭喜，您的投稿已被接受！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm.html:29
msgid ""
"By confirming your proposal, you agree that you are able and willing to "
"participate in this event and present the content of this proposal. The "
"proposal data, such as title, abstract, description, and any uploads you "
"provided, can be made publicly available once the proposal is confirmed."
msgstr ""
"確認這份投稿即表示您能夠並願意參加此活動，並分享投稿內容。您提供的資料（例如"
"標題、摘要、描述及任何上傳的檔案）在您確認送出後可能會公開。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm.html:39
msgid ""
"Please provide us with your available hours during the event, so that we can "
"schedule your event accordingly:"
msgstr "請提供您在活動期間可以參加的時段，以便我們適當地安排您的議程："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm_error.html:10
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm_error.html:14
msgid "Proposal not found"
msgstr "找不到投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm_error.html:16
msgid ""
"The proposal you’re trying to confirm either does not exist or does not "
"belong to the account you’re currently logged in with. Try logging in with a "
"different account, or contact the event organisers for further information."
msgstr ""
"您嘗試確認的投稿不存在，或不屬於您目前登入的帳戶。請您嘗試使用其他帳戶登入，"
"或聯絡活動主辦單位，以取得更多資訊。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_discard.html:23
msgid ""
"Do you really want to discard your draft proposal? All data will be lost."
msgstr "您確定要捨棄您的投稿嗎？所有資料將會遺失。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:27
msgid "Confirm your attendance"
msgstr "確認您可以參加"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:32
msgid "Audience feedback"
msgstr "聽眾的回饋"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:34
msgid "Attendees can leave feedback here after your session has taken place."
msgstr "參加者在您的演講結束後可以在此留下回饋意見。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:44
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:39
msgid "Speaker"
msgid_plural "Speakers"
msgstr[0] "講者"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:46
msgid "Submitter"
msgid_plural "Submitters"
msgstr[0] "投稿者"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:88
msgid "Save draft"
msgstr "儲存草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:91
msgid "Submit proposal"
msgstr "送出投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:107
msgid "Share proposal"
msgstr "分享投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:109
msgid ""
"If you need a review from a colleague or a friend here’s a link that you can "
"send out for viewing your proposal:"
msgstr "如果想請朋友或同事幫忙審稿，可以把這個連結傳給他們："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:117
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:18
msgid "Withdraw proposal"
msgstr "撤回投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:119
msgid ""
"You can withdraw your proposal from the selection process here. You cannot "
"undo this - if you are just uncertain if you can or should hold your "
"session, please contact the organiser instead."
msgstr ""
"您可以在這裡將投稿從審查流程撤回，但請留意，撤回後就無法復原—若尚未確定是否應"
"該保留投稿，請先聯絡主辦單位。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:128
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:27
#: pretalx/cfp/views/user.py:285
msgid "Withdraw"
msgstr "撤回"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:133
msgid "Discard draft proposal"
msgstr "捨棄投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:135
msgid ""
"You can discard your draft proposal here. You cannot undo this - if you are "
"just uncertain if you can or should submit your proposal, please contact the "
"organiser instead."
msgstr ""
"您可以在此捨棄投稿草稿，但此操作無法復原—若不確定是否需要送出投稿，請聯絡主辦"
"方。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:144
#: pretalx/orga/views/mails.py:362
msgid "Discard"
msgstr "丟棄"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:149
msgid "Cancel proposal"
msgstr "取消投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:151
msgid ""
"As your proposal has been accepted already, please contact the event’s "
"organising team to cancel it. The best way to reach out would be an answer "
"to your acceptance mail."
msgstr ""
"由於這份投稿已被接受，若要取消請聯絡主辦單位。建議直接回覆那封告知錄取的電子"
"郵件。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_invitation.html:24
msgid ""
"Invite another speaker to your proposal here. Instead of letting us send an "
"email, (which might get caught by spam filters) you can also give them this "
"link:"
msgstr ""
"您可以在此邀請其他講者加入投稿。除了由我們寄送電子郵件（可能會被垃圾信件濾"
"掉）外，也可以直接把以下連結提供給對方："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:20
msgid "Do you really want to withdraw your proposal?"
msgstr "您確定要撤回這份投稿嗎？"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:32
msgid "You will not be able to revert this action."
msgstr "這個動作是不可挽回的。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:19
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:86
msgid "Your proposals"
msgstr "您的投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:32
msgid "Important Information"
msgstr "重要資訊"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:45
msgid "Your drafts"
msgstr "您的草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:50
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:92
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:25 pretalx/orga/tables/submission.py:43
#: pretalx/orga/tables/submission.py:166
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:130
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:110
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:59
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:53
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:56
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:66
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:125
msgid "Copy code for review"
msgstr "複製審稿代碼"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:74
msgid "Edit draft"
msgstr "編輯草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:76
msgid "Open draft"
msgstr "開啟草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:93
#: pretalx/orga/tables/submission.py:62 pretalx/orga/tables/submission.py:204
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:132
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:133
msgid "Edit proposal"
msgstr "編輯投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:135
msgid "Open proposal"
msgstr "開啟投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:140
#: pretalx/cfp/views/user.py:278
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:157
msgid "Create a new proposal"
msgstr "新增投稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:161
msgid "It seems like you haven’t submitted anything to this event yet."
msgstr "您似乎尚未向此活動送出任何投稿。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:162
msgid "If you did, maybe you used a different account? Check your emails!"
msgstr "若您已投稿，可能是使用了另一個帳號？請檢查您的電子郵件！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:165
msgid ""
"If you did not, why not go ahead and create a proposal now? We’d love to "
"hear from you!"
msgstr "如果還沒投稿，不妨現在就新增一份投稿，我們很期待！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:170
msgid "Submit something now!"
msgstr "現在就投稿！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:14
#: pretalx/orga/forms/schedule.py:165
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:124
#: pretalx/submission/models/resource.py:47
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Resources will be publicly visible."
msgid "Resources will be publicly visible unless marked as non-public."
msgstr "資源將公開顯示。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:72
msgid "This proposal has no resources yet."
msgstr "此投稿尚未有任何資源。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:104
msgid "You can either provide a URL or upload a file."
msgstr "您可以提供 URL 或上傳檔案。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:117
msgid "Add another resource"
msgstr "新增其他資源"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:15
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:20
msgid "Current state of your proposal:"
msgstr "這份投稿的目前狀態："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:27
msgid ""
"This is a draft proposal. It will never be visible to anybody else, unless "
"you submit it or explicitly share it."
msgstr "這是一份投稿草稿。除非送出或明確分享，否則不會被其他人看到。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:46
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:169
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:66
#: pretalx/orga/views/cfp.py:473 pretalx/submission/models/access_code.py:44
#: pretalx/submission/models/submission.py:207
msgid "Session type"
msgstr "議程類型"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:52
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:117 pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:128
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:71
#: pretalx/orga/views/cfp.py:544 pretalx/submission/models/access_code.py:33
#: pretalx/submission/models/submission.py:213
msgid "Track"
msgstr "議程軌"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:63
#: pretalx/orga/tables/submission.py:193
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:166
#: pretalx/submission/models/submission.py:265
msgid "Duration"
msgstr "時間長度"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:9
#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:85
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:455
#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:41
#: pretalx/person/models/auth_token.py:74
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:27
msgid "No events are currently ongoing."
msgstr "目前沒有任何進行中的活動。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:30
msgid "Upcoming events"
msgstr "即將舉行的活動"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:43
msgid "Past events"
msgstr "過往活動"

#: pretalx/cfp/views/user.py:323
msgid "Your draft was discarded."
msgstr "您的草稿已被捨棄。"

#: pretalx/cfp/views/user.py:495
msgid "Your account has now been deleted."
msgstr "您的帳號已被刪除。"

#: pretalx/cfp/views/user.py:497
msgid "Are you really sure? Please tick the box"
msgstr "您確定嗎？請點一下勾選盒"

#: pretalx/cfp/views/user.py:556
msgid "You cannot accept this invitation."
msgstr "您無法接受此邀請。"

#: pretalx/common/forms/fields.py:74
#, python-brace-format
msgid "Please do not upload files larger than {size}!"
msgstr "請不要上傳大於 {size} 的檔案！"

#: pretalx/common/forms/fields.py:109
#, python-brace-format
msgid ""
"This filetype ({extension}) is not allowed, it has to be one of the "
"following: "
msgstr "此檔案型態（{extension}）不被接受。可接受的檔案型態如下： "

#: pretalx/common/forms/fields.py:165
#, fuzzy, python-format
#| msgid "The submitted availability contains an invalid date."
msgid "Submitted availabilities are not valid json: %(error)s."
msgstr "您填寫的可參與時段包含無效的日期。"

#: pretalx/common/forms/fields.py:167
#, fuzzy, python-format
#| msgid "The submitted availability does not comply with the required format."
msgid "Availability JSON does not comply with expected format: %(detail)s"
msgstr "您填寫的可參與時段不符合要求的格式。"

#: pretalx/common/forms/fields.py:170
msgid "The submitted availability does not comply with the required format."
msgstr "您填寫的可參與時段不符合要求的格式。"

#: pretalx/common/forms/fields.py:172
msgid "The submitted availability contains an invalid date."
msgstr "您填寫的可參與時段包含無效的日期。"

#: pretalx/common/forms/fields.py:173
msgid "Please fill in your availability!"
msgstr "請填寫您的可參與時段！"

#: pretalx/common/forms/forms.py:15 pretalx/common/forms/widgets.py:246
#: pretalx/common/templates/common/includes/search_form.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:177
#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:26
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/submission_filter_form.html:27
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:20
#: pretalx/submission/forms/submission.py:283
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:49
msgid "You are trying to change read-only data."
msgstr "您試圖改變唯讀的資料。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:123
#, python-brace-format
msgid "Please write between {min_length} and {max_length} words."
msgstr "欄位必須在 {min_length} 跟 {max_length} 個字之間。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:126
#, python-brace-format
msgid "Please write between {min_length} and {max_length} characters."
msgstr "欄位必須在 {min_length} 跟 {max_length} 個字元之間。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:128
#, python-brace-format
msgid "Please write at least {min_length} words."
msgstr "請至少寫 {min_length} 個字。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:129
#, python-brace-format
msgid "Please write at least {min_length} characters."
msgstr "請至少寫 {min_length} 個字元。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:130
#, python-brace-format
msgid "Please write at most {max_length} words."
msgstr "您最多不能寫超過 {max_length} 個字。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:131
#, python-brace-format
msgid "Please write at most {max_length} characters."
msgstr "您最多不能寫超過 {max_length} 個字元。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:151
#, python-brace-format
msgid "You wrote {count} characters."
msgstr "您已寫了 {count} 個字元。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:152
#, python-brace-format
msgid "You wrote {count} words."
msgstr "您已寫了 {count} 個字。"

#: pretalx/common/forms/tables.py:10
#, fuzzy
#| msgid "Availabilities"
msgid "Available Columns"
msgstr "可參與時段"

#: pretalx/common/forms/tables.py:20
#, fuzzy
#| msgid "Select Plugins"
msgid "Selected Columns"
msgstr "選擇外掛程式"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:26
msgid ""
"This password would take <em class=\"password_strength_time\"></em> to crack."
msgstr ""
"這個密碼啊，只要 <em class=\"password_strength_time\"></em> 就能破解了。"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:65
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:66
msgid "Your passwords don’t match."
msgstr "您的密碼不相符。"

#: pretalx/common/image.py:62 pretalx/common/image.py:70
msgid ""
"The file you uploaded has a very large number of pixels, please upload a "
"picture with smaller dimensions."
msgstr "您上傳的檔案像素數過大，請上傳尺寸較小的圖片。"

#: pretalx/common/image.py:78
msgid ""
"Upload a valid image. The file you uploaded was either not an image or a "
"corrupted image."
msgstr "上傳有效圖片。您上傳的檔案不是圖片，或是已損壞的圖片。"

#: pretalx/common/log_display.py:34
#, python-brace-format
msgid "The event {name} ({slug}) by {organiser} was deleted."
msgstr "由 {organiser} 主辦的活動 {name} ({slug}) 已被刪除。"

#: pretalx/common/log_display.py:35
#, python-brace-format
msgid "The organiser {name} was deleted."
msgstr "主辦單位 {name} 已被刪除。"

#: pretalx/common/log_display.py:56
msgid "The CfP has been modified."
msgstr "徵求議程投稿頁面已變更。"

#: pretalx/common/log_display.py:57
msgid "The event has been added."
msgstr "已加入此活動。"

#: pretalx/common/log_display.py:58
msgid "The event was modified."
msgstr "已變更此活動。"

#: pretalx/common/log_display.py:59
msgid "The event was made public."
msgstr "已公開此活動。"

#: pretalx/common/log_display.py:60
msgid "The event was deactivated."
msgstr "已停止此活動。"

#: pretalx/common/log_display.py:61
msgid "A plugin was enabled."
msgstr "已啟用一個外掛程式。"

#: pretalx/common/log_display.py:62
msgid "A plugin was disabled."
msgstr "已停用一個外掛程式。"

#: pretalx/common/log_display.py:63
msgid "The invitation to the event orga was accepted."
msgstr "成為活動主辦單位的邀請已被接受。"

#: pretalx/common/log_display.py:64
msgid "An invitation to the event orga was retracted."
msgstr "成為活動主辦單位的邀請已被收回。"

#: pretalx/common/log_display.py:65
msgid "An invitation to the event orga was sent."
msgstr "成為活動主辦單位的邀請已傳送。"

#: pretalx/common/log_display.py:67
msgid "The invitation to the review team was retracted."
msgstr "成為審稿團隊成員的邀請已被收回。"

#: pretalx/common/log_display.py:69
msgid "The invitation to the review team was sent."
msgstr "成為審稿團隊成員的邀請已傳送。"

#: pretalx/common/log_display.py:70
msgid "A team member was removed"
msgstr "已移除一名團隊成員"

#: pretalx/common/log_display.py:71
msgid "An email was created."
msgstr "已建立一封電子郵件。"

#: pretalx/common/log_display.py:72
msgid "A pending email was deleted."
msgstr "已刪除一封暫停處理的電子郵件。"

#: pretalx/common/log_display.py:73
msgid "All pending emails were deleted."
msgstr "已刪除所有暫停處理的電子郵件。"

#: pretalx/common/log_display.py:74
msgid "An email was sent."
msgstr "已送出一封電子郵件。"

#: pretalx/common/log_display.py:75
msgid "An email was modified."
msgstr "已變更一封電子郵件。"

#: pretalx/common/log_display.py:76
msgid "A mail template was added."
msgstr "已加入一個郵件範本。"

#: pretalx/common/log_display.py:77
msgid "A mail template was deleted."
msgstr "已刪除一個郵件範本。"

#: pretalx/common/log_display.py:78
msgid "A mail template was modified."
msgstr "已變更一個郵件範本。"

#: pretalx/common/log_display.py:79
msgid "A custom field was added."
msgstr "已加入一個自訂欄位。"

#: pretalx/common/log_display.py:80
msgid "A custom field was deleted."
msgstr "已刪除一個自訂欄位。"

#: pretalx/common/log_display.py:81
msgid "A custom field was modified."
msgstr "已變更一個自訂欄位。"

#: pretalx/common/log_display.py:82
msgid "A custom field option was added."
msgstr "已加入一個自訂欄位選項。"

#: pretalx/common/log_display.py:83
msgid "A custom field option was deleted."
msgstr "已刪除一個自訂欄位選項。"

#: pretalx/common/log_display.py:84
msgid "A custom field option was modified."
msgstr "已變更一個自訂欄位選項。"

#: pretalx/common/log_display.py:85
msgid "A tag was added."
msgstr "已加入一個標籤。"

#: pretalx/common/log_display.py:86
msgid "A tag was deleted."
msgstr "已刪除一個標籤。"

#: pretalx/common/log_display.py:87
msgid "A tag was modified."
msgstr "已變更一個標籤。"

#: pretalx/common/log_display.py:88
msgid "A new room was added."
msgstr "已加入一間新的會議室。"

#: pretalx/common/log_display.py:89
msgid "A room was modified."
msgstr "已變更一間會議室。"

#: pretalx/common/log_display.py:90
msgid "A room was deleted."
msgstr "已刪除一間會議室。"

#: pretalx/common/log_display.py:91
msgid "A new schedule version was released."
msgstr "已釋出新版本的議程表。"

#: pretalx/common/log_display.py:92
msgid "The proposal was accepted."
msgstr "此議程投稿已被接受。"

#: pretalx/common/log_display.py:93
msgid "The proposal was cancelled."
msgstr "此議程投稿已被取消。"

#: pretalx/common/log_display.py:94
msgid "The proposal was confirmed."
msgstr "此議程投稿已被確認。"

#: pretalx/common/log_display.py:95
msgid "The proposal was added."
msgstr "此議程投稿已被新增。"

#: pretalx/common/log_display.py:96
msgid "The proposal was deleted."
msgstr "此議程投稿已被刪除。"

#: pretalx/common/log_display.py:97
msgid "The proposal was rejected."
msgstr "此議程投稿已被拒絕。"

#: pretalx/common/log_display.py:98
msgid "A proposal resource was added."
msgstr "已新增一份議程投稿資源。"

#: pretalx/common/log_display.py:99
msgid "A proposal resource was deleted."
msgstr "已刪除一份議程投稿資源。"

#: pretalx/common/log_display.py:100
msgid "A proposal resource was modified."
msgstr "已變更一份議程投稿資源。"

#: pretalx/common/log_display.py:101
msgid "A review was deleted."
msgstr "已刪除一份審稿意見。"

#: pretalx/common/log_display.py:102
msgid "A review was modified."
msgstr "已修改一份審稿意見。"

#: pretalx/common/log_display.py:103
msgid "A review was added."
msgstr "已新增一份審稿意見。"

#: pretalx/common/log_display.py:104
msgid "A speaker was added to the proposal."
msgstr "已新增一名講者到此議程投稿。"

#: pretalx/common/log_display.py:105
msgid "A speaker was invited to the proposal."
msgstr "已邀請一名講者到此議程投稿。"

#: pretalx/common/log_display.py:106
msgid "A speaker was removed from the proposal."
msgstr "已從此議程投稿移除一名講者。"

#: pretalx/common/log_display.py:107
msgid "The proposal was unconfirmed."
msgstr "此議程投稿尚未確認。"

#: pretalx/common/log_display.py:108
msgid "The proposal was modified."
msgstr "此議程投稿已變更。"

#: pretalx/common/log_display.py:109
msgid "The proposal was withdrawn."
msgstr "此議程投稿已被退回。"

#: pretalx/common/log_display.py:110
msgid "A custom field response was modified."
msgstr "已變更一個自訂欄位回應。"

#: pretalx/common/log_display.py:111
msgid "A custom field response was added."
msgstr "已新增一個自訂欄位回應。"

#: pretalx/common/log_display.py:112
#, fuzzy
#| msgid "A custom field response was modified."
msgid "A custom field response was removed."
msgstr "已變更一個自訂欄位回應。"

#: pretalx/common/log_display.py:113
msgid "A proposal comment was added."
msgstr "已新增一則議程投稿留言。"

#: pretalx/common/log_display.py:114
msgid "A proposal comment was deleted."
msgstr "已刪除一則議程投稿留言。"

#: pretalx/common/log_display.py:115
msgid "A session type was added."
msgstr "已新增一個投稿類型。"

#: pretalx/common/log_display.py:116
msgid "A session type was deleted."
msgstr "已刪除一個投稿類型。"

#: pretalx/common/log_display.py:117
msgid "The session type was made default."
msgstr "此投稿類型被設為預設值。"

#: pretalx/common/log_display.py:118
msgid "A session type was modified."
msgstr "已變更一個投稿類型。"

#: pretalx/common/log_display.py:119
msgid "An access code was added."
msgstr "已加入一個存取代碼。"

#: pretalx/common/log_display.py:120
msgid "An access code was sent."
msgstr "已傳送一個存取代碼。"

#: pretalx/common/log_display.py:121
msgid "An access code was modified."
msgstr "已變更一個存取代碼。"

#: pretalx/common/log_display.py:122
msgid "An access code was deleted."
msgstr "已刪除一個存取代碼。"

#: pretalx/common/log_display.py:123
msgid "A track was added."
msgstr "已加入一個議程軌。"

#: pretalx/common/log_display.py:124
msgid "A track was deleted."
msgstr "已刪除一個議程軌。"

#: pretalx/common/log_display.py:125
msgid "A track was modified."
msgstr "已變更一個議程軌。"

#: pretalx/common/log_display.py:126
msgid "A speaker has been marked as arrived."
msgstr "已將一名講者標記為已到達。"

#: pretalx/common/log_display.py:127
msgid "A speaker has been marked as not arrived."
msgstr "已將一名講者標記為未到達。"

#: pretalx/common/log_display.py:128
msgid "A speaker information note was added."
msgstr "已新增一則講者資訊備忘。"

#: pretalx/common/log_display.py:129
msgid "A speaker information note was modified."
msgstr "已變更一則講者資訊備忘。"

#: pretalx/common/log_display.py:130
msgid "A speaker information note was deleted."
msgstr "已刪除一則講者資訊備忘。"

#: pretalx/common/log_display.py:131
msgid "The API token was reset."
msgstr "API 令牌已重置。"

#: pretalx/common/log_display.py:132 pretalx/orga/views/person.py:108
msgid "The API token was revoked."
msgstr "API 令牌已撤銷。"

#: pretalx/common/log_display.py:134
msgid "The API token was upgraded to the latest version."
msgstr "API 令牌已升級至最新版本。"

#: pretalx/common/log_display.py:137
msgid "The password was modified."
msgstr "密碼已變更。"

#: pretalx/common/log_display.py:138
msgid "The profile was modified."
msgstr "個人資料已變更。"

#: pretalx/common/log_display.py:139
#, fuzzy
#| msgid "Search users by name or email address"
msgid "The user changed their email address."
msgstr "依姓名或電子郵件地址搜尋使用者"

#: pretalx/common/log_display.py:189 pretalx/common/log_display.py:193
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:230 pretalx/orga/views/cfp.py:146
msgid "Custom field"
msgstr "自訂欄位"

#: pretalx/common/log_display.py:200
msgid "Response to custom field"
msgstr "自訂欄位回應"

#: pretalx/common/log_display.py:203 pretalx/orga/forms/event.py:877
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:240
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:20
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:24
msgid "Call for Proposals"
msgstr "徵求議程投稿"

#: pretalx/common/log_display.py:206
msgid "Mail template"
msgstr "郵件範本"

#: pretalx/common/log_display.py:210 pretalx/event/models/organiser.py:293
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:87
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:221
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:19
#: pretalx/person/models/user.py:134
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: pretalx/common/log_display.py:214
msgid "Speaker profile"
msgstr "講者個人資料"

#: pretalx/common/log_display.py:218 pretalx/event/stages.py:101
#: pretalx/orga/forms/event.py:876 pretalx/orga/forms/event.py:917
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:131
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:19
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:34
#: pretalx/orga/views/event.py:782
msgid "Event"
msgid_plural "Events"
msgstr[0] "活動"

#: pretalx/common/models/mixins.py:22 pretalx/orga/forms/event.py:884
#: pretalx/orga/forms/event.py:895 pretalx/orga/forms/event.py:903
#: pretalx/orga/forms/event.py:918 pretalx/orga/templates/orga/user.html:43
msgid "Created"
msgstr "建立時間"

#: pretalx/common/models/mixins.py:25
#, fuzzy
msgid "Updated"
msgstr "更新郵件"

#: pretalx/common/models/settings.py:66
msgid ""
"Please give a fair review on why you’d like to see this proposal at the "
"conference, or why you think it would not be a good fit."
msgstr "請公正地寫下審稿意見，說明為何希望或不希望此投稿出現在大會上。"

#: pretalx/common/models/settings.py:79
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"we hope you’re happy with pretalx as your event’s CfP system.\n"
"These links may be helpful in the coming days and weeks:\n"
"\n"
"- Your event’s dashboard: {event_dashboard}\n"
"- A list of proposals: {event_submissions}\n"
"- Your schedule editor: {event_schedule}\n"
"\n"
"If there is anything you’re missing, come tell us about it\n"
"at https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new or via an\n"
"email to support@pretalx.com!\n"
msgstr ""
"Hi,\n"
"\n"
"希望您喜歡 pretalx 的活動投稿系統。\n"
"以下是活動的相關連結：\n"
"\n"
"- 您的活動資訊面板：{event_dashboard}\n"
"- 目前的投稿清單：{event_submissions}\n"
"- 您的活動議程編輯器：{event_schedule}\n"
"\n"
"如果您覺得缺了什麼，請到這裡告訴我們：\n"
"https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new\n"
"或是發電子郵件到 support@pretalx.com\n"

#: pretalx/common/models/settings.py:100
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"just writing you to let you know that your Call for Participation is now\n"
"closed. Here is a list of links that should be useful in the next days:\n"
"\n"
"- You’ll find a list of all your {submission_count} proposals here:\n"
"  {event_submissions}\n"
"- You can add reviewers here:\n"
"  {event_team}\n"
"- You can review proposals here:\n"
"  {event_review}\n"
"- And create your schedule here, once you have accepted proposals:\n"
"  {event_schedule}\n"
msgstr ""
"嗨，\n"
"\n"
"在此通知您，您的活動的徵求議程投稿階段已結束。以下是接下來幾天可能會用到的連"
"結清單：\n"
"\n"
"- 您可以在此檢視所有 {submission_count} 份投稿：\n"
"  {event_submissions}\n"
"- 您可以在此新增審稿者：\n"
"  {event_team}\n"
"- 您可以在此審稿投稿：\n"
"  {event_review}\n"
"- 當您接受投稿後，可以在此建立您的議程表：\n"
"  {event_schedule}\n"

#: pretalx/common/models/settings.py:122
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"congratulations, your event is over! Hopefully it went well. Here are some\n"
"statistics you might find interesting:\n"
"\n"
"- You had {submission_count} proposals,\n"
"- Of which you selected {talk_count} sessions.\n"
"- The reviewers wrote {review_count} reviews.\n"
"- You released {schedule_count} schedules in total.\n"
"- Over the course of the event, you sent {mail_count} mails.\n"
"\n"
"If there is anything you’re missing, come tell us about it\n"
"at https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new or via an\n"
"email to support@pretalx.com!\n"
msgstr ""
"Hi,\n"
"\n"
"恭喜，您的活動結束了！希望一切都順利。\n"
"這裡有一些統計數字供您參考：\n"
"\n"
"- 總共有 {submission_count} 份議程投稿，\n"
"- 您接受了 {talk_count} 份。\n"
"- 議程團隊總共寫下了 {review_count} 份審稿意見。\n"
"- 您總共發布了 {schedule_count} 次活動議程表。\n"
"- 您總共發出了 {mail_count} 封郵件。\n"
"\n"
"如果您覺得少了什麼，請到這裡告訴我們：\n"
"https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new\n"
"或是寄送電子郵件至 support@pretalx.com\n"

#: pretalx/common/plugins.py:12
msgctxt "Type of plugin"
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: pretalx/common/plugins.py:13
msgctxt "Type of plugin"
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: pretalx/common/plugins.py:14
msgctxt "Type of plugin"
msgid "Customizations"
msgstr "客製化"

#: pretalx/common/plugins.py:15
msgid "Exporters"
msgstr "匯出工具"

#: pretalx/common/plugins.py:16
msgid "Recording integrations"
msgstr "錄影整合"

#: pretalx/common/plugins.py:17
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: pretalx/common/plugins.py:18
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:25
msgctxt "category of items"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: pretalx/common/tables.py:333
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#. Translators: This is a label on delete buttons.
#: pretalx/common/tables.py:341 pretalx/common/text/phrases.py:58
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: pretalx/common/tables.py:350
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:101
msgid "Move item"
msgstr "移動項目"

#: pretalx/common/tables.py:360 pretalx/orga/tables/cfp.py:76
msgid "Copy access code link"
msgstr "複製存取代碼連結"

#: pretalx/common/templates/400.html:23
msgid ""
"It looks as if the communication between you and pretalx went wrong in some "
"way. <br> Please return to the last page and try again!"
msgstr "您跟 pretalx 間的通訊似乎有些問題。<br>請回到上一頁然後再試一次！"

#: pretalx/common/templates/403_csrf.html:12
#: pretalx/common/templates/403_csrf.html:16
msgid "Verification failed."
msgstr "驗證失敗。"

#: pretalx/common/templates/403_csrf.html:22
msgid ""
"We could not verify that this request really was sent by you. For security "
"reasons, we cannot process it. <br> Please go back to the last page, "
"refresh, and then try again."
msgstr ""
"我們無法驗證此請求是否由您本人發出，基於安全考量，我們無法處理此請求。<br>請"
"回上一頁，重新整理後再試一次。"

#: pretalx/common/templates/500.html:15
msgid "Internal server error."
msgstr "內部伺服器錯誤。"

#: pretalx/common/templates/500.html:19
msgid "We have encountered an error."
msgstr "我們遇到了錯誤。"

#: pretalx/common/templates/500.html:26
#, python-format
msgid ""
"Please help us to fix this by submitting <a href=\"%(link)s\" rel=noopener>a "
"bug report</a>!"
msgstr ""
"請送出<a href=\"%(link)s\" rel=noopener>錯誤回報</a>，協助我們修復問題！"

#: pretalx/common/templates/common/auth.html:21
msgid "I already have an account"
msgstr "我已經有帳號了"

#: pretalx/common/templates/common/auth.html:27
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: pretalx/common/templates/common/auth.html:41
msgid "I need a new account"
msgstr "我要建立新的帳號"

#: pretalx/common/templates/common/auth.html:49
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: pretalx/common/templates/common/avatar.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:69
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:200
#: pretalx/person/models/user.py:167
msgid "Profile picture"
msgstr "個人頭像"

#: pretalx/common/templates/common/avatar.html:28
msgid "Your avatar"
msgstr "您的頭像"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:71
msgid "This event is currently non-public. Only organisers can see it."
msgstr "這個活動尚未公開，只有主辦單位可以檢視。"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:81
#: pretalx/orga/templates/orga/auth/base.html:33
msgid "The event’s logo"
msgstr "活動的圖示"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:111
msgid "My proposals"
msgstr "我的投稿"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:115
msgid "My Emails"
msgstr "我的電子郵件地址"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:119
msgid "My profile"
msgstr "我的個人資料"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:125
msgid "Organiser area"
msgstr "主辦單位區域"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:133
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:161
#, python-format
msgid "This is a static export generated at %(timestamp)s"
msgstr "這是在 %(timestamp)s 匯出所產生的靜態資料"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:169
msgid "Contact us"
msgstr "與我們聯繫"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:173
msgid "Imprint"
msgstr "版本說明"

#: pretalx/common/templates/common/forms/field.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:75
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:93
msgid "Optional"
msgstr "選填"

#: pretalx/common/templates/common/includes/modals.html:15
#: pretalx/common/templates/common/logs.html:69
#: pretalx/common/templates/common/widgets/avatar_crop_input.html:19
#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:23
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Schedule update"
msgid "Recent Changes"
msgstr "議程表更新"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:28
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:17
msgid "This change was performed by an event organiser."
msgstr "此變更由活動主辦單位執行。"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:53
#, fuzzy
#| msgid "Schedule update"
msgid "View detailed changes"
msgstr "議程表更新"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:68
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Log in"
msgid "Log Detail"
msgstr "登入"

#: pretalx/common/templates/common/powered_by.html:43
#, python-format
msgid "powered by <a %(a_attr)s>pretalx</a>"
msgstr "由 <a %(a_attr)s>pretalx</a> 提供技術支援"

#: pretalx/common/templates/common/question_answer.html:15
msgid "No file provided"
msgstr "未提供檔案"

#: pretalx/common/templates/common/question_answer.html:38
msgid "No response"
msgstr "無回應"

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:12
#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:18
msgid "Redirect"
msgstr "重新導向"

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:20
#, python-format
msgid ""
"The link you clicked on wants to redirect you to a destination on the "
"website %(host)s."
msgstr "您點選的連結將會重新導向至 %(host)s 網站。"

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:23
msgid "Please only proceed if you trust this website to be safe."
msgstr "只有在您信任該網站安全時才請繼續。"

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:29
#, python-format
msgid "Proceed to %(host)s"
msgstr "前往 %(host)s"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/avatar_crop_input.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Your avatar"
msgid "Crop your avatar"
msgstr "您的頭像"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/avatar_crop_input.html:22
msgid "Image for cropping"
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/widgets/avatar_crop_input.html:25
#: pretalx/common/text/phrases.py:51
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/avatar_crop_input.html:26
msgid "Apply Crop"
msgstr ""

#. Translators: Text is used to describe the main text body of an email, or of
#. similar options like the main text of the CfP or a review. It's separate from
#. the "text" input type used in questions.
#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:9
#: pretalx/common/text/phrases.py:127 pretalx/mail/models.py:95
#: pretalx/mail/models.py:352 pretalx/person/models/information.py:55
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:11
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: pretalx/common/templatetags/copyable.py:16
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: pretalx/common/templatetags/times.py:17
msgid "once"
msgstr "一次"

#: pretalx/common/templatetags/times.py:19
msgid "twice"
msgstr "兩次"

#: pretalx/common/templatetags/times.py:20
#, python-brace-format
msgid "{number} times"
msgstr "{number} 次"

#: pretalx/common/text/css.py:120
#, python-brace-format
msgid "“{value}” is not allowed as attribute of “{key}”"
msgstr "不允許將「{value}」作為「{key}」的屬性"

#: pretalx/common/text/css.py:126
#, python-brace-format
msgid "You are not allowed to include “{key}” keys in your CSS."
msgstr "不得在 CSS 中加入「{key}」鍵。"

#: pretalx/common/text/daterange.py:71
#, python-brace-format
msgid "{date_from} – {date_to}"
msgstr "{date_from} – {date_to}"

#. Translators: This is the label on buttons that trigger the sending of emails.
#: pretalx/common/text/phrases.py:48
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#. Translators: This is the label on save buttons.
#: pretalx/common/text/phrases.py:50
#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:75
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. Translators: This is the label on edit buttons.
#: pretalx/common/text/phrases.py:53
#: pretalx/orga/templatetags/orga_edit_link.py:15
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: pretalx/common/text/phrases.py:54
msgid "all"
msgstr "全部"

#. Translators: This is a label on navigation elements leading to the previous page.
#: pretalx/common/text/phrases.py:56
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: pretalx/common/text/phrases.py:60
msgid "Confirm deletion"
msgstr "確認刪除"

#: pretalx/common/text/phrases.py:62
msgid ""
"Please make sure that this is the item you want to delete. This action "
"cannot be undone!"
msgstr "請確認這是您要刪除的項目。此動作無法復原！"

#: pretalx/common/text/phrases.py:64
msgid "The item has been deleted."
msgstr "項目已刪除。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:66
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "您的變更已儲存。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:67
msgid "Please go back and try again."
msgstr "請回上一頁再試一次。"

#. Translators: This is an established term in the context of software development.
#: pretalx/common/text/phrases.py:70
msgid "Bad request."
msgstr "錯誤的請求。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:72
msgid "There was an error sending the mail. Please try again later."
msgstr "傳送郵件時發生錯誤，請稍後再試。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:75
msgid "We had trouble saving your input – Please see below for details."
msgstr "儲存您的輸入時發生問題，請參閱下方詳細資訊。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:77
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您沒有權限執行此操作。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:79
msgid "Permission denied."
msgstr "權限不足。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:81
msgid "Sorry, you do not have the required permissions to access this page."
msgstr "抱歉，您沒有存取此頁面所需的權限。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:83
msgid "Page not found."
msgstr "找不到頁面。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:85
msgid "This page does not exist."
msgstr "此頁面不存在。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:86
msgid "Huh, I could have sworn there was something here."
msgstr "可是瑞凡，我發誓之前這裡有..."

#: pretalx/common/text/phrases.py:88
msgid "This page is no more."
msgstr "此頁面已隨風消逝。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:89
msgid "This page has ceased to be."
msgstr "此頁面已隨蜘蛛人消失..."

#: pretalx/common/text/phrases.py:90
msgid "Huh."
msgstr "嗯。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:93
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: pretalx/common/text/phrases.py:94
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: pretalx/common/text/phrases.py:95
msgid "New password (again)"
msgstr "再次輸入新密碼"

#: pretalx/common/text/phrases.py:97
msgid "You entered two different passwords. Please enter the same one twice!"
msgstr "您兩次輸入的密碼不符。請再次輸入相同的密碼！"

#: pretalx/common/text/phrases.py:99
msgctxt "noun / heading"
msgid "Reset password"
msgstr "重置密碼"

#: pretalx/common/text/phrases.py:100
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記您的密碼了嗎？"

#: pretalx/common/text/phrases.py:101
msgid "Let me set a new one!"
msgstr "請幫我重設密碼！"

#: pretalx/common/text/phrases.py:103
msgid "Now you just need to choose your new password and you are ready to go."
msgstr "現在您只需要輸入新的密碼就可以了。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:105
msgid "The password was reset."
msgstr "密碼已重置。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:107
#, python-brace-format
msgid "You can use {link_start}Markdown{link_end} here."
msgstr "您可以使用 {link_start}Markdown{link_end} 語法。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:111
#, fuzzy
#| msgid "This content will be shown publicly."
msgid "This content may be shown publicly."
msgstr "這裡的內容會公開顯示。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:113
msgctxt "opening quotation mark"
msgid "“"
msgstr "“"

#: pretalx/common/text/phrases.py:114
msgctxt "closing quotation mark"
msgid "”"
msgstr "”"

#. Translators: Used both for language selection for users, and for the language
#. attribute of events and sessions.
#: pretalx/common/text/phrases.py:118 pretalx/orga/tables/mail.py:90
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:102
#: pretalx/submission/models/submission.py:277
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. Translators: Used as settings/section heading
#: pretalx/common/text/phrases.py:121
msgid "General"
msgstr "一般"

#: pretalx/common/text/phrases.py:123 pretalx/mail/models.py:92
#: pretalx/mail/models.py:350 pretalx/person/models/information.py:53
msgctxt "email subject"
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: pretalx/common/ui.py:109
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: pretalx/common/ui.py:111
msgid "Go to API"
msgstr "前往 API"

#: pretalx/common/update_check.py:104
msgid "pretalx update available"
msgstr "pretalx 有新的更新"

#: pretalx/common/update_check.py:108
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"An update is available for pretalx or for one of the plugins you installed "
"in your pretalx installation at {base_url}.\n"
"Please follow this link for more information:\n"
"\n"
" {url} \n"
"\n"
"You can always find information on the latest updates in the changelog:\n"
"\n"
"  https://docs.pretalx.org/changelog.html\n"
"\n"
"Larger updates are also announced with upgrade notes on the pretalx.com "
"blog:\n"
"\n"
"  https://pretalx.com/p/news\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"your pretalx developers"
msgstr ""
"Hi,\n"
"\n"
"您安裝在 {base_url} 的 pretalx 或它的外掛程式有新的版本可供更新。\n"
"請點選以下連結檢視詳細資訊：\n"
"\n"
"{url}\n"
"\n"
"您可以在變更紀錄中看最新版本所做的變更：\n"
"\n"
"  https://docs.pretalx.org/changelog.html\n"
"\n"
"重大更新也同時會在 pretalx.com 的部落格中宣佈：\n"
"\n"
"  https://pretalx.com/p/news\n"
"pretalx 開發團隊敬上"

#: pretalx/common/update_check.py:149 pretalx/common/update_check.py:156
msgid "Plugin"
msgstr "外掛程式"

#: pretalx/common/views/generic.py:93
#, fuzzy
#| msgid "Your changes have been saved."
msgid "Some changes could not be saved."
msgstr "您的變更已儲存。"

#: pretalx/common/views/generic.py:459
#, fuzzy
#| msgid "Newline"
msgid "New"
msgstr "新的一行"

#: pretalx/common/views/mixins.py:218
msgid "ManagementForm data is missing or has been tampered with."
msgstr "ManagementForm 資料遺失或已被篡改。"

#: pretalx/event/forms.py:59
msgid ""
"Please either pick some events for this team, or grant access to all your "
"events!"
msgstr "請為這個團隊選擇一些活動，或者授予所有活動的存取權限！"

#: pretalx/event/forms.py:73
msgid "Please pick at least one permission for this team!"
msgstr "請為此團隊至少選擇一項權限！"

#: pretalx/event/forms.py:112
msgid "Email addresses"
msgstr "電子郵件地址"

#: pretalx/event/forms.py:113
msgid "Enter one email address per line."
msgstr "每行輸入一個電子郵件地址。"

#: pretalx/event/forms.py:132
#, python-format
msgid "“%(email)s” is not a valid email address."
msgstr "「%(email)s」不是有效的電子郵件地址。"

#: pretalx/event/forms.py:142
msgid "Please enter at least one email address!"
msgstr "請至少輸入一個電子郵件地址！"

#: pretalx/event/forms.py:178
msgid "Use languages"
msgstr "使用語言"

#: pretalx/event/forms.py:179
msgid "Choose all languages that your event should be available in."
msgstr "請將您的活動會用到的語言全部選入。"

#: pretalx/event/forms.py:186
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:84
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/detail.html:10
#: pretalx/orga/views/organiser.py:364
msgid "Organiser"
msgstr "主辦單位"

#: pretalx/event/forms.py:200
msgid ""
"The organiser running the event can copy settings from previous events and "
"share team permissions across all or multiple events."
msgstr ""
"此活動的主辦單位，可以從先前的活動設定中複製過來，並讓這些活動的主辦團隊共享"
"相同的權限。"

#: pretalx/event/forms.py:216
msgid ""
"This is the address your event will be available at. Should be short, only "
"contain lowercase letters and numbers, and must be unique. We recommend some "
"kind of abbreviation with less than 30 characters that can be easily "
"remembered."
msgstr ""
"這是您的活動網址。應該簡短，只包含小寫字母和數字，並且必須是獨一無二的。我們"
"建議使用少於 30 個字元的縮寫，以便容易記住。"

#: pretalx/event/forms.py:222
msgid "You cannot change the slug later on!"
msgstr "之後無法變更短名稱！"

#: pretalx/event/forms.py:232
msgid ""
"This short name is already taken, please choose another one (or ask the "
"owner of that event to add you to their team)."
msgstr ""
"這個短名稱已被使用，請換另一個（或是請這個短名稱的擁有者將您加入他們的團隊"
"中）。"

#: pretalx/event/forms.py:255
msgid ""
"The default deadline for your Call for Papers. You can assign additional "
"deadlines to individual session types, which will take precedence over this "
"deadline."
msgstr ""
"「徵求議程投稿」階段的預設期限。您另外可以針對不同的議程型態給定不同的期限。"

#: pretalx/event/forms.py:322
msgid "Copy configuration from"
msgstr "複製組態"

#: pretalx/event/forms.py:326
#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/copy.html:12
msgid ""
"You can copy settings from previous events here, such as mail settings, "
"session types, and email templates. Please check those settings once the "
"event has been created!"
msgstr ""
"您可以在此處複製以前活動的設定，例如郵件設定、議程型態和電子郵件範本。建立活"
"動後，請檢查這些設定！"

#: pretalx/event/forms.py:329
msgid "Do not copy"
msgstr "不要複製"

#: pretalx/event/models/event.py:71
#, python-brace-format
msgid "Invalid event slug – this slug is reserved: {value}."
msgstr "活動短名稱無效—此短名稱為保留字：{value}。"

#: pretalx/event/models/event.py:168 pretalx/event/models/organiser.py:96
#: pretalx/orga/tables/organiser.py:19 pretalx/orga/tables/schedule.py:16
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:74 pretalx/orga/tables/speaker.py:133
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:65
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:18
#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:39 pretalx/person/forms/user.py:32
#: pretalx/person/models/auth_token.py:64 pretalx/person/models/user.py:126
#: pretalx/schedule/models/room.py:35 pretalx/submission/models/review.py:235
#: pretalx/submission/models/track.py:34
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: pretalx/event/models/event.py:177 pretalx/event/models/event.py:183
#: pretalx/event/models/organiser.py:105
msgid "The slug may only contain letters, numbers, dots and dashes."
msgstr "短名稱僅能包含字母、數字、句點與連字號（-）。"

#: pretalx/event/models/event.py:182 pretalx/event/models/organiser.py:109
msgid "Short form"
msgstr "短名稱"

#: pretalx/event/models/event.py:191
msgid "Event is public"
msgstr "已公開此活動"

#: pretalx/event/models/event.py:192
msgid "Event start date"
msgstr "活動開始日期"

#: pretalx/event/models/event.py:193
msgid "Event end date"
msgstr "活動結束日期"

#: pretalx/event/models/event.py:199
msgid ""
"All event dates will be localised and interpreted to be in this timezone."
msgstr "所有活動日期都將根據此時區進行在地化解讀。"

#: pretalx/event/models/event.py:203
msgid "Organiser email address"
msgstr "主辦單位電子郵件地址"

#: pretalx/event/models/event.py:204
msgid "Will be used as Reply-To in emails."
msgstr "將作為電子郵件中的「回覆至」地址。"

#: pretalx/event/models/event.py:207
msgid "Custom domain"
msgstr "自訂網域"

#: pretalx/event/models/event.py:208
msgid "Enter a custom domain, such as https://my.event.example.org"
msgstr "輸入自訂的網域，如 https://my.event.example.org"

#: pretalx/event/models/event.py:223
msgid "Main event colour"
msgstr "活動的主要顏色"

#: pretalx/event/models/event.py:225
msgid ""
"Provide a hex value like #00ff00 if you want to style pretalx in your "
"event’s colour scheme."
msgstr ""
"若您要將 pretalx 外觀調整為活動的主題色，就在這裡輸入顏色的十六進位值，如 "
"#00ff00."

#: pretalx/event/models/event.py:232
msgid "Custom Event CSS"
msgstr "自訂的 CSS"

#: pretalx/event/models/event.py:234
msgid ""
"Upload a custom CSS file if changing the primary colour is not sufficient "
"for you."
msgstr "如果只是變更活動主題色對您而言不太夠，您可以上傳自訂的 CSS 檔。"

#: pretalx/event/models/event.py:241
msgid "Logo"
msgstr "圖示"

#: pretalx/event/models/event.py:243
msgid ""
"If you provide a logo image, your event’s name will not be shown in the "
"event header. The logo will be scaled down to a height of 140px."
msgstr ""
"如果您提供了圖示影像，在活動頁面的標頭就不會顯示活動名稱，而是顯示圖示。圖示"
"會縮放至 140px 高度。"

#: pretalx/event/models/event.py:251
msgid "Header image"
msgstr "標頭影像"

#: pretalx/event/models/event.py:253
msgid ""
"If you provide a header image, it will be displayed instead of your event’s "
"color and/or header pattern at the top of all event pages. It will be center-"
"aligned, so when the window shrinks, the center parts will continue to be "
"displayed, and not stretched."
msgstr ""
"若您上傳了標頭影像，在活動的每個頁面的標頭都會改成顯示此影像。影像會置中，在"
"視窗縮小時仍會顯示中間的部份，不會跟著縮小。"

#: pretalx/event/models/event.py:264
msgid "Default language"
msgstr "預設語言"

#: pretalx/event/models/event.py:267
msgid "Landing page text"
msgstr "到達頁面（Landing page）文字"

#: pretalx/event/models/event.py:269
msgid ""
"This text will be shown on the landing page, alongside with links to the CfP "
"and schedule, if appropriate."
msgstr ""
"這些文字會顯示在到達頁面（Landing page），並且在合適的情況下加上徵求議程投稿"
"與議程表的連結。"

#: pretalx/event/models/event.py:277
msgid "Featured sessions text"
msgstr "精選議程文字"

#: pretalx/event/models/event.py:279
msgid ""
"This text will be shown at the top of the featured sessions page instead of "
"the default text."
msgstr "這段文字會顯示在精選議程頁面的頂部，取代預設文字。"

#: pretalx/event/models/event.py:286
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:112
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:227
#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:21
#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:23
msgid "Plugins"
msgstr "外掛程式"

#: pretalx/event/models/event.py:289
msgid "Plain"
msgstr "樸素"

#: pretalx/event/models/event.py:290
msgid "Circuits"
msgstr "電路"

#: pretalx/event/models/event.py:291
msgid "Circles"
msgstr "圓圈"

#: pretalx/event/models/event.py:292
msgid "Signal"
msgstr "訊號"

#: pretalx/event/models/event.py:293
msgid "Topography"
msgstr "地形"

#: pretalx/event/models/event.py:294
msgid "Graph Paper"
msgstr "圖畫紙"

#: pretalx/event/models/event.py:583 pretalx/event/models/event.py:911
#: pretalx/event/stages.py:73 pretalx/orga/templates/orga/base.html:218
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:309
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:317
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:330
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:203
msgid "Review"
msgstr "審稿"

#: pretalx/event/models/event.py:591
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#: pretalx/event/models/event.py:604
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:198
#: pretalx/submission/models/review.py:148
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: pretalx/event/models/event.py:614
msgid "Maybe"
msgstr "可能"

#: pretalx/event/models/event.py:619 pretalx/submission/models/question.py:568
#: pretalx/submission/models/submission.py:1122
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: pretalx/event/models/event.py:1068
msgid "News from your content system"
msgstr "來自您內容系統的最新消息"

#: pretalx/event/models/event.py:1158
msgid "Link text"
msgstr "連結文字"

#: pretalx/event/models/event.py:1159
msgid "Link URL"
msgstr "連結網址"

#: pretalx/event/models/organiser.py:44
msgid ""
"There must be at least one team with the permission to change teams, as "
"otherwise nobody can create new teams or grant permissions to existing teams."
msgstr ""
"必須至少有一個團隊擁有變更團隊的權限，否則將沒有人可以建立新團隊或授予現有團"
"隊權限。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:51
msgid "Nobody on your teams has the permission to create new events."
msgstr "您的團隊中沒有人有權限建立新活動。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:59
msgid ""
"Nobody on your teams has the permission to change organiser-level settings."
msgstr "您的團隊中沒有人有權限變更主辦單位層級的設定。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:72
#, python-brace-format
msgid ""
"There must be at least one team with access to every event. Currently, "
"nobody has access to {event_name}."
msgstr ""
"每個活動都必須至少有一個團隊擁有存取權限。目前沒有人可以存取 {event_name}。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:82
#, python-brace-format
msgid ""
"Nobody on your teams has the permissions to change settings for the event "
"{event_name}"
msgstr "您的團隊中沒有人有權限變更活動 {event_name} 的設定"

#: pretalx/event/models/organiser.py:111
msgid ""
"Should be short, only contain lowercase letters and numbers, and must be "
"unique, as it is used in URLs."
msgstr "因為是用在網址上，所以要短、不能重複，並且只能用小寫字母與數字。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:192
msgid "Team name"
msgstr "團隊名稱"

#: pretalx/event/models/organiser.py:194
msgid "Team members"
msgstr "團隊成員"

#: pretalx/event/models/organiser.py:199
msgid ""
"Apply permissions to all events by this organiser (including newly created "
"ones)"
msgstr "將權限套用到所有由此主辦單位籌辦的活動（包括新建立的活動）"

#: pretalx/event/models/organiser.py:203
msgid "Limit permissions to these events"
msgstr "只將權限套用到這些活動"

#: pretalx/event/models/organiser.py:206
#: pretalx/person/models/information.py:42
#: pretalx/submission/models/review.py:37
msgid "Limit to tracks"
msgstr "限制到議程軌"

#: pretalx/event/models/organiser.py:209
msgid "Can create events"
msgstr "可以建立活動"

#: pretalx/event/models/organiser.py:212
msgid "Can change teams and permissions"
msgstr "可以改變團隊與權限"

#: pretalx/event/models/organiser.py:215
msgid "Can change organiser settings"
msgstr "可以改變主辦單位設定"

#: pretalx/event/models/organiser.py:218
msgid "Can change event settings"
msgstr "可以改變活動設定"

#: pretalx/event/models/organiser.py:221
msgid "Can work with and change proposals"
msgstr "可以審稿與變更議程投稿"

#: pretalx/event/models/organiser.py:223
msgid "Is a reviewer"
msgstr "是名審稿者"

#: pretalx/event/models/organiser.py:225
msgid "Always hide speaker names"
msgstr "永久隱藏講者姓名"

#: pretalx/event/models/organiser.py:227
msgid ""
"Normally, anonymisation is configured in the event review settings. This "
"setting will <strong>override the event settings</strong> and always hide "
"speaker names for this team."
msgstr ""
"通常，匿名化是在活動審核功能中設定的。此設定將<strong>覆蓋活動設定，</strong>"
"並始終隱藏此團隊的發言人姓名。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:240
#, python-brace-format
msgid "{name} on {orga}"
msgstr "{orga} 主辦的 {name}"

#: pretalx/event/models/organiser.py:309
#, python-brace-format
msgid "Invite to team {team} for {email}"
msgstr "邀請 {email} 加入 {team} 團隊"

#: pretalx/event/models/organiser.py:326
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"You have been invited to the {name} event organiser team - Please click here "
"to accept:\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"See you there,\n"
"The {organiser} team"
msgstr ""
"Hi!\n"
"您已被邀請加入「{name}」活動的主辦團隊 - 請點選下方連結來接受邀請：\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"期待您的加入，\n"
"{organiser} 團隊敬上"

#: pretalx/event/models/organiser.py:338
msgid "You have been invited to an organiser team"
msgstr "您已被邀請加入主辦團隊"

#: pretalx/event/stages.py:46
msgid "Preparation"
msgstr "準備"

#: pretalx/event/stages.py:50
msgid "Configure the event"
msgstr "設定活動"

#: pretalx/event/stages.py:51
msgid "Gather your team"
msgstr "組織您的團隊"

#: pretalx/event/stages.py:52
msgid "Write a CfP"
msgstr "撰寫徵稿內容"

#: pretalx/event/stages.py:54
msgid "Customize mail templates"
msgstr "自訂電子郵件範本"

#: pretalx/event/stages.py:60
msgid "CfP is open"
msgstr "徵稿現正開放"

#: pretalx/event/stages.py:64
msgid "Monitor proposals"
msgstr "追蹤投稿進度"

#: pretalx/event/stages.py:66
msgid "Submit sessions for your speakers"
msgstr "協助講者送出投稿"

#: pretalx/event/stages.py:69
msgid "Invite reviewers"
msgstr "邀請審稿者"

#: pretalx/event/stages.py:77
msgid "Let reviewers do their work"
msgstr "讓審稿者展開審稿作業"

#: pretalx/event/stages.py:79
msgid "Accept or reject proposals"
msgstr "核可或駁回投稿"

#: pretalx/event/stages.py:82
msgid "Build your first schedule"
msgstr "建立第一份議程表"

#: pretalx/event/stages.py:91
msgid "Release schedules as needed"
msgstr "需要時釋出議程表"

#: pretalx/event/stages.py:95
msgid "Inform your speakers about the infrastructure"
msgstr "告知您的演講者有關基礎架構的資訊"

#: pretalx/event/stages.py:105
msgid "Provide a point of contact for the speakers"
msgstr "提供講者的聯繫方式"

#: pretalx/event/stages.py:106
msgid "Enjoy the event!"
msgstr "祝您活動順利！"

#: pretalx/event/stages.py:110
msgid "Wrapup"
msgstr "總結"

#: pretalx/event/stages.py:114
msgid "Monitor incoming feedback"
msgstr "監看意見回饋"

#: pretalx/event/stages.py:115
msgid "Embed session recordings if available"
msgstr "嵌入議程錄影"

#: pretalx/event/stages.py:116
msgid "Release next event date?"
msgstr "要發布新的活動日期嗎？"

#: pretalx/mail/context.py:108
msgid "The event’s full name"
msgstr "活動的全名"

#: pretalx/mail/context.py:115
msgid "The event’s short form, used in URLs"
msgstr "活動的短名稱，用於網址"

#: pretalx/mail/context.py:122
msgid "The event’s public base URL"
msgstr "活動的公開網址"

#: pretalx/mail/context.py:129
msgid "The event’s public schedule URL"
msgstr "活動的公開議程網址"

#: pretalx/mail/context.py:136
msgid "The event’s public CfP URL"
msgstr "活動的公開徵稿網址"

#: pretalx/mail/context.py:143
msgid "URL to a user’s list of proposals"
msgstr "使用者投稿列表的網址"

#: pretalx/mail/context.py:150
#, fuzzy
#| msgid "URL to a user’s list of proposals"
msgid "URL to a user’s private profile page."
msgstr "使用者投稿列表的網址"

#: pretalx/mail/context.py:165
msgid "The general CfP deadline"
msgstr "CfP 的一般截止日期"

#: pretalx/mail/context.py:172
msgid "The proposal’s unique ID"
msgstr "此投稿的唯一編號"

#: pretalx/mail/context.py:179
msgid "The proposal’s public URL"
msgstr "此投稿的公開網址"

#: pretalx/mail/context.py:186
msgid "The speaker’s edit page for the proposal"
msgstr "此投稿講者的編輯頁面"

#: pretalx/mail/context.py:193
msgid "Link to confirm a proposal after it has been accepted."
msgstr "議程投稿被接受以後確認的連結。"

#: pretalx/mail/context.py:200
msgid "Link to withdraw the proposal"
msgstr "撤回投稿的連結"

#: pretalx/mail/context.py:206
msgid "This Is a Proposal Title"
msgstr "這是一個投稿的標題"

#: pretalx/mail/context.py:207
msgid "The proposal’s title"
msgstr "投稿標題"

#: pretalx/mail/context.py:214
msgid "The name(s) of all speakers in this proposal."
msgstr "此議程投稿的所有講者姓名。"

#: pretalx/mail/context.py:220
msgid "Session Type A"
msgstr "議程類型 A"

#: pretalx/mail/context.py:221
msgid "The proposal’s session type"
msgstr "投稿所屬的議程類型"

#: pretalx/mail/context.py:227
msgid "Track A"
msgstr "議程軌 A"

#: pretalx/mail/context.py:228
msgid "The track the proposal belongs to"
msgstr "此議程投稿所屬的議程軌"

#: pretalx/mail/context.py:235
msgid "The session’s duration in minutes"
msgstr "議程的持續時間（分鐘）"

#: pretalx/mail/context.py:242
msgid ""
"First review, agreeing with the proposal.\n"
"\n"
"--------- \n"
"\n"
"Second review, containing heavy criticism!"
msgstr ""
"第一次審查，同意投稿。\n"
"\n"
"---------\n"
"\n"
"第二次審查，內含嚴厲批評！"

#: pretalx/mail/context.py:244
msgid "All review texts for this proposal"
msgstr "此投稿的所有審稿意見"

#: pretalx/mail/context.py:251
msgid "The session’s start date"
msgstr "此議程的開始日期"

#: pretalx/mail/context.py:258
msgid "The session’s start time"
msgstr "此議程的開始時間"

#: pretalx/mail/context.py:265
msgid "The session’s end date"
msgstr "此議程的結束日期"

#: pretalx/mail/context.py:272
msgid "The session’s end time"
msgstr "此議程的結束時間"

#: pretalx/mail/context.py:278
msgid "Room 101"
msgstr "會議室 101"

#: pretalx/mail/context.py:279
msgid "The session’s room"
msgstr "會議室"

#: pretalx/mail/context.py:285
msgid "Jane Doe"
msgstr "小明"

#: pretalx/mail/context.py:286
msgid "The addressed user’s full name"
msgstr "收件人的全名"

#: pretalx/mail/context.py:293
msgid "The addressed user’s email address"
msgstr "收件人的電子郵件地址"

#: pretalx/mail/context.py:304
#, python-brace-format
msgid ""
"- Your session “Title” will take place at {time} in Room 101.\n"
"- Your session “Other Title” has been moved to {time2} in Room 102."
msgstr ""
"- 您的議程「Title」將在 {time} 於會議室 101 舉行。\n"
"- 您的議程「Other Title」已移至 {time2} 會議室 102。"

#: pretalx/mail/context.py:308
msgid ""
"A list of all changes to the user’s schedule in the current schedule version."
msgstr "目前議程表版本中使用者議程的所有變更清單。"

#: pretalx/mail/context.py:319
#, python-brace-format
msgid ""
"- Your session “Title” will take place at {time} in Room 101.\n"
"- Your session “Other Title” will take place at {time2} in Room 102."
msgstr ""
"- 您的議程「Title」將在 {time} 於會議室 101 舉行。\n"
"- 您的議程「Other Title」將在 {time2} 於會議室 102 舉行。"

#: pretalx/mail/context.py:322
msgid "A list of time and place for this user’s publicly visible sessions."
msgstr "此使用者公開可見議程的時間和地點清單。"

#: pretalx/mail/default_templates.py:7
#, python-brace-format
msgid "Your proposal: {submission_title}"
msgstr "您的投稿：{submission_title}"

#: pretalx/mail/default_templates.py:11
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We have received your proposal “{submission_title}” to\n"
"{event_name}. We will notify you once we have had time to consider all\n"
"proposals, but until then you can see and edit your proposal at\n"
"{submission_url}.\n"
"\n"
"Please do not hesitate to contact us if you have any questions!\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"Hi!\n"
"\n"
"我們已收到您投稿到「{event_name}」的議程（題目：「{submission_title}」）。\n"
"我們會在審稿所有議程投稿後通知您結果，在此之前您都可以到\n"
"\n"
"{submission_url}\n"
"\n"
"來檢視與編輯您的投稿內容。\n"
"\n"
"有任何問題，歡迎與我們聯繫。\n"
"\n"
"{event_name} 主辦團隊"

#: pretalx/mail/default_templates.py:26
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We are happy to tell you that we accept your proposal “{submission_title}”\n"
"to {event_name}. Please click this link to confirm your attendance:\n"
"\n"
"    {confirmation_link}\n"
"\n"
"We look forward to seeing you at {event_name} - Please contact us if you "
"have any\n"
"questions! We will reach out again before the conference to tell you "
"details\n"
"about your slot in the schedule and technical details concerning the room\n"
"and presentation tech.\n"
"\n"
"See you there!\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"Hi!\n"
"\n"
"很高興通知您，您投稿至 {event_name} 的議程「{submission_title}」已被接受。請"
"點選此連結以確認您的出席：\n"
"\n"
"    {confirmation_link}\n"
"\n"
"我們期待在 {event_name} 與您相見。若有任何問題，歡迎隨時與我們聯繫！在會議開"
"始前，我們會再次與您聯絡，告知您議程的時段、會議室以及簡報等其他演講時的相關"
"細節。\n"
"\n"
"期待與您相會！\n"
"{event_name} 主辦團隊"

#: pretalx/mail/default_templates.py:45
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We are sorry to tell you that we cannot accept your proposal\n"
"“{submission_title}” to {event_name}. There were just too many great\n"
"proposals - we hope to see you at {event_name} as an attendee instead\n"
"of a speaker!\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"Hi!\n"
"\n"
"抱歉，您投稿到 {event_name} 的議程「{submission_title}」未被接受。由於優質投"
"稿實在太多，我們仍然希望您能前來參加 {event_name} 活動！\n"
"\n"
"{event_name} 主辦團隊"

#: pretalx/mail/default_templates.py:56
msgid "New schedule!"
msgstr "新的議程表發布了！"

#: pretalx/mail/default_templates.py:59
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We have released a new schedule version, and wanted to tell you:\n"
"\n"
"{speaker_schedule_new}\n"
"\n"
"We look forward to seeing you, and please contact us if there is any problem "
"with your session or assigned slot.\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"Hi!\n"
"\n"
"我們發佈了新的議程表，特此通知您：\n"
"\n"
"{speaker_schedule_new}\n"
"\n"
"如果您對新的議程中您的時間有意見或問題，請隨時與我們聯繫。\n"
"\n"
"{event_name} 主辦團隊 敬上"

#: pretalx/mail/default_templates.py:72
msgid "We have some questions about your proposal"
msgstr "關於您的投稿我們有些問題想請教"

#: pretalx/mail/default_templates.py:76
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We have some open questions about yourself and your proposal that we’d\n"
"like to ask you to answer:\n"
"\n"
"{questions}\n"
"\n"
"You can answer them at {url}.\n"
"\n"
"Please do not hesitate to contact us if you have any questions in turn!\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"Hi!\n"
"\n"
"感謝您的投稿。我們有一些關於您自己以及您投稿內容的問題想請您回答：\n"
"\n"
"{questions}\n"
"\n"
"您可以到 {url} 回答這些問題。\n"
"\n"
"如果有任何疑問也歡迎隨時與我們聯繫。\n"
"\n"
"{event_name} 主辦團隊敬上"

#: pretalx/mail/default_templates.py:92
#, python-brace-format
msgid "New proposal: {proposal_title}"
msgstr "新投稿：{proposal_title}"

#: pretalx/mail/default_templates.py:96
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"you have received a new proposal for your event {event_name}:\n"
"“{submission_title}” by {speakers}.\n"
"You can see details at\n"
"\n"
"  {orga_url}\n"
"\n"
"All the best,\n"
"your {event_name} CfP system.\n"
msgstr ""
"Hi,\n"
"\n"
"您的活動「{event_name}」收到了一個新的投稿：\n"
"標題：「{submission_title}」，講者為 {speakers}。\n"
"您可以在以下網址檢視詳細資訊：\n"
"\n"
"{orga_url}\n"
"\n"
"{event_name} 議程組敬上。\n"

#: pretalx/mail/default_templates.py:111
#, python-brace-format
msgid "You have been added to a proposal for {event_name}"
msgstr "您已被加入到 {event_name} 的一個投稿中"

#: pretalx/mail/default_templates.py:116
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"You have been added to a proposal of {event_name}, titled "
"“{proposal_title}”.\n"
"An account has been created for you – please follow this link to set your "
"account password.\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"Afterwards, you can edit your user profile and see the state of your "
"proposal.\n"
"\n"
"The {event} orga crew"
msgstr ""
"Hi!\n"
"\n"
"您已被加入到 {event_name} 的一個投稿中，標題為「{proposal_title}」。\n"
"\n"
"我們已為您建立了帳戶 – 請點選以下連結設定您的帳戶密碼。\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"之後，您可以編輯使用者個人資料並檢視您的投稿狀態。\n"
"\n"
"{event} 主辦團隊"

#: pretalx/mail/default_templates.py:130
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"You have been added to a proposal of {event_name}, titled "
"“{proposal_title}”.\n"
"Please follow this link to edit your user profile and see the state of your "
"proposal:\n"
"\n"
"{proposal_url}\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"Hi!\n"
"\n"
"您已被加入到 {event_name} 的一個投稿中，標題為「{proposal_title}」。\n"
"\n"
"請點選以下連結編輯使用者個人資料並檢視您的投稿狀態：\n"
"\n"
"{proposal_url}\n"
"\n"
"{event_name} 主辦團隊"

#: pretalx/mail/models.py:39
msgid "Acknowledge proposal submission"
msgstr "投稿送出確認"

#: pretalx/mail/models.py:41
msgid "New proposal (organiser notification)"
msgstr "新投稿（主辦單位通知）"

#: pretalx/mail/models.py:43
msgid "Proposal accepted"
msgstr "投稿已接受"

#: pretalx/mail/models.py:44
msgid "Proposal rejected"
msgstr "投稿已拒絕"

#: pretalx/mail/models.py:46
msgid "Add a speaker to a proposal (new account)"
msgstr "新增講者到投稿（新帳號）"

#: pretalx/mail/models.py:49
msgid "Add a speaker to a proposal (existing account)"
msgstr "新增講者到投稿（現有帳號）"

#: pretalx/mail/models.py:51
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:23
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:14
msgid "Custom fields reminder"
msgstr "自訂欄位提醒"

#: pretalx/mail/models.py:52
msgid "New schedule published"
msgstr "新議程表已發布"

#: pretalx/mail/models.py:101 pretalx/mail/models.py:332
msgid "Reply-To"
msgstr "回覆地址"

#: pretalx/mail/models.py:103
msgid ""
"Change the Reply-To address if you do not want to use the default organiser "
"address"
msgstr "變更回覆地址（Reply-To），預設為主辦單位的電子郵件地址"

#: pretalx/mail/models.py:110 pretalx/mail/models.py:346
msgid "BCC"
msgstr "密件副本"

#: pretalx/mail/models.py:112
msgid ""
"Enter comma separated addresses. Will receive a blind copy of every mail "
"sent from this template. This may be a LOT!"
msgstr ""
"每個電子郵件地址間請用逗號區隔。從此範本中送出的每封信，都會送一份密件副本到"
"這裡指定的位置，所以請小心使用，量可能會很多！"

#: pretalx/mail/models.py:246
msgid ""
"- First missing field\n"
"- Second missing field"
msgstr ""
"- 第一個尚未填寫的欄位\n"
"- 第二個尚未填寫的欄位"

#: pretalx/mail/models.py:248
msgid ""
"The list of custom fields that the user has not responded to, as bullet "
"points"
msgstr "使用者尚未回覆的自訂欄位清單，會以項目符號逐項列出"

#: pretalx/mail/models.py:319 pretalx/orga/forms/cfp.py:470
#: pretalx/orga/tables/mail.py:76
msgid "To"
msgstr "收件者"

#: pretalx/mail/models.py:320 pretalx/mail/models.py:340
#: pretalx/mail/models.py:347
msgid "One email address or several addresses separated by commas."
msgstr "如果有一個以上的電子郵件地址，請用逗號區隔。"

#: pretalx/mail/models.py:333
msgid "By default, the organiser address is used as Reply-To."
msgstr "預設會使用主辦單位電子郵件地址做為 Reply-To 的地址。"

#: pretalx/mail/models.py:339
msgid "CC"
msgstr "副本"

#: pretalx/mail/models.py:353
msgid "Sent at"
msgstr "傳送於"

#: pretalx/mail/models.py:430
msgid "This mail has been sent already. It cannot be sent again."
msgstr "此郵件已傳送，不能再送一次。"

#: pretalx/orga/forms/admin.py:20
msgid "Perform update checks"
msgstr "執行更新檢查"

#: pretalx/orga/forms/admin.py:22
msgid ""
"During the update check, pretalx will report an anonymous, unique "
"installation ID, the current version of pretalx and your installed plugins "
"and the number of active and inactive events in your installation to servers "
"operated by the pretalx developers. We will only store anonymous data, never "
"any IP addresses and we will not know who you are or where to find your "
"instance. You can disable this behavior here at any time."
msgstr ""
"檢查更新時，pretalx 會匿名回報一個獨一的安裝代碼、pretalx 目前版本、您安裝的"
"外掛程式，以及在您的實體中啟用和停用的活動數量到一個由 pretalx 開發者所建立的"
"伺服器。我們只會儲存匿名的資料，不會記錄 IP 位址，也不會想知道您是誰，或是您"
"安裝的實體在哪裡。任何時候您都可以選擇關閉此回報功能。"

#: pretalx/orga/forms/admin.py:31
msgid "Email notifications"
msgstr "電子郵件通知"

#: pretalx/orga/forms/admin.py:33
msgid ""
"We will notify you at this address if we detect that a new update is "
"available. This address will not be transmitted to pretalx.com, the emails "
"will be sent by your server locally."
msgstr "當我們有新的更新時，會透過這個電子郵件地址通知您。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:51
msgid "Use tracks"
msgstr "使用議程軌"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:53
msgid "Do you organise your sessions by tracks?"
msgstr "您是否用議程軌來組織議程呢？"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:56 pretalx/submission/models/submission.py:270
msgid "Slot Count"
msgstr "議程數"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:58
msgid "Can sessions be held multiple times?"
msgstr "議程可以舉辦多次嗎？"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:61
msgid "Send mail on new proposal"
msgstr "有新的議程投稿時傳送郵件"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:63
msgid ""
"If this setting is checked, you will receive an email to the organiser "
"address for every received proposal."
msgstr ""
"如果勾選此選項，當收到議程投稿時就會傳送一封郵件到主辦單位的電子郵件地址。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:68
msgid "Allow submitters to share their proposal publicly"
msgstr "允許投稿者公開分享其投稿"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:70
msgid "Allow submitters to share a secret link to their proposal with others."
msgstr "允許投稿者與他人分享其投稿的私密連結。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:75
#, fuzzy
#| msgid "Allow submitters to share their proposal publicly"
msgid "Allow speakers to edit their proposals and profiles"
msgstr "允許投稿者公開分享其投稿"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:83
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/_form.html:28
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:26
msgid "Review settings"
msgstr "審稿設定"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:85
#, python-brace-format
msgid ""
"If disabled, speakers cannot edit their proposals regardless of the proposal "
"state. This setting overrides the {review_phase_link} for speaker editing."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:130
msgid "Do not ask"
msgstr "不要詢問"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:131
msgid "Ask, but do not require input"
msgstr "詢問，但不需要輸入"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:132
msgid "Ask and require input"
msgstr "詢問並要求輸入"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:171
msgid "Display deadline publicly"
msgstr "公開顯示到期日"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:173
msgid "Show the time and date the CfP ends to potential speakers."
msgstr "顯示徵求議程投稿結束的日期與時間。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:176
msgid "Count text length in"
msgstr "計入文字長度"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:177
msgid "Characters"
msgstr "字元"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:177
msgid "Words"
msgstr "字數"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:193
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:78
msgid "Upload options"
msgstr "上傳選項"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:195
msgid ""
"You can upload options here, one option per line. To use multiple languages, "
"please upload a JSON file with a list of options:"
msgstr ""
"您可以在此上傳選項，每行一個選項。若要使用多種語言，請上傳包含選項清單的 "
"JSON 檔案："

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:203
msgid "Replace existing options"
msgstr "取代現有選項"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:205
msgid ""
"If you upload new options, do you want to replace the existing ones? Please "
"note that this will DELETE all existing responses to this custom field! If "
"you do not check this, the uploaded options will be added to the existing "
"ones, without adding duplicates."
msgstr ""
"如果您上傳新選項，是否要取代現有選項？請注意，這將刪除此自訂欄位的所有現有回"
"應！如果您不勾選此項，上傳的選項將會新增到現有選項中，不會新增重複項目。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:238
msgid "Could not read file."
msgstr "無法讀取檔案。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:243
msgid "JSON file does not contain a list."
msgstr "JSON 檔案不包含清單。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:245
msgid "JSON file does not contain a list of objects."
msgstr "JSON 檔案不包含物件清單。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:259
msgid "Please select a deadline after which the field should become mandatory."
msgstr "請選擇一個截止日期，在此截止日期之後，該欄位應為必填。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:271
msgid "You cannot replace options without uploading new ones."
msgstr "您無法在未上傳新選項的情況下取代選項。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:386
msgid "You already have a session type by this name!"
msgstr "您已經有一個同名的議程類型！"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:401 pretalx/orga/forms/submission.py:234
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:412
#, python-brace-format
msgid "You can create an access code <a href=\"{url}\">here</a>."
msgstr "您可以在<a href=\"{url}\">這裡</a>建立存取代碼。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:421
msgid "You already have a track by this name!"
msgstr "您已經有一個同名的議程軌！"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:476
#, python-brace-format
msgid "Access code for the {event} CfP"
msgstr "{event} 徵求議程投稿的存取代碼"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:480
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"This is an access code for the {event} CfP."
msgstr ""
"Hi!\n"
"\n"
"這是 {event} 徵求議程投稿的存取代碼。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:491
#, python-brace-format
msgid "It will allow you to submit a proposal to the “{track}” track."
msgstr "您可以用這個代碼投稿到「{track}」議程軌。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:497
msgid "It will allow you to submit a proposal to our CfP."
msgstr "您可以用這個代碼投稿給我們。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:501
#, python-brace-format
msgid "This access code is valid until {date}."
msgstr "這個存取代碼可以用到 {date}。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:513
#, python-brace-format
msgid "The code can be redeemed multiple times ({num})."
msgstr "此代碼可以重複使用多次（{num}）。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:518
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"Please follow this URL to use the code:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"I’m looking forward to your proposal!\n"
"{name}"
msgstr ""
"\n"
"請點選下方連結來使用此代碼：\n"
"\n"
"{url}\n"
"\n"
"歡迎您的投稿！\n"
"{name}"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:549
msgid "Accepted or confirmed speakers"
msgstr "已接受或已確認的講者"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:550
msgid "Confirmed speakers"
msgstr "已確認的講者"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:553
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:32
msgid "Recipients"
msgstr "收件者"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:627
msgid "If you select no custom field, all will be used."
msgstr "如果您不選擇自訂欄位，則將使用全部欄位。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:53
msgid "Grid"
msgstr "網格"

#: pretalx/orga/forms/event.py:54
msgid "List"
msgstr "清單"

#: pretalx/orga/forms/event.py:70
msgid "Active languages"
msgstr "可使用語言"

#: pretalx/orga/forms/event.py:74
msgid ""
"Users will be able to use pretalx in these languages, and you will be able "
"to provide all texts in these languages. If you don’t provide a text in the "
"language a user selects, it will be shown in your event’s default language "
"instead."
msgstr ""
"使用者將能夠使用這些語言的 pretalx，並且您將能夠提供這些語言的所有文字。如果"
"您未以使用者選擇的語言提供文字，則會改為以活動的預設的語言顯示文字。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:80
msgid "Content languages"
msgstr "內容語言"

#: pretalx/orga/forms/event.py:83
msgid "Users will be able to submit proposals in these languages."
msgstr "使用者將能夠以這些語言送出投稿。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:89
msgid "You can type in your CSS instead of uploading it, too."
msgstr "您也可以直接輸入 CSS。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:92
msgid "Imprint URL"
msgstr "版本說明網址"

#: pretalx/orga/forms/event.py:94
msgid ""
"This should point e.g. to a part of your website that has your contact "
"details and legal information."
msgstr "這個網址應該包含您的聯絡方式與法律相關資訊。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:99
msgid "Show schedule publicly"
msgstr "公開顯示議程表"

#: pretalx/orga/forms/event.py:101
msgid ""
"Unset to hide your schedule, e.g. if you want to use the HTML export "
"exclusively."
msgstr "取消選取會隱藏您的議程表，可以在您想要另外使用匯出的 HTML 時使用。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:111
msgid "Show featured sessions"
msgstr "顯示精選議程"

#: pretalx/orga/forms/event.py:113 pretalx/submission/models/review.py:263
#: pretalx/submission/models/review.py:284
msgid "Never"
msgstr "從未"

#: pretalx/orga/forms/event.py:114
msgid "Until the first schedule is released"
msgstr "直到第一個議程表發布為止"

#: pretalx/orga/forms/event.py:115 pretalx/submission/models/review.py:262
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: pretalx/orga/forms/event.py:118
msgid ""
"Marking sessions as “featured” is a good way to show them before the first "
"schedule release, or to highlight them once the schedule is visible."
msgstr ""
"將議程標記為「精選」，是在第一份議程表發布之前顯示議程，或在議程表發佈後突出"
"顯示議程的好方法。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:123
msgid "Enable anonymous feedback"
msgstr "啟用匿名回饋"

#: pretalx/orga/forms/event.py:125
msgid "Attendees will be able to send in feedback after a session is over."
msgstr "參加者在議程結束後可以傳送回饋意見。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:130
msgid "Generate HTML export on schedule release"
msgstr "議程表發布時匯出為 HTML"

#: pretalx/orga/forms/event.py:132
msgid ""
"The static HTML export will be provided as a .zip archive on the schedule "
"export page."
msgstr "靜態的 HTML 網頁會用 .zip 壓縮檔的形式出現在議程表匯出的網頁上。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:137
msgid "HTML Export URL"
msgstr "HTML 匯出網址"

#: pretalx/orga/forms/event.py:139
msgid ""
"If you publish your schedule via the HTML export, you will want the correct "
"absolute URL to be set in various places. Please only set this value once "
"you have published your schedule. Should end with a slash."
msgstr ""
"如果透過 HTML 匯出發佈議程表，則需要在各個位置設定正確的絕對 URL。請只在發佈"
"議程表後設定此數值。這應該以斜線結尾。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:152
msgid "Ask search engines not to index the event pages"
msgstr "要求搜尋引擎不要對活動頁面建立搜尋索引"

#: pretalx/orga/forms/event.py:161
#, python-brace-format
msgid "Make sure to point a CNAME record from your domain to {site_url}."
msgstr "請確保將您的網域的 CNAME 記錄指向 {site_url}。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:171
#, python-brace-format
msgid "You can find the page <a {href}>here</a>."
msgstr "您可以在<a {href}>這裡</a>檢視最新版本。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:180
msgid ""
"Please contact your administrator if you need to change the short name of "
"your event."
msgstr "如果您需要更改事件的短名稱，請聯絡您的管理員。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:183
msgid ""
"Any sessions you have scheduled already will be moved if you change the "
"event dates. You will have to release a new schedule version to notify all "
"speakers."
msgstr ""
"如果您更改活動日期，您已經安排的任何議程都將被移動。您必須發佈新的議程表版"
"本，以便通知所有講者。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:200
msgid "Please do not choose the default domain as custom event domain."
msgstr "請不要用預設網域做為活動的自訂網域。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:211
#, python-brace-format
msgid ""
"The domain “{domain}” does not have a name server entry at this time. Please "
"make sure the domain is working before configuring it here."
msgstr ""
"網域 “{domain}” 在名稱伺服器上找不到紀錄。請確定此網域可以使用，再來這裡設"
"定。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:248
msgid "Your default language needs to be one of your active languages."
msgstr "您選擇的預設語言必須是可使用的語言之一。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:388
msgid "Contact address"
msgstr "聯絡人電子郵件地址"

#: pretalx/orga/forms/event.py:390
msgid ""
"Reply-To address. If this setting is empty and you have no custom sender, "
"your event email address will be used as Reply-To address."
msgstr ""
"回覆地址。如果這個設定是空的，而且沒有自訂寄件者，則會使用您的活動電子郵件地"
"址做為回覆地址。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:395
msgid "Mail subject prefix"
msgstr "郵件主旨前置字串"

#: pretalx/orga/forms/event.py:397
msgid "The prefix will be prepended to outgoing mail subjects in [brackets]."
msgstr "發出的郵件主旨前面用 [中括號] 包起來的前置字串。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:402
msgid "Mail signature"
msgstr "郵件的簽名檔"

#: pretalx/orga/forms/event.py:404
msgid "The signature will be added to outgoing mails, preceded by “-- ”."
msgstr "簽名檔會放在郵件最後方，“-- ” 之下。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:410
msgid "Use custom SMTP server"
msgstr "使用自訂的 SMTP 伺服器"

#: pretalx/orga/forms/event.py:412
msgid ""
"All mail related to your event will be sent over the SMTP server specified "
"by you."
msgstr "您的活動的相關郵件會透過此 SMTP 伺服器傳送。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:417
msgid "Sender address"
msgstr "寄件者電子郵件地址"

#: pretalx/orga/forms/event.py:418
msgid "Sender address for outgoing emails."
msgstr "寄件者電子郵件地址。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:421
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: pretalx/orga/forms/event.py:422
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:90
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: pretalx/orga/forms/event.py:423
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: pretalx/orga/forms/event.py:425
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:96
#: pretalx/person/forms/user.py:27 pretalx/person/forms/user.py:42
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: pretalx/orga/forms/event.py:436
#, python-brace-format
msgid ""
"The password contains unsupported letters. Please only use characters A-Z, a-"
"z, 0-9, and common special characters ({characters})."
msgstr ""
"密碼包含不支援的字元。請只使用字元 A-Z、a-z、0-9 和常見的特殊字元"
"（{characters}）。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:445
msgid "Use STARTTLS"
msgstr "使用 STARTTLS"

#: pretalx/orga/forms/event.py:446
msgid "Commonly enabled on port 587."
msgstr "通常使用 port 587。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:450
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#: pretalx/orga/forms/event.py:450
msgid "Commonly enabled on port 465."
msgstr "通常使用 port 465。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:478
msgid "You have to provide a sender address if you use a custom SMTP server."
msgstr "如果使用自定義 SMTP 伺服器，則必須提供寄件者位址。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:487
msgid ""
"You can activate either SSL or STARTTLS security, but not both at the same "
"time."
msgstr "您可以啟用 SSL 或 STARTTLS 其中一種安全功能，但不能兩種同時使用。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:504
msgid ""
"You have to activate either SSL or STARTTLS security if you use a non-local "
"mailserver due to data protection reasons. Your administrator can add an "
"instance-wide bypass. If you use this bypass, please also adjust your "
"Privacy Policy."
msgstr ""
"由於資料保護原因，如果您使用非本地郵件伺服器，則必須啟動 SSL 或 STARTTLS 安全"
"性。您的管理員可以增加實體範圍的 Bypass。如果您使用此 Bypass，還請調整您的隱"
"私政策。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:537
msgid "Enable submission comments"
msgstr "啟用投稿留言"

#: pretalx/orga/forms/event.py:539
msgid ""
"Allow organisers and reviewers to comment on submissions, separate from "
"reviews."
msgstr "允許主辦單位和審稿者對投稿進行留言，與審稿意見分開。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:544
msgid "Require a review score"
msgstr "需要審稿分數"

#: pretalx/orga/forms/event.py:547
msgid "Require a review text"
msgstr "需要審稿文字"

#: pretalx/orga/forms/event.py:550
msgid "Score display"
msgstr "分數顯示方式"

#: pretalx/orga/forms/event.py:553
msgid "Text and score, e.g “Good (3)”"
msgstr "文字和分數，例如“好 （3）”"

#: pretalx/orga/forms/event.py:554
msgid "Score and text, e.g “3 (good)”"
msgstr "分數和文字，例如“3（好）”"

#: pretalx/orga/forms/event.py:555
msgid "Just scores"
msgstr "只有分數"

#: pretalx/orga/forms/event.py:556
msgid "Just text"
msgstr "純文字"

#: pretalx/orga/forms/event.py:560
msgid ""
"This is how the score will look like on the review interface. The dashboard "
"will always show numerical scores."
msgstr "這就是分數在審稿介面上的顯示方式。儀錶板將始終顯示數值分數。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:565
msgid "Score aggregation method"
msgstr "分數彙整方法"

#: pretalx/orga/forms/event.py:567 pretalx/orga/tables/submission.py:131
msgid "Median"
msgstr "中位數"

#: pretalx/orga/forms/event.py:567
msgid "Average (mean)"
msgstr "平均值（mean）"

#: pretalx/orga/forms/event.py:571
msgid "Help text for reviewers"
msgstr "協助審稿者的文字"

#: pretalx/orga/forms/event.py:573
msgid ""
"This text will be shown at the top of every review, as long as reviews can "
"be created or edited."
msgstr "這些文字會在每份可編輯或建立的審稿上方顯示。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:597
msgid "Show the widget even if the schedule is not public"
msgstr "即使議程表尚未公開依然顯示小工具"

#: pretalx/orga/forms/event.py:599
msgid ""
"Set to allow external pages to show the schedule widget, even if the "
"schedule is not shown here using pretalx."
msgstr ""
"設定為允許外部頁面顯示議程表小工具，即使此處未使用 pretalx 顯示議程表。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:618
msgid "Limit days"
msgstr "限制天數"

#: pretalx/orga/forms/event.py:623
msgid ""
"You can limit the days shown in the widget. Leave empty to show all days."
msgstr "您可以限制在小工具中顯示的天數。留空則顯示所有天數。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:627
#, fuzzy
#| msgid "Limit days"
msgid "Limit rooms"
msgstr "限制天數"

#: pretalx/orga/forms/event.py:632
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can limit the days shown in the widget. Leave empty to show all days."
msgid ""
"You can limit the rooms shown in the widget. Leave empty to show all rooms."
msgstr "您可以限制在小工具中顯示的天數。留空則顯示所有天數。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:638
msgid "Widget language"
msgstr "小工具語言"

#: pretalx/orga/forms/event.py:662
#, fuzzy
#| msgid "Can change event settings"
msgid "Change this in the CfP settings"
msgstr "可以改變活動設定"

#: pretalx/orga/forms/event.py:664
#, python-brace-format
msgid ""
"Speaker editing is currently disabled at the event level. {link_tag} to "
"enable speaker editing."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:676
msgid "The end of a phase has to be after its start."
msgstr "階段的結束時間必須在開始時間之後。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:848
#, fuzzy
#| msgid "New type"
msgid "Object type"
msgstr "新型態"

#: pretalx/orga/forms/event.py:853 pretalx/orga/forms/review.py:448
#, fuzzy
#| msgid "Actions"
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: pretalx/orga/forms/event.py:861 pretalx/orga/forms/event.py:883
#: pretalx/orga/forms/mails.py:294 pretalx/orga/forms/mails.py:298
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:124 pretalx/orga/tables/cfp.py:173
#: pretalx/orga/tables/mail.py:81 pretalx/orga/tables/speaker.py:92
#: pretalx/orga/tables/submission.py:383
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:28
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:40
#: pretalx/orga/views/admin.py:145
msgid "Proposals"
msgstr "議程投稿"

#: pretalx/orga/forms/event.py:863
#, fuzzy
#| msgid "Custom fields"
msgid "Custom field options"
msgstr "自訂欄位"

#: pretalx/orga/forms/event.py:864 pretalx/orga/tables/submission.py:159
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:25
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:78
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:13
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:198
msgid "Reviews"
msgstr "審稿"

#: pretalx/orga/forms/event.py:865
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:83
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: pretalx/orga/forms/event.py:866 pretalx/orga/forms/review.py:443
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:287
#: pretalx/orga/views/submission.py:1096
#: pretalx/submission/forms/submission.py:277
#: pretalx/submission/models/submission.py:220
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: pretalx/orga/forms/event.py:867 pretalx/orga/forms/mails.py:471
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:258 pretalx/orga/views/cfp.py:549
#: pretalx/submission/forms/submission.py:271
#: pretalx/submission/models/question.py:222
msgid "Tracks"
msgstr "議程軌"

#: pretalx/orga/forms/event.py:868
#, fuzzy
#| msgid "Proposal titles"
msgid "Proposal types"
msgstr "議程投稿標題"

#. Translators: Ideally a term that is as broad as possible, to refer to anybody who
#. presents/owns a session. This word is also used to differentiate accepted „speakers“
#. from not-yet-accepted „submitters“. Plural, used in headings.
#: pretalx/orga/forms/event.py:869 pretalx/orga/tables/submission.py:174
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:444
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:16
#: pretalx/schedule/phrases.py:21 pretalx/submission/models/submission.py:197
msgid "Speakers"
msgstr "講者"

#: pretalx/orga/forms/event.py:870 pretalx/orga/templates/orga/base.html:480
#: pretalx/orga/views/admin.py:153
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: pretalx/orga/forms/event.py:871
#, fuzzy
#| msgid "Mail template"
msgid "Mail templates"
msgstr "郵件範本"

#: pretalx/orga/forms/event.py:872 pretalx/orga/forms/event.py:902
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:111
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件"

#: pretalx/orga/forms/event.py:873 pretalx/orga/templates/orga/base.html:384
#: pretalx/orga/views/schedule.py:590
msgid "Rooms"
msgstr "會議室"

#: pretalx/orga/forms/event.py:874
#, fuzzy
#| msgid "Schedule"
msgid "Schedules"
msgstr "議程表設定"

#: pretalx/orga/forms/event.py:875
msgid "Slots"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:878 pretalx/orga/tables/admin.py:30
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:214
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:438
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:12
#: pretalx/orga/views/admin.py:144 pretalx/orga/views/organiser.py:90
msgid "Teams"
msgstr "團隊"

#: pretalx/orga/forms/event.py:885 pretalx/orga/forms/event.py:896
#: pretalx/orga/forms/event.py:904 pretalx/orga/forms/event.py:919
msgid "Modified"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:886 pretalx/orga/forms/event.py:887
#: pretalx/orga/forms/event.py:897 pretalx/orga/forms/event.py:905
#, fuzzy
#| msgid "Delete"
msgid "Deleted"
msgstr "刪除"

#: pretalx/orga/forms/event.py:888
#, fuzzy
#| msgid "accepted"
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: pretalx/orga/forms/event.py:889
#, fuzzy
#| msgid "rejected"
msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

#: pretalx/orga/forms/event.py:890
#, fuzzy
#| msgid "canceled"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: pretalx/orga/forms/event.py:891
#, fuzzy
#| msgid "confirmed"
msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

#: pretalx/orga/forms/event.py:892
#, fuzzy
#| msgid "Withdraw"
msgid "Withdrawn"
msgstr "撤回"

#: pretalx/orga/forms/event.py:898
#, fuzzy
#| msgid "Optional"
msgid "Option created"
msgstr "選填"

#: pretalx/orga/forms/event.py:899
msgid "Option modified"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:900
#, fuzzy
#| msgid "deleted"
msgid "Option deleted"
msgstr "已刪除"

#: pretalx/orga/forms/event.py:906
msgid "Sent"
msgstr "已傳送"

#: pretalx/orga/forms/event.py:907
#, fuzzy
#| msgid "Template"
msgid "Template created"
msgstr "範本"

#: pretalx/orga/forms/event.py:908
#, fuzzy
#| msgid "A mail template was modified."
msgid "Template modified"
msgstr "已變更一個郵件範本。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:909
#, fuzzy
#| msgid "A mail template was deleted."
msgid "Template deleted"
msgstr "已刪除一個郵件範本。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:911
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:61
msgid "Schedule"
msgstr "議程表設定"

#: pretalx/orga/forms/event.py:912
#, fuzzy
#| msgid "Release"
msgid "Released"
msgstr "發布"

#: pretalx/orga/forms/event.py:913
#, fuzzy
#| msgid "Created"
msgid "Room created"
msgstr "建立時間"

#: pretalx/orga/forms/event.py:914
#, fuzzy
#| msgid "A room was modified."
msgid "Room modified"
msgstr "已變更一間會議室。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:915
#, fuzzy
#| msgid "deleted"
msgid "Room deleted"
msgstr "已刪除"

#: pretalx/orga/forms/event.py:920
#, fuzzy
#| msgid "Activate field"
msgid "Activated"
msgstr "啟用欄位"

#: pretalx/orga/forms/event.py:921
#, fuzzy
#| msgid "Deactivate event"
msgid "Deactivated"
msgstr "活動下架"

#: pretalx/orga/forms/event.py:922
#, fuzzy
#| msgid "The CfP has been modified."
msgid "CfP modified"
msgstr "徵求議程投稿頁面已變更。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:942
#, fuzzy
#| msgid "All session types"
msgid "All object types"
msgstr "所有議程類型"

#: pretalx/orga/forms/event.py:960
#, fuzzy
#| msgid "All session types"
msgid "All action types"
msgstr "所有議程類型"

#: pretalx/orga/forms/event.py:984
#, fuzzy
#| msgctxt "category of items"
#| msgid "Other"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: pretalx/orga/forms/export.py:19
msgid "Export format"
msgstr "匯出格式"

#: pretalx/orga/forms/export.py:21
msgid "A CSV export can be opened directly in Excel and similar applications."
msgstr "CSV 匯出可以直接在 Excel 和類似應用程式中開啟。"

#: pretalx/orga/forms/export.py:24
msgid "CSV export"
msgstr "匯出 CSV"

#: pretalx/orga/forms/export.py:25
msgid "JSON export"
msgstr "匯出 JSON"

#: pretalx/orga/forms/export.py:31
msgid "Data delimiter"
msgstr "資料分隔符號"

#: pretalx/orga/forms/export.py:33
msgid ""
"How do you want to separate data within a single cell (for example, multiple "
"speakers in one session/multiple sessions for one speaker)?"
msgstr ""
"您希望如何在同一個儲存格中分隔資料（例如一場議程有多位講者／一位講者有多場議"
"程）？"

#: pretalx/orga/forms/export.py:36
msgid "Newline"
msgstr "新的一行"

#: pretalx/orga/forms/export.py:37
msgid "Comma"
msgstr "逗號"

#: pretalx/orga/forms/export.py:93
msgid "Please select a delimiter for your CSV export."
msgstr "請為您的 CSV 匯出選擇分隔符號。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:70 pretalx/orga/forms/mails.py:87
msgid ""
"Invalid email template! Please check that you don’t have stray { or } "
"somewhere, and that there are no spaces inside the {} blocks."
msgstr ""
"電子郵件範本無效！請檢查是否有多餘的 { 或 }，並確認在 {} 區塊內沒有空格。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:77 pretalx/orga/forms/mails.py:94
msgid "Unknown placeholder!"
msgstr "未知的佔位符號！"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:116
#, python-brace-format
msgid "You have an empty link in your email, labeled “{text}”!"
msgstr "您的電子郵件中有一個空連結，標記為「{text}」！"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:174
msgid "An email needs to have at least one recipient."
msgstr "電子郵件至少需要一名收件者。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:209
msgid "Send immediately"
msgstr "立即傳送"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:212
msgid ""
"If you check this, the emails will be sent immediately, instead of being put "
"in the outbox."
msgstr "如果勾選此項，電子郵件將立即傳送，而不是放入寄件匣。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:228
msgid "Recipient groups"
msgstr "收件者群組"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:245
msgid "Reviewers"
msgstr "審稿者"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:249
msgid "Other teams"
msgstr "其他團隊"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:296
msgid ""
"Select proposals that should receive the email regardless of the other "
"filters."
msgstr "選擇無論其他篩選條件如何都應該收到電子郵件的投稿。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:305
msgid ""
"Select speakers that should receive the email regardless of the other "
"filters."
msgstr "選擇無論其他篩選條件如何都應該收到電子郵件的講者。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:332
msgid ""
"If you provide only one language, that language will be used for all emails. "
"If you provide multiple languages, the best fit for each speaker will be "
"used."
msgstr ""
"如果您只提供一種語言，該語言將用於所有電子郵件。如果您提供多種語言，將為每個"
"講者使用最合適的語言。"

#: pretalx/orga/forms/review.py:102
msgid "No score"
msgstr "沒有分數"

#: pretalx/orga/forms/review.py:156
msgid "Please provide a review text!"
msgstr "請提供審稿意見！"

#: pretalx/orga/forms/review.py:163
msgid "Please provide a review score!"
msgstr "請提供審稿分數！"

#: pretalx/orga/forms/review.py:195
msgid "Assign proposals to reviewers"
msgstr "將投稿分派給審稿者"

#: pretalx/orga/forms/review.py:196
msgid "Assign reviewers to proposals"
msgstr "將審稿者分派給投稿"

#: pretalx/orga/forms/review.py:328
msgid "Proposal ID"
msgstr "投稿 ID"

#: pretalx/orga/forms/review.py:337
msgid "Reviewer name"
msgstr "審稿者名稱"

#: pretalx/orga/forms/review.py:341
msgid "Reviewer email"
msgstr "審稿者電子郵件"

#: pretalx/orga/forms/review.py:397
#, python-brace-format
msgid "Score in “{score_category}”"
msgstr "「{score_category}」分數"

#: pretalx/orga/forms/review.py:450
msgid "Add tags"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/review.py:451
#, fuzzy
#| msgid "Remove"
msgid "Remove tags"
msgstr "移除"

#: pretalx/orga/forms/review.py:466 pretalx/person/models/information.py:57
#: pretalx/submission/models/resource.py:31
#: pretalx/submission/models/submission.py:535
#: pretalx/submission/models/submission.py:538
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: pretalx/orga/forms/review.py:468 pretalx/orga/forms/review.py:471
msgid "Replace current assignments"
msgstr "取代目前的分配"

#: pretalx/orga/forms/review.py:470
msgid "Keep current assignments"
msgstr "保留目前的分配"

#: pretalx/orga/forms/review.py:474
msgid ""
"Select to remove all current assignments and replace them with the import. "
"Otherwise, the import will be an addition to the current assignments."
msgstr ""
"選擇移除所有目前的分派並用匯入的內容取代。否則，匯入的內容將會新增到目前的分"
"派中。"

#: pretalx/orga/forms/review.py:480
msgid "Cannot parse JSON file."
msgstr "無法解析 JSON 檔案。"

#: pretalx/orga/forms/review.py:497
#, python-brace-format
msgid "Unknown user: {}"
msgstr "未知使用者：{}"

#: pretalx/orga/forms/review.py:507
#, python-brace-format
msgid "Unknown proposal: {}"
msgstr "未知投稿：{}"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:26
msgid "Notify speakers of changes"
msgstr "將所做變更通知講者"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:36
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:22
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:59
#: pretalx/orga/views/mails.py:614 pretalx/orga/views/mails.py:615
msgid "Email template"
msgstr "電子郵件範本"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:41
msgid "We released a new schedule version!"
msgstr "我們釋出了新版議程表！"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:50
msgid "This schedule version was used already, please choose a different one."
msgstr "這個議程表版號已被使用過，請修改版號。"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:66 pretalx/orga/forms/speaker.py:17
msgid "Target group"
msgstr "目標族群"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:103
msgid "Speaker IDs"
msgstr "講者 ID"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:105
msgid "The unique ID of a speaker is used in the speaker URL and in exports"
msgstr "講者的唯一 ID 用於講者網址和匯出中"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:110
msgid "Speaker names"
msgstr "講者姓名"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:126 pretalx/orga/forms/schedule.py:145
msgid "date"
msgstr "日期"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:134 pretalx/orga/forms/schedule.py:150
msgid "time"
msgstr "時間"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:155
msgid "Median score"
msgstr "中位數分數"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:156
msgid "Median review score, if there have been reviews yet"
msgstr "審稿分數中位數（如果已有審稿的話）"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:160
msgid "Average (mean) score"
msgstr "平均分數"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:161
msgid "Average review score, if there have been reviews yet"
msgstr "審稿分數平均（如果已有審稿的話）"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:167
msgid "Resources provided by the speaker, either as links or as uploaded files"
msgstr "講者提供的資源，可以是連結或上傳的檔案"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:20
msgid "Just speakers with accepted and confirmed proposals"
msgstr "只有已接受並確認投稿的講者"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:34
msgid "Proposal IDs"
msgstr "投稿 ID"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:39
msgid "Proposal titles"
msgstr "議程投稿標題"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:43
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:194
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:154
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:55
#: pretalx/person/models/profile.py:42
msgid "Biography"
msgstr "自傳"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:47
msgid "Picture"
msgstr "圖片"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:48
msgid "The link to the speaker’s profile picture"
msgstr "講者個人頭像的連結"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:77
#: pretalx/submission/models/submission.py:226
msgid "Proposal state"
msgstr "議程投稿狀態"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:134
#: pretalx/submission/forms/submission.py:157
msgid "Leave empty to use the default duration for the session type."
msgstr "留空則使用議程類型的預設時長。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:146
msgid "The end time has to be after the start time."
msgstr "結束時間必須在開始時間之後。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:154
msgid "You cannot assign a room without setting the start time as well."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/submission.py:162
msgid "You cannot set a start time without assigning the room as well."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/submission.py:299
msgid "Mark the new state as “pending”"
msgstr "將新狀態標記為「待處理」"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:301
msgid ""
"If you mark state changes as pending, they won’t be visible to speakers "
"right away. You can always apply pending changes for some or all proposals "
"in one go once you’re ready to make your decisions public."
msgstr ""
"如果您將狀態變更標記為待處理，講者不會立即看到。等您準備好公開決定時，隨時可"
"以一次套用部分或全部投稿的待處理變更。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:312
msgid ""
"The email address of the speaker holding the session. They will be invited "
"to create an account."
msgstr "此議程講者的電子郵件地址。會邀請他們前來建立帳號。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:318
msgid "Speaker name"
msgstr "講者姓名"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:319
msgid "The name of the speaker that should be displayed publicly."
msgstr "公開顯示的講者姓名。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:323
msgid "Invite language"
msgstr "邀請語言"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:327
msgid "The language in which the speaker will receive their invitation email."
msgstr "講者將以此語言接收邀請電子郵件。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:352
msgid "Please provide an email address."
msgstr "請提供電子郵件地址。"

#: pretalx/orga/forms/widgets.py:61
msgid "Community translations"
msgstr "社群翻譯"

#: pretalx/orga/forms/widgets.py:63
#, python-brace-format
msgid ""
"These translations are not maintained by the pretalx team. We cannot vouch "
"for their correctness, and new or recently changed features might not be "
"translated and will show in English instead. You can <a href=\"{url}\" "
"target=\"_blank\">contribute to the translations</a>."
msgstr ""
"這些翻譯不是由 pretalx 團隊維護，因此無法保證它的正確性：新的功能與變更可能尚"
"未翻譯，會以英文顯示。您可以<a href=\"{url}\" target=\"_blank\">協助翻譯</"
"a>。"

#: pretalx/orga/phrases.py:10
msgid "The event end cannot be before the start."
msgstr "活動的結束時間必須在開始時間之後。"

#: pretalx/orga/phrases.py:12
msgid "Frontpage header pattern"
msgstr "前端頁面標頭樣式"

#: pretalx/orga/phrases.py:14
msgid ""
"Choose how the frontpage header banner will be styled. Pattern source: <a "
"href=\"http://www.heropatterns.com/\">heropatterns.com</a>, CC BY 4.0."
msgstr ""
"前端頁面的標頭橫幅的顯示方式。樣式的來源為 <a href=\"http://"
"www.heropatterns.com/\">heropatterns.com</a>，以 CC BY 4.0 授權。"

#: pretalx/orga/phrases.py:16
msgid "Schedule display format"
msgstr "顯示議程表格式"

#: pretalx/orga/phrases.py:18
msgid "The unique ID of a proposal is used in the proposal URL and in exports"
msgstr "投稿的唯一 ID 用於投稿網址和匯出中"

#: pretalx/orga/phrases.py:20
msgid "The password was reset and the user was notified."
msgstr "密碼已重設並已通知使用者。"

#: pretalx/orga/phrases.py:22
msgid ""
"The password reset email could not be sent, so the password was not reset."
msgstr "無法傳送密碼重設電子郵件，因此未重設密碼。"

#: pretalx/orga/phrases.py:25
#, python-brace-format
msgid ""
"{count} emails have been saved to the outbox – you can make individual "
"changes there or just send them all."
msgstr ""
"{count} 封電子郵件已儲存到寄件匣 – 您可以在那裡進行個別變更或直接全部傳送。"

#: pretalx/orga/tables/admin.py:38
msgid "Submissions"
msgstr "投稿"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:50
msgid "Uses"
msgstr "使用"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:79
msgid "Send access code as email"
msgstr "以電子郵件傳送存取代碼"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:134 pretalx/orga/tables/cfp.py:198
msgid "Go to pre-filled CfP form"
msgstr "前往已預填的徵求議程投稿表單"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:192
#, fuzzy
#| msgid "Default"
msgid "Make default"
msgstr "預設"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:232
msgid "Responses"
msgstr "回應"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:244 pretalx/orga/views/event.py:220
msgid "You have configured no custom fields yet."
msgstr "您尚未設定任何自訂欄位。"

#: pretalx/orga/tables/mail.py:32 pretalx/orga/tables/mail.py:86
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: pretalx/orga/tables/mail.py:38
msgid "Send mails"
msgstr "傳送郵件"

#: pretalx/orga/tables/mail.py:72
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:23
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:41
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:27
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:100
msgid "All events"
msgstr "所有活動"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:28
msgid "Reviewer"
msgstr "審稿者"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:35 pretalx/orga/tables/schedule.py:28
msgid "Please add at least one place in which sessions can take place."
msgstr "請為此議程至少指定一個地點。"

#: pretalx/orga/tables/speaker.py:83 pretalx/orga/tables/submission.py:38
#: pretalx/orga/tables/submission.py:179
#, fuzzy
#| msgid "GUID"
msgid "ID"
msgstr "GUID"

#: pretalx/orga/tables/speaker.py:97
msgid "Accepted Proposals"
msgstr "已接受的議程投稿"

#: pretalx/orga/tables/speaker.py:106
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/speaker_arrived.html:13
msgid "Arrived"
msgstr "已到達"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:66 pretalx/orga/tables/submission.py:209
#, fuzzy
#| msgid "Pending {state}"
msgid "Pending state"
msgstr "待處理的 {state}"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:76
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:79 pretalx/orga/tables/submission.py:217
#, fuzzy
#| msgid "Do not copy"
msgid "Do not record"
msgstr "不要複製"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:137
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:143
msgid "Your score"
msgstr "您的評分"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:20
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:24
msgid "Administrator information"
msgstr "管理者資訊"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:29
msgid ""
"You are running pretalx in development mode. Please <strong>STOP</strong> "
"and set the DEBUG variable to False if this page is in any way reachable "
"from the internet."
msgstr ""
"您正以開發模式執行 pretalx。若此頁面因任何理由可以由網際網路上存取，請"
"<strong>停止執行</strong>並將 DEBUG 變數設為 False。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:39
msgid "Your pretalx version is:"
msgstr "您的 pretalx 版本為："

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:40
#, python-format
msgid "You can check for updates <a href=\"%(url)s\">here</a>."
msgstr "您可以在<a href=\"%(url)s\">這裡</a>檢查是否有更新。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:202
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:431
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/detail.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:13
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:49
msgid "Settings have been loaded from:"
msgstr "已由此載入設定："

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:54
msgid ""
"No settings files were found, all settings are either set to their default "
"value or have been read from environment variables."
msgstr "找不到設定檔。所有的設定都被設為預設值，或是根據環境變數的值而設定。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:59
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:62
msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:70
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:73
msgid "Log"
msgstr "紀錄"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:76
msgid "Static files"
msgstr "靜態檔案"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:79
msgid "Media files"
msgstr "媒體檔案"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:84
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:397
msgid "Mails"
msgstr "郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:87
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:93
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:17
#: pretalx/orga/views/typeahead.py:65
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:98
msgid "An email password has been set."
msgstr "已設定電子郵件密碼。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:100
msgid "No email password has been set."
msgstr "未設定電子郵件密碼。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:106
msgid "System"
msgstr "系統"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:109
msgid "Executable"
msgstr "可執行的"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:123
msgid "On errors, emails will be sent to:"
msgstr "遇到錯誤時，電子郵件會傳送到："

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:129
msgid "On errors, no emails will be sent."
msgstr "遇到錯誤時，將不會傳送電子郵件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:136
msgid "No redis server has been configured."
msgstr "並未設定 redis 伺服器。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:138
msgid "Redis is used as cache backend:"
msgstr "Redis 已設定做為快取後端介面："

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:143
msgid "No celery workers have been configured."
msgstr "並未設定 celery workers。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:147
msgid "Broker"
msgstr "代理伺服器"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:150
msgid "Backend"
msgstr "後端介面"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:153
msgid "Current queue length"
msgstr "目前佇列長度"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:158
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:106
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:161
msgid "pretalx website"
msgstr "pretalx 網站"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:164
msgid "pretalx documentation"
msgstr "pretalx 文件"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:166
msgid "Configuration reference"
msgstr "設定參考"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:167
msgid "Installation guide"
msgstr "安裝手冊"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:168
msgid "Upgrade/maintenance guide"
msgstr "更新/維護手冊"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:171
msgid "Release notes"
msgstr "釋出備忘"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:173
msgid "pretalx blog (release announcements, features)"
msgstr "pretalx 部落格（新版本釋出宣告、新功能宣告）"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:14
msgid "Update check results"
msgstr "更新檢查結果"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:17
msgid "Update checks are disabled."
msgstr "更新檢查功能已關閉。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:20
msgid ""
"No update check has been performed yet since the last update of this "
"installation. Update checks are performed on a daily basis if your cronjob "
"is set up properly."
msgstr ""
"自上次安裝更新以來尚未執行更新檢查。如果您的 cronjob 設定正確，更新檢查將每天"
"執行。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:27
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:60
msgid "Check for updates now"
msgstr "現在檢查是否有更新"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:33
msgid "The last update check was not successful."
msgstr "上次的更新檢查沒有成功。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:35
msgid "The pretalx.com server returned an error code."
msgstr "pretalx.com 伺服器傳回錯誤代碼。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:37
msgid "The pretalx.com server could not be reached."
msgstr "無法連線到 pretalx.com。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:39
msgid "This installation appears to be a development installation."
msgstr "此實體似乎是開發用。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:55
#, python-format
msgid "Last updated: %(date)s"
msgstr "上次更新：%(date)s"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:68
msgid "Component"
msgstr "組件"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:69
msgid "Installed version"
msgstr "安裝版本"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:70
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:86
msgid "Update check settings"
msgstr "更新檢查設定"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:49
msgid "Last login"
msgstr "上次登入"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:53
msgid "Password reset time"
msgstr "密碼重設時間"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:61
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:83
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:40
#: pretalx/orga/views/organiser.py:85
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:86
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/_form.html:14
#: pretalx/person/forms/auth_token.py:19
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:117
msgid "User isn't in any teams"
msgstr "使用者不在任何團隊中"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:146
msgid "User hasn't submitted any proposals"
msgstr "使用者尚未送出任何投稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_list.html:21
msgid "Search users by name or email address"
msgstr "依姓名或電子郵件地址搜尋使用者"

#: pretalx/orga/templates/orga/auth/base.html:31
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:69
msgid "The pretalx logo"
msgstr "pretalx 圖示"

#: pretalx/orga/templates/orga/auth/login.html:9
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:85
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:94
msgid "View event"
msgstr "檢視活動"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:121
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:130
msgid "You’re using pretalx as a superuser. This is not recommended."
msgstr "您正以管理者身份操作 pretalx，建議不要這樣做。"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:134
msgid "Please click here to switch to an administrator account."
msgstr "請點選此處切換至管理者帳號。"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:141
msgid ""
"Starting with version 1.1.0, pretalx automatically checks for updates in the "
"background. During this check, anonymous data is transmitted to servers "
"operated by the pretalx developers. Click on this message to find out more, "
"disable this feature or enter your email address to get notified via email "
"if a new update arrives. This message will disappear once you clicked it."
msgstr ""
"從 1.1.0 版開始，pretalx 會在背景自動檢查更新。檢查期間會將匿名資料傳送至 "
"pretalx 開發團隊營運的伺服器。點選此訊息可了解詳細資訊、停用此功能，或輸入電"
"子郵件地址以在有新更新時收到通知。點選後此訊息即會消失。"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:165
msgid "Organiser account"
msgstr "主辦單位帳號"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:193
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:427
#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:15
msgid "Dashboard"
msgstr "資訊看板"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:224
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:248
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:35
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:59
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:251
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:381
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:262 pretalx/orga/views/cfp.py:478
#: pretalx/submission/forms/submission.py:257
#: pretalx/submission/models/question.py:231
msgid "Session types"
msgstr "投稿類型"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:265 pretalx/orga/views/cfp.py:583
msgid "Access codes"
msgstr "存取代碼"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:290
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:21
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:299
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:355
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:387
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:320
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment-import.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment-import.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:16
msgid "Assign reviewers"
msgstr "分派審稿者"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:323
msgid "Export reviews"
msgstr "匯出審稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:350
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:177
#: pretalx/schedule/models/room.py:55
msgid "Speaker Information"
msgstr "講者資訊"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:371
#, fuzzy
#| msgid "Release schedules as needed"
msgid "Unreleased schedule changes"
msgstr "需要時釋出議程表"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:407
msgid "Outbox"
msgstr "寄件匣"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:410
msgid "Compose emails"
msgstr "撰寫郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:413
msgid "Sent emails"
msgstr "傳送郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:416
msgid "Templates"
msgstr "範本"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:459
msgid "Organisers"
msgstr "主辦單位"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:468
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:477
msgid "Admin information"
msgstr "管理資訊"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:508
msgid "running in development mode"
msgstr "以開發模式執行"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/flow.html:34
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/flow.html:37
msgid "CfP Editor"
msgstr "徵求議程投稿編輯器"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/flow.html:39
msgid ""
"This is the pretalx CfP editor. This page allows you to change the headline "
"and information text on all of the individual CfP steps. You can also add a "
"custom help text to individual fields. Just click on the item you want to "
"change!"
msgstr ""
"這是 pretalx 徵求議程投稿編輯器。此頁面允許您變更所有個別徵求議程投稿步驟的標"
"題和資訊文字。您也可以為個別欄位新增自訂說明文字。只需點選您想要變更的項目！"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:33
msgid ""
"If you mark a Yes/No field as required, it means that the user has to select "
"Yes and No is not accepted. If you want to allow both options, do not make "
"this field required."
msgstr ""
"如果您將是/否欄位標記為必填，表示使用者必須選擇「是」，「否」不被接受。如果您"
"想要允許兩個選項，請勿將此欄位設為必填。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:44
msgid "Limit to specific proposals"
msgstr "限制到特定投稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:53
msgid "Input validation"
msgstr "輸入驗證"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:76
msgid "Response options"
msgstr "回應選項"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:136
msgid "Add a new option"
msgstr "新增選項"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history.html:32
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:54
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:23
msgid "This field is currently active, it will be asked during submission."
msgstr "此欄位目前啟用，送出投稿時會詢問。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:25
msgid "Hide field"
msgstr "隱藏欄位"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:57
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:27
msgid ""
"This field is currently inactive, and will not be asked during submission."
msgstr "此欄位目前未啟用，送出投稿時不會詢問。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:58
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:28
msgid "Activate field"
msgstr "啟用欄位"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:63
msgid "Nobody has responded to this field at the moment."
msgstr "目前尚無人回應此欄位。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:67
#, python-format
msgid ""
"This field has <strong>%(count)s</strong> responses, <strong>%(missing)s</"
"strong> <a href=\"%(base_search_url)sunanswered=1\">are still missing</a>."
msgstr ""
"此欄位已有 <strong>%(count)s</strong> 個回應，還<a "
"href=\"%(base_search_url)sunanswered=1\">缺少 <strong>%(missing)s</strong> 個"
"</a>。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:71
#, python-format
msgid ""
"This field has <strong>%(count)s</strong> responses, and no answers are "
"missing."
msgstr "此欄位已有 <strong>%(count)s</strong> 個回應，沒有遺漏的回答。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:87
#: pretalx/submission/models/question.py:449
msgid "Response"
msgstr "回應"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:88
msgid "Count"
msgstr "數量"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:89
#, python-format
msgid "%%"
msgstr "%%"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/list.html:29
msgid "Send out reminders for custom fields without responses"
msgstr "傳送未回應自訂欄位的提醒"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/list.html:36
msgid ""
"Custom fields can help you sort out additional details with speakers, such "
"as clothing sizes, special requirements such as dietary needs, or "
"accommodation. Custom fields can be configured either on a per-proposal "
"level, or per speaker, as you see fit."
msgstr ""
"自訂欄位可以幫助您整理講者的額外詳細資料，例如服裝尺寸、特殊需求（如飲食需"
"求）或住宿。自訂欄位可以依您的需要，針對每個投稿或每個講者進行設定。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:13
msgid "Send out reminders"
msgstr "傳送提醒"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:16
msgid ""
"Here you can limit who will receive reminder emails. You will be able to "
"review emails before they are sent out."
msgstr "在此您可以限制誰會收到提醒電子郵件。您可以在郵件送出前先檢視。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:13
msgid ""
"This custom field already has responses from some speakers – please consider "
"carefully if modifying it would render those answers obsolete. You could "
"also deactivate this field and create a new one instead."
msgstr ""
"此自訂欄位已有講者的回應 – 請仔細考慮修改是否會使那些答案過時。您也可以停用此"
"欄位並建立新的欄位。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submissiontype/list.html:25
msgid ""
"Different session types may help to guide speakers into different slot "
"lengths (short sessions vs long sessions) or different presentation formats "
"(talk vs workshop vs metal concert)."
msgstr ""
"不同的會議類型可能有助於引導演講者進入不同的時間長度（短或長）或不同的演講類"
"型（演講與研討會或金屬音樂會）。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/list.html:30
msgid ""
"Access codes can be used to allow proposals even when the CfP is over. You "
"can also use them for hidden tracks or hidden session types, which can only "
"be seen with a matching access code."
msgstr ""
"存取代碼可用於在徵求議程投稿結束後仍允許投稿。您也可以將它們用於隱藏的議程軌"
"或隱藏的議程類型，這些只有使用相符的存取代碼才能看到。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/send.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/send.html:13
msgid "Send access code"
msgstr "傳送存取代碼"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/update.html:13
msgid "This access code was used for the following proposals:"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:32
msgid ""
"A good Call for Participation will engage potential speakers. Remember to "
"include:"
msgstr "徵求議程投稿的文案可以吸引潛在的講者。記得要加入以下資訊："

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:35
msgid "The formats (sessions, workshops, panels) and their durations"
msgstr "議程型態（演講、工作坊、座談等）以及時間長度"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:36
msgid "Topics you are looking for"
msgstr "您徵求的議程主題"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:37
msgid "How open you are to alternative topics"
msgstr "對於非主題相關的其他題目是否接受"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:38
msgid "The people coming to your conference: interests, experience level …"
msgstr "會來參加的客群：興趣、經驗、可能的專長等…"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:39
msgid "Link your Code of Conduct and Data Protection statements."
msgstr "活動的行為準則與資料保護宣告的連結。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:40
msgid ""
"Do you offer financial or other support, e.g. support for first time "
"speakers?"
msgstr "是否提供講者交通、住宿或其他方面的贊助？"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:41
msgid "Dates and location"
msgstr "日期與地點"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:61
msgid "Some of your session types have different deadlines:"
msgstr "您的某些議程類型有不同的截止日期："

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:88
msgid "Proposal information"
msgstr "投稿資訊"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:95
msgid ""
"Select which information should be requested and/or required during CfP "
"proposal."
msgstr "選擇徵求議程投稿時，要求提供與必須提供的資訊有哪些。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:96
msgid "Click here to view the proposal form."
msgstr "點此檢視投稿表單。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:104
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:188
msgid "Minimum length"
msgstr "最小長度"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:105
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:189
msgid "Maximum length"
msgstr "最大長度"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:116
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:77
#: pretalx/submission/models/submission.py:239
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:122
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:89
#: pretalx/schedule/models/room.py:48 pretalx/submission/models/resource.py:38
#: pretalx/submission/models/submission.py:244
#: pretalx/submission/models/tag.py:27 pretalx/submission/models/track.py:37
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:142
msgid "Additional speakers"
msgstr "其他講者"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:148
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:101
#: pretalx/submission/models/submission.py:249
msgid "Notes"
msgstr "備忘"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:154
msgid "Recording opt-out"
msgstr "拒絕錄影"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:160
#: pretalx/submission/forms/submission.py:45
#: pretalx/submission/models/submission.py:290
msgid "Session image"
msgstr "議程影像"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:206 pretalx/schedule/forms.py:19
msgid "Availability"
msgstr "可參加日期"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/track/list.html:30
msgid ""
"Tracks are used to sort your sessions into categories. You can use the CfP "
"settings to determine if speakers can select the track for their session "
"themselves. Track colors are helpful to help attendees navigate your "
"schedule."
msgstr ""
"議程軌用來將您的議程分類。您可以用徵求議程投稿的設定來決定講者是否可以自行選"
"擇他們想投的議程軌。議程軌的顏色可協助參加者找到他們想聽的主題。"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:31
msgid ""
"Your event has been created and you’re ready to go! Check out the event "
"settings, set up your Call for Papers with session types and custom fields, "
"and you’re ready to go!"
msgstr ""
"您的活動已經建立，並且準備好了！檢查一下活動設定，設定好徵稿（Call for "
"Papers）的場次型態與自訂問題欄位，就可以上路了！"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:74
msgid "Your event is currently"
msgstr "您的活動目前"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:79
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:29
msgid "live"
msgstr "上線中"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:84
msgid "not live"
msgstr "未上線"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:88
msgid "Click here to change"
msgstr "點選此處以變更"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:124
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:93
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:128
msgid "Full history"
msgstr "完整歷史記錄"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history.html:25
msgid "Event History"
msgstr "活動歷史記錄"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail.html:12
#, fuzzy
#| msgid "History"
msgid "History detail"
msgstr "歷史"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:38
#, fuzzy
#| msgid "German"
msgid "Permalink"
msgstr "德文"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Changelog"
msgid "Changes"
msgstr "變更紀錄"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:50
#, fuzzy
#| msgid "Fields"
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:51
msgid "Before"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:52
msgid "After"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:15
msgid "Deactivate event"
msgstr "活動下架"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:17
#: pretalx/orga/views/event.py:233
msgid "Go live"
msgstr "活動上線"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:22
msgid ""
"Your event is currently live and publicly visible. If you take it down, it "
"will only be visible to you and your team."
msgstr ""
"您的活動已上線，並且公開可見。如果您將它下架，就只有您跟您的團隊可以看到。"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:27
msgid ""
"Your event is currently only visible to you and your team. By going live, it "
"will be publicly visible."
msgstr ""
"您的活動已下架，只有您跟您的團隊可以看到。將活動上線就可以讓所有人都看到。"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:34
msgid "Your event may not be ready for release yet!"
msgstr "您的活動尚未準備好發布！"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:38
#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:50
msgid "Fix me"
msgstr "請求修正"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:46
msgid "There may be easy ways to improve your event before its release!"
msgstr "在發布活動前，有些簡單的方法來改進！"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/base.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/base.html:16
msgid "New event"
msgstr "新活動"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/base.html:17
#, python-format
msgid "Step %(current)s of %(total)s"
msgstr "步驟 %(current)s / 共 %(total)s 步"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/display.html:12
msgid ""
"Choose your inital customisations here – you can always change them later, "
"or enhance them with custom CSS."
msgstr ""
"在此處選擇您的初始自定選項 - 您可以隨時稍後更改它們，或使用自訂 CSS 對其進行"
"增強。"

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:29
msgid "Your upcoming events"
msgstr "正在進行的活動"

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:36
msgid "Create a new event"
msgstr "建立新事件"

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:42
msgid "Your most recent events"
msgstr "您最近的活動"

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:53
msgid ""
"You are currently in the organiser area of pretalx. To view your submitted "
"proposals, please go directly to the event page:"
msgstr ""
"您目前在 pretalx 的主辦單位區域。要檢視您送出的投稿，請直接前往活動頁面："

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:16
#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Upload options"
msgid "Table options"
msgstr "上傳選項"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:41
msgid "Add selected columns"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:42
msgid "Add"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:44
msgid "Remove selected columns"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:88
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:61
#, fuzzy
#| msgid "Move question up"
msgid "Move selected columns up"
msgstr "將問題向上移"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:62
#, fuzzy
msgid "Move up"
msgstr "上移會議室"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:64
#, fuzzy
#| msgid "Move question down"
msgid "Move selected columns down"
msgstr "將問題向下移"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:65
#, fuzzy
msgid "Move down"
msgstr "下移會議室"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:72
msgid "Reset to defaults"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:18
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:43
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:357
msgid "proposal"
msgid_plural "proposals"
msgstr[0] "個投稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:24
msgid "No proposals yet"
msgstr "暫無投稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:31
msgid "Not public"
msgstr "不公開"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/event_links_formset.html:53
msgid "Add link"
msgstr "新增連結"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:8
msgid "Accept email"
msgstr "接受郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:10
msgid "Reject email"
msgstr "拒絕郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:12
msgid "Schedule update"
msgstr "議程表更新"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:18
msgid "Custom Mail"
msgstr "自訂郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mark_speakers_arrived.html:15
msgid "Mark speaker as not arrived"
msgstr "將講者標記為未到達"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mark_speakers_arrived.html:17
msgid "Mark speaker as arrived"
msgstr "將講者標記為已到達"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/pagination.html:22
#, python-format
msgid "Page %(page)s of %(of)s (%(count)s elements)"
msgstr "%(page)ss的頁%(of)s（%(count)s 元素）"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/pagination.html:38
#, python-format
msgctxt "Shown at the bottom of lists, always > 1 elements."
msgid "%(count)s elements"
msgstr "%(count)s 個元素"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/pagination.html:49
msgctxt "Allows users to select how many lines/elements are shown in lists."
msgid "Show per page:"
msgstr "每頁顯示："

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/review_filter_form.html:17
msgid "Number of reviews"
msgstr "審稿數量"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/submission_filter_form.html:32
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:29
#, python-format
msgid "List filtered by responses to custom field “%(question)s”."
msgstr "按自訂欄位「%(question)s」的回應篩選的清單。"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/submission_filter_form.html:37
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:26
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:38
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:34
msgid "Remove filter"
msgstr "移除篩選器"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:9
msgid "Invitation"
msgstr "邀請函"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:12
#, python-format
msgid "Invitation to the %(organiser)s team “%(name)s”"
msgstr "給 %(organiser)s 團隊 “%(name)s” 的邀請"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:20
#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:39
#, python-format
msgid "You have been invited to join the organiser team %(name)s."
msgstr "您已被邀請加入 %(name)s 團隊。"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:25
#, python-format
msgid ""
"If you already have an account – either as a speaker or an organiser – at <a "
"href=\"%(domain)s\">%(domain)s</a>, please log in now. Otherwise, create a "
"new account to join the team!"
msgstr ""
"如果您已經有一個帳戶 - 作為演講者或召集人 -at <a "
"href=\"%(domain)s\">%(domain)s</a>, ，請立即登入。否則，建立一個新帳戶加入團"
"隊！"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:42
#, python-format
msgid ""
"To accept the invitation with the account you’re currently active, please "
"use the button below. If you want to accept the invitation with a different "
"account, you can <a href=\"/orga/logout/?next=%(link)s\">log out</a> and log "
"in with the other account. </p><p> If you believe to have received this "
"invitation by mistake, please contact the organiser directly."
msgstr ""
"要使用您當前活躍的帳戶接受邀請，請使用下面的按鈕。如果要使用其他帳戶接受邀"
"請，可以<a href=\"/orga/logout/?next=%(link)s\">log out</a> and log in with "
"the other account. </p><p> 如果您認為錯誤地收到了此邀請，請直接與主辦單位聯"
"繫。"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:50
msgid "Join the team!"
msgstr "請加入我們團隊！"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:19
msgid "Email editor"
msgstr "郵件編輯器"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:42
msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:60
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/mailtemplate/_form.html:17
msgid "Placeholders"
msgstr "預留位置"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:73
msgid "Email preview"
msgstr "郵件預覽"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:75
#, python-format
msgid "Roughly %(count)s emails will be generated."
msgstr "將產生大約%(count)s的電子郵件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:82
msgid ""
"You have placeholders in your email that are either not valid or not valid "
"for every email!"
msgstr "您的電子郵件中有預留位置，這些預留位置對每封電子郵件都無效或無效！"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:89
#, python-brace-format
msgid ""
"Emails where placeholders are invalid will <strong>not</strong> be created! "
"For example, if you are using {session_room}, but some proposals don’t have "
"a room yet, only emails for proposals with a scheduled room will be created."
msgstr ""
"不會建立預留位置無效的電子郵件！<strong></strong>例如，如果您使用的是 "
"{session_room}，但某些投稿還沒有聊天室，則只會建立包含已安排聊天室的投稿的電"
"子郵件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:31
msgid "Unavailable"
msgstr "無法使用"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:46
msgid "e.g."
msgstr "例如"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:13
#: pretalx/orga/views/mails.py:156
msgid "Send emails"
msgstr "傳送郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:17
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:11
msgid "Sessions, proposals, speakers"
msgstr "議程、投稿、講者"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:20
msgid ""
"Send an email to speakers, authors, submitters, based on their proposal "
"status and other filters."
msgstr "根據投稿狀態及其他篩選條件，傳送電子郵件給講者、作者或投稿者。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:24
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_reviewer_mail_form.html:11
msgid "Reviewers and team members"
msgstr "審稿者與團隊成員"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:27
msgid "Send an email to your reviewers or other team members."
msgstr "傳送電子郵件給審稿者或其他團隊成員。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_reviewer_mail_form.html:16
msgid ""
"Emails to reviewers and other team members are always sent out directly, and "
"are not placed in the outbox first. They also do not show up in the list of "
"sent mails."
msgstr ""
"寄給審稿者及團隊成員的郵件會直接傳送，不會先放入寄件匣，也不會顯示在已傳送郵"
"件列表中。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:21
#, python-format
msgid "Recipients filtered by responses to the custom field “%(question)s”."
msgstr "收件者依自訂欄位「%(question)s」的回應篩選。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:33
#, python-format
msgid "Recipients filtered by search “%(search)s”."
msgstr "收件者依搜尋「%(search)s」篩選。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/mailtemplate/list.html:27
msgid ""
"You can edit the default templates and your custom templates for emails "
"here. If you want to send emails to some or all of your speakers, head over "
"to the \"Send Emails\" tab. Mails queued for sending are in the \"Outbox\" "
"tab."
msgstr ""
"您可以在此處編輯電子郵件的預設範本和自訂範本。如果您想要傳送電子郵件給部分或"
"全部講者，請前往「傳送電子郵件」分頁。排隊等待傳送的郵件位於「寄件匣」分頁"
"中。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/mailtemplate/list.html:34
msgid ""
"There are different placeholders available depending on the template type. "
"They are explained in detail once you start editing a template."
msgstr ""
"根據範本類型的不同，會有不同的預留位置可供使用。當您開始編輯範本時，會詳細說"
"明這些預留位置。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_form.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_form.html:40
msgid "Mail Editor"
msgstr "郵件編輯器"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_form.html:33
#, python-format
msgid "This email was sent on %(timestamp)s."
msgstr "電子郵件已於 %(timestamp)s 傳送。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:15
msgid "pending mail"
msgid_plural "pending mails"
msgstr[0] "暫未發出的郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:29
msgid "Send all on this page"
msgstr "傳送此頁面全部郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:33
msgid "Send all"
msgstr "全部傳送"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:36
msgid "Discard all"
msgstr "全部丟棄"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:43
msgid "The current filters will be used when sending/discarding emails."
msgstr "傳送或捨棄電子郵件時將使用目前的篩選條件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/send_draft_reminders.html:11
msgid "Send reminder to unsubmitted proposal drafts"
msgstr "傳送提醒給尚未送出的議程投稿草稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/send_draft_reminders.html:13
msgid ""
"These emails will be sent out immediately! They will not be saved to the "
"outbox or logged first, to protect the privacy of the draft authors."
msgstr ""
"這些電子郵件將立即傳送出去！電子信件不會儲存到寄件匣或預先保留，這是為了保護"
"作者的草稿隱私。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/sent_list.html:14
msgid "Sent Mails"
msgstr "已傳送的電子郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:42
msgctxt "number of teams"
msgid "Team"
msgid_plural "Teams"
msgstr[0] "個團隊"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:53
msgid "There are no organisers you can edit."
msgstr "沒有您可以編輯的主辦單位。"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/speaker_list.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/speaker_list.html:16
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:393
msgid "speaker"
msgid_plural "speakers"
msgstr[0] "名講者"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:37
msgid "Remove team member"
msgstr "移除團隊成員"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:47
msgid "pending Invitation"
msgstr "暫停的邀請"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:57
#: pretalx/orga/views/organiser.py:221
msgid "Resend invite"
msgstr "重新傳送邀請"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:67
msgid "Add member"
msgstr "新增成員"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:69
msgid "Add multiple team members?"
msgstr "新增多位團隊成員？"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:38
msgid "Disable"
msgstr "關閉"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:40
msgid "Enable"
msgstr "開啟"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:47
#, python-format
msgid "Version %(v)s by <em>%(a)s</em>"
msgstr "版號 %(v)s，由 <em>%(a)s</em> 提供"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:53
#, python-format
msgid "Version %(v)s"
msgstr "版號 %(v)s"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:69
msgid "This instance does currently not have any plugins installed."
msgstr "此實體並沒有安裝任何外掛程式。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment-import.html:15
#, python-format
msgid ""
"You can upload your reviewer assignments from a JSON file here. You can "
"either have the proposal codes (e.g. “UX3N1”) as keys, and user "
"identification as values, or the other way around. User identification can "
"be either the reviewer’s email address or their user code (e.g. “34KJN”). "
"You can find an example file <a href=\"%(href)s\">here</a>."
msgstr ""
"您可以在此處從 JSON 檔上傳審稿者分配。您可以將投稿代碼（例如“UX3N1”）作為鍵，"
"將使用者標識作為值，或者相反。使用者標識可以是審稿者的電子郵件位址或其使用者"
"代碼（例如“34KJN”）。您可以在此處找到範例檔<a href=\"%(href)s\">此處</a>。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:22
msgid ""
"Reviewers can be assigned to tracks by way of review teams. If you require "
"more granular assignments, you can also assign reviewers to proposals "
"individually."
msgstr ""
"審稿者可透過審稿團隊被分派到議程軌。如果您需要更細緻的分派，您也可以個別將審"
"稿者分派到投稿。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:28
msgid ""
"As teams can belong to multiple events, teams are managed in your organiser "
"settings."
msgstr "由於團隊可以屬於多個活動，團隊在您的主辦單位設定中管理。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:34
#: pretalx/orga/views/organiser.py:57 pretalx/orga/views/organiser.py:89
msgid "New team"
msgstr "新團隊"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:43
msgid "Limited to tracks"
msgstr "限制議程軌"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/team_name.html:9
msgid "You are a member of this team"
msgstr "您是此團隊的成員"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:99
#, python-format
msgid ""
"Reviewers will be able to see and review <strong>only their assigned</"
"strong> proposals. You can change this in your <a href=\"%(href)s\">review "
"settings</a>."
msgstr ""
"審稿者將只能檢視並審稿<strong>其分配</strong>的投稿。您可以在 <a "
"href=\"%(href)s\">審稿設定</a> 中變更此設定。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:104
#, python-format
msgid ""
"Reviewers will be able to see and review <strong>all proposals</strong>, but "
"their assigned reviews will appear highlighted, and they will be directed to "
"them first. You can change this in your <a href=\"%(href)s\">review "
"settings</a>."
msgstr ""
"審稿者將能夠檢視並審稿<strong>所有投稿</strong>，但其分配的審稿會特別標示，並"
"會優先導向這些審稿。您可以在 <a href=\"%(href)s\">審稿設定</a> 中變更此設定。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:113
msgid ""
"This is where you can assign reviewers to specific proposals! Please use "
"this drop-down to switch between the two assignment modes (assigning "
"reviewers to proposals or proposals to reviewers)."
msgstr ""
"在這裡，您可以將審稿者分配給特定投稿！請使用此下拉清單，在兩種分配模式之間切"
"換（將審稿者分配給投稿，或將投稿分配給審稿者）。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:117
msgid ""
"You can also use the Actions menu above to import your assignments from a "
"prepared file."
msgstr "您還可以使用上面的「操作」功能表，從準備好的作業匯入檔案。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:124
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:40
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:57
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:43
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:129
msgid "Import assignments"
msgstr "匯入分配"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:23
#, python-format
msgid "Or review the missing proposal here."
msgid_plural "Or review the missing %(count)s proposals one-by-one."
msgstr[0] "或逐一審稿遺漏的 %(count)s 個投稿。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:32
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:42
msgid "You’ve got no proposals left to review!"
msgstr "您沒有需要審稿的投稿了！"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:44
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Total proposals"
msgid "Bulk tag proposals"
msgstr "議程投稿總數"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:62
#: pretalx/submission/models/comment.py:34
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:91
#: pretalx/orga/views/cards.py:32
msgid "You don’t seem to have any proposals yet."
msgstr "您似乎還沒有任何投稿議程。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:11
msgid "Bulk Tagging"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:19
msgid "Select proposals below and add or remove tags in bulk."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:39
msgid "Apply"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:50
#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:37
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:42
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:52
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:56
msgid "Current Tags"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:91
#, fuzzy
msgid "No proposals found matching your filters."
msgstr "有議程投稿制在等待您的檢閱。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:33
#, python-format
msgid "%(count)s proposal is waiting for your review."
msgid_plural "%(count)s proposals are waiting for your review."
msgstr[0] "有 %(count)s 個投稿等待您的審稿。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:38
msgid "Click here to get started!"
msgstr "點選此處以開始！"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:40
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:246
msgid "Or review all proposals at once."
msgstr "或一次審稿所有投稿。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:45
msgid "Reviews are currently closed."
msgstr "目前審稿階段已結束。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:47
msgid "You don’t have reviewer permissions for this event."
msgstr "您沒有此活動的審稿者權限。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:66
#: pretalx/orga/views/review.py:797 pretalx/orga/views/review.py:798
msgid "Regenerate decision emails"
msgstr "重新產生決策電子郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:69
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:51
msgid "Apply pending changes"
msgstr "應用的等待的更改"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:13
msgid "Export review data"
msgstr "匯出審稿資料"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:19
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:24
msgid ""
"Build your own custom export here, by selecting all the data you need, and "
"the export format. CSV exports can be opened with Excel and similar "
"applications, while JSON exports are often used for integration with other "
"tools."
msgstr ""
"透過選擇所需的所有資料和匯出格式，在此處建立您自己的自行定義輸出。匯出 CSV 可"
"以使用 Excel 和類似的應用程式打開，而 JSON 匯出通常用於與其他工具整合。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:29
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:37
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:34
msgid "Dataset"
msgstr "資料集"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:33
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:41
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:38
msgid "Data fields"
msgstr "資料欄位"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:30
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:50
msgid "Export settings"
msgstr "匯出設定"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:56
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:120
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:103
msgid "You can also use the API to export or use data."
msgstr "您可以使用此 API 來匯出或使用資料。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:60
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:123
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:107
msgid ""
"Some of the general exports are only accessible for organisers, or include "
"more information when accessed with your organiser account. If you want to "
"access the organiser version in automatic integrations, you’ll have to "
"provide your authentication token just like in the API, like this:"
msgstr ""
"某些常規匯出內容僅供召集人檢視，或者在使用召集人帳號存取時，包含更多資訊。如"
"果要在自動整合中檢視召集人版本，則必須像在 API 中一樣提供身份驗證代幣，如下所"
"示："

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:14
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:21
msgid "Export schedule data"
msgstr "匯出議程表資料"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:58
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:64
msgid ""
"pretalx provides a range of exports. If none of these match what you are "
"looking for, you can also provide a custom plugin to export the data – "
"please ask your administrator to install the plugin."
msgstr ""
"pretalx 提供一系列匯出功能。如果這些都不符合您要查詢的內容，您還可以提供一個"
"自訂外掛程式來匯出資料——請讓您的管理員安裝該外掛程式。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:63
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:69
msgid ""
"If you are looking for exports of proposals, sessions or schedule data, "
"please head here:"
msgstr "如果您要尋找投稿、會議或日程安排資料的匯出，請前往此處："

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:67
msgid "Speaker exports"
msgstr "講者資料匯出"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:70
msgid ""
"You haven’t released a schedule yet – many of these data exporters only work "
"on a released schedule."
msgstr "您尚未發佈時程表 - 其中許多資料匯出，只會按照已發佈的議程表工作。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:97
msgid "HTML Export"
msgstr "HTML 匯出"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:100
msgid ""
"The event schedule can be exported to a static HTML dump, so you can upload "
"it to a normal file-serving web server like nginx."
msgstr ""
"活動議程表可以匯出為靜態 HTML 檔案，您可以將其上傳到一般的檔案伺服器（如 "
"nginx）。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:105
msgid ""
"This is done automatically on schedule release, but you can also trigger "
"that action here."
msgstr "這會在議程表發布時自動完成，但您也可以在此手動觸發。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:118
#: pretalx/orga/views/review.py:961 pretalx/orga/views/schedule.py:122
#: pretalx/orga/views/speaker.py:361
msgid "API"
msgstr "API"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:34
msgid "New release"
msgstr "新版發布"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:38
msgid "Override WIP schedule with this version"
msgstr "以此版本覆蓋工作中議程表"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:48
msgid "View in frontend"
msgstr "在前端檢視"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:53
msgid "Hide schedule"
msgstr "隱藏議程表"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:57
msgid "Make schedule public"
msgstr "公開議程表"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:61
msgid "Print cards"
msgstr "列印卡片"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:64
msgid "Resend speaker notifications"
msgstr "重新傳送講者通知"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:73
msgid ""
"You can start planning your schedule once you have configured some rooms for "
"sessions to take place in."
msgstr "一旦為要進行會話設定一定數量房間，您就可以開始計劃您的議程表安排。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:74
msgid "Configure rooms"
msgstr "設定會議室"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/quick.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/quick.html:14
msgid "Schedule session"
msgstr "安排議程時間"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:22
msgid "Release new schedule"
msgstr "釋出新的議程表"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:30
msgid ""
"There are still warnings about the release of this schedule. Please review "
"them carefully!"
msgstr "此議程表的發布仍有警告訊息。請仔細檢視一下！"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:40
#, python-format
msgid "The previous schedule (%(prev)s) was released %(since)s ago."
msgstr "前一版的議程表 (%(prev)s) 發布於 %(since)s 前。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:44
msgid "This will be the very first schedule release."
msgstr "這是最初版的議程表。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:49
#, python-format
msgid ""
"When releasing this new schedule, <strong>one notifications email </strong> "
"can be generated and placed in the outbox, to tell speakers about their "
"session slots."
msgid_plural ""
"When releasing this new schedule, <strong>%(count)s notifications emails </"
"strong> can be generated and placed in the outbox, to tell speakers about "
"their session slots."
msgstr[0] ""
"發布這個新的議程表時，將會產生並送出 <strong>%(count)s 份電子郵件通知</"
"strong>，以便告訴講者他們的議程時段。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:59
msgid "New schedule version"
msgstr "新議程表版本"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:61
msgid ""
"This schedule release would result in <strong>no notification emails</"
"strong> for speakers."
msgstr "發布這個議程表將<strong>不會送出任何電子郵件通知</strong>給講者。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:68
#, python-format
msgid ""
"One session is still <strong>unconfirmed</strong> and will not show up on "
"the public schedule."
msgid_plural ""
"%(count)s sessions are still <strong>unconfirmed</strong> and will not show "
"up on the public schedule."
msgstr[0] ""
"還有 %(count)s 個議程<strong>尚未確認</strong>，因此無法顯示在公開的議程表"
"中。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:74
msgid "See all unconfirmed sessions."
msgstr "檢視所有未確認的議程。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:77
#, python-format
msgid "One session has <strong>not yet been scheduled</strong>."
msgid_plural "%(count)s sessions have <strong>not yet been scheduled</strong>."
msgstr[0] "還有 %(count)s 個議程<strong>還沒安排時間</strong>。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:84
#, python-format
msgid "One session has <strong>not yet been assigned a track</strong>."
msgid_plural ""
"%(count)s sessions have <strong>not yet been assigned a track</strong>."
msgstr[0] "還有 %(count)s 個議程<strong>並未指定給任何議程軌</strong>。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:100
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:117
msgid "Public changelog"
msgstr "公開的變更紀錄"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:118
msgid ""
"This is how the new schedule version will appear in the public changelog and "
"in the RSS feed."
msgstr "這就是新的計劃版本在公共更改議程表在 RSS 源中的顯示方式。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:119
msgid "You can include a comment here."
msgstr "您可以在此加入註解。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:43
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:70
msgid "Other settings"
msgstr "其他設定"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:74
msgid "Header links"
msgstr "標頭連結"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:79
msgid ""
"These links will be shown at the top of all your schedule-related pages, "
"e.g. the schedule itself, speaker pages, session pages, etc. You could for "
"example link to your home page, your registration page, or your livestream "
"here."
msgstr ""
"這些連結會顯示在所有議程相關頁面的頂部，例如議程表本身、講者頁面、議程頁面"
"等。您可以在此連結到首頁、報名頁面或直播串流等。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:92
msgid "Footer links"
msgstr "頁尾連結"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:97
msgid ""
"These links will be shown in the footer of all your public pages. You could "
"for example link your terms of service, imprint, or privacy policy here."
msgstr ""
"這些連結會顯示在所有公開頁面的頁尾。您可以在此連結到使用條款、版權聲明或隱私"
"權政策等。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/mail.html:18
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/mail.html:22
msgid "Email settings"
msgstr "電子郵件設定"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/mail.html:29
msgid ""
"If you don’t configure custom email settings, the global configuration for "
"this server will be used (ask your administrator for details).<br> We "
"recommend that you add email settings here explicitly."
msgstr ""
"如果未另行設定電子郵件，將會使用伺服器的全域設定（詳細資訊請洽站台管理員）。"
"<br>建議在此明確設定電子郵件相關組態。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:37
#, python-format
msgid ""
"If you require neither a review score nor a review text, reviewers will be "
"offered an additional %(quotation_open)sAbstain%(quotation_close)s button "
"when reviewing proposals."
msgstr ""
"如果您沒有要求要分數或審稿意見，審稿者在審稿投稿時，會多一個"
"「%(quotation_open)s棄權%(quotation_close)s」的按鍵。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:53
msgid ""
"You can ask reviewers to provide one or multiple scores. If you ask for "
"multiple scores, they will be added up to a final total score. If you want, "
"this total score can be weighted. Currently, the total score is calculated "
"as:"
msgstr ""
"您可以要求審稿者提供一項或多項分數。如果您要求多項分數，分數將加起來成為最終"
"總分。如果需要，可以加權此總分。目前，總分的計算公式為："

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:72
msgid "Review Score category"
msgstr "評分類別"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:105
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:123
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:159
msgid "Scores"
msgstr "分數"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:138
msgid "Score Category"
msgstr "分數類別"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:174
msgid "Add another score category"
msgstr "新增其他分數類別"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:183
msgid ""
"Review phases allow you to structure your review process. By default, there "
"are two review phases: The review itself, and the selection process once the "
"review phase is over. But you could for example add another review and "
"selection phase after that, if you require additional review rounds."
msgstr ""
"審稿階段讓您能夠規劃審稿流程。預設有兩個審稿階段：審稿本身，以及審稿階段結束"
"後的選擇過程。如果需要進行額外的審稿，您也可以在之後再新增另一個審稿和選擇階"
"段。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:199
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:247
msgid "Review Phase"
msgstr "審稿階段"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:211
msgid "Activate phase"
msgstr "啟動階段"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:217
msgid "Phase is active"
msgstr "階段已啟動"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:272
msgid "Add another phase"
msgstr "新增階段"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:37
msgid "Widget generation"
msgstr "小工具產生"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:20
msgid "Widget settings"
msgstr "小工具設定"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:27
msgid ""
"You can configure a pretalx schedule widget to show your event schedule on "
"your homepage, instead of using this page. If you want to disable the "
"schedule on here entirely, please activate the setting below."
msgstr ""
"您可以設定 pretalx 議程表小工具，在您的首頁上顯示活動議程表，而不使用此頁面。"
"若要完全停用此處的議程表，請啟用下方的設定。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:39
msgid ""
"The pretalx schedule widget is a way to embed your schedule into your event "
"website. This way, your attendees can see your schedule without leaving your "
"website, and you can style the schedule to fit right in with your website."
msgstr ""
"pretalx 議程表小工具可將您的議程表嵌入活動網站中。如此一來，參加者無需離開您"
"的網站即可檢視議程表，而且您可以設定議程表樣式，使其與網站風格一致。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:46
msgid ""
"Using this form, you can generate code to copy and paste to your website "
"source."
msgstr "您可以使用此表單產生程式碼，複製並貼到您的網站原始碼中。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:55
msgid ""
"To embed the widget into your website, copy the following code to the "
"<code>&lt;head></code> section of your website:"
msgstr ""
"要將小工具嵌入您的網站，請將以下程式碼複製到您網站的 <code>&lt;head&gt;</"
"code> 區段："

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:62
msgid ""
"Then, copy the following code to the place of your website where you want "
"the widget to show up:"
msgstr "然後，將以下程式碼複製到網站中您希望顯示小工具的位置："

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:80
#, python-format
msgid ""
"Please look at <a href=\"%(link)s\">our documentation</a> for more "
"information."
msgstr "您可以看看我們的<a href=\"%(link)s\">說明文件</a>。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:89
msgid "Widget preview"
msgstr "小工具預覽"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:91
msgid ""
"This is roughly what your widget will look like if you choose the grid "
"format:"
msgstr "如果您選擇格式佈局，您的小工具大致會長這樣："

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:18
msgid "Export speaker data"
msgstr "匯出講者資料"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:73
msgid "Schedule exports"
msgstr "議程表匯出"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:76
msgid ""
"You can either create exactly the export you need in the “Custom” tab, or "
"use these pre-built exports:"
msgstr ""
"您可以在「自訂」選項卡中準確建立所需的匯出，也可以使用這些預設建立的匯出："

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:58
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:46
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:79
msgid "Send email"
msgstr "傳送電子郵件"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:77
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_state.html:11
msgid "pending"
msgstr "待處理"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:115
msgid "No mails were sent to this speaker yet."
msgstr "尚未送出郵件給此名講者。"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/information_form.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/information_form.html:14
#: pretalx/orga/views/speaker.py:334
msgid "Speaker Information Note"
msgid_plural "Speaker Information Notes"
msgstr[0] "講者資訊備忘"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:17
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:412
msgid "submitter"
msgid_plural "submitters"
msgstr[0] "名投稿者"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:68
msgid "Anonymisation"
msgstr "匿名化"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:28
msgid "Original"
msgstr "原始內容"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:32
msgid "Anonymised"
msgstr "匿名化後"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:41
msgid ""
"If a review phase with anonymisation is currently active, all reviewers who "
"have no permissions to change this proposal will be shown the anonymised "
"proposal content."
msgstr ""
"如果目前啟用了匿名化的審核階段，所有沒有權限更改此投稿的審核者將看到匿名化的"
"投稿內容。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:60
msgid "Replace selection with █"
msgstr "將選取內容替換為 █"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:14
#, python-format
msgid "Apply %(count)s pending changes?"
msgstr "套用 %(count)s 項待處理的變更？"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:20
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that you really want to change the state of these %(count)s "
"proposals."
msgstr "請確認您確實要變更這 %(count)s 筆議程投稿的狀態。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:26
msgid "There are no pending changes to apply right now."
msgstr "目前沒有待處理的變更需要套用。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:100
msgid "Send email to speakers"
msgstr "傳送電子郵件給講者"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:112
msgid "Public link"
msgstr "公開連結"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:114
msgid "not public yet"
msgstr "尚未公開"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:121
msgid "Secret public link"
msgstr "秘密公開連結"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/comments.html:24
msgid "No comments yet."
msgstr "尚無留言。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/comments.html:66
msgid "Add comment"
msgstr "新增留言"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:25
msgid "This proposal was created using an access code:"
msgstr "此份議程投稿是用此存取代碼所產生："

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:43
msgid "Proposal"
msgstr "議程投稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:59
msgid "reviews"
msgstr "份審稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedback_list.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:15
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:18
msgid "Attendee feedback"
msgstr "參加者的意見回饋"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:38
msgid "There has been no feedback for sessions in this event yet."
msgstr "目前這場活動還沒有任何回饋。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:16
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:58
msgid "Proposal feed"
msgstr "議程投稿動態"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:26
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:36
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:335
msgid "session"
msgid_plural "sessions"
msgstr[0] "個議程"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:56
msgid "Add new session or proposal"
msgstr "新增議程或投稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:28
msgid "You’re not allowed to review or see reviews for your own proposals."
msgstr "您不能審稿或檢視自己議程投稿的審稿意見。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:44
msgid "You will be able to see other reviews once you have given yours."
msgstr "送出審稿意見後，就能檢視其他人的審稿。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:137
msgid "Non-public resources"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:160
msgid "Other proposals"
msgstr "其他投稿議程"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:220
msgid "Nobody else has submitted a review yet."
msgstr "目前尚未有人送出審稿意見。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:230
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:231
msgid "Review progress"
msgstr "審稿進度"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:238
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:240
msgid "Go to random next unreviewed proposal"
msgstr "隨機前往任一份未審稿的議程投稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:238
msgid "Save and next"
msgstr "儲存並處理下一份"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:240
msgid "Abstain"
msgstr "棄權"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:242
msgid "Go to random next unreviewed proposal, mark this one as skipped"
msgstr "隨機前往下一份未審稿的議程投稿，將此份標記為跳過"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:242
msgid "Skip for now"
msgstr "現在先跳過"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:252
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review_delete.html:10
msgid "Delete review"
msgstr "刪除審稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:34
msgid "Add speaker"
msgstr "新增講者"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:61
msgid "Other proposals by this speaker:"
msgstr "此講者的其他議程投稿："

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/state_change.html:23
msgid ""
"Please confirm that you really want to change the state of this proposal."
msgstr "請確認您要修改此議程投稿的狀態。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:26
msgid "Proposal Statistics"
msgstr "議程投稿統計資料"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:38
msgid "Proposals by submission date"
msgstr "議程投稿（依投稿日期）"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:39
msgid "Sessions by submission date"
msgstr "確認議程（依投稿日期）"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:42
msgid "Total proposals"
msgstr "議程投稿總數"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:49
msgid "Proposals by session type"
msgstr "議程投稿（依投稿類型）"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:50
msgid "Sessions by session type"
msgstr "確認議程（依投稿類型）"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:60
msgid "Proposals by track"
msgstr "議程投稿（依議程軌）"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:61
msgid "Sessions by track"
msgstr "確認議程（依議程軌）"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:71
msgid "Proposals by state"
msgstr "議程投稿（依狀態）"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:72
msgid "Sessions by state"
msgstr "確認議程（依狀態）"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/queued_mail_template_info.html:9
msgid "Contains an attachment"
msgstr "包含附夾檔案"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:42
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions.html:16
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:43
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions.html:18
msgid "Unset accept/reject vote"
msgstr "取消接受/拒絕的投票"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions_header.html:12
msgid "Accept all"
msgstr "全部接受"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions_header.html:16
msgid "Reject all"
msgstr "全部拒絕"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions_header.html:18
msgid "Unset accept/reject vote for all"
msgstr "取消所有的接受/拒絕的投票"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_count.html:11
msgid "You have reviewed this proposal"
msgstr "您已經審稿過此議程投稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_count.html:13
msgid "You cannot review this proposal"
msgstr "您無法審稿此投稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_count.html:16
msgid "You have been assigned to this proposal"
msgstr "您已被分派審稿此投稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/speaker_arrived.html:15
msgid "Not arrived"
msgstr "未到達"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/submission_is_featured.html:8
msgid "Show this proposal in the list of featured sessions."
msgstr "在精選議程清單中顯示此議程投稿。"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/submission_side_indicator.html:10
msgid "anonymised"
msgstr "已匿名化"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/submission_type_name.html:9
#: pretalx/submission/models/track.py:53 pretalx/submission/models/type.py:51
msgid "Requires access code"
msgstr "需要存取代碼"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/timesince.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Tag"
msgid "ago"
msgstr "標籤"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Mark the new state as “pending”"
msgid "Mark the new state as \"pending\""
msgstr "將新狀態標記為「待處理」"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:40
msgid ""
"If you mark state changes as pending, they won't be visible to speakers "
"right away. You can always apply pending changes for some or all proposals "
"in one go once you're ready to make your decisions public."
msgstr ""
"如果您將狀態變更標記為待處理，講者不會立即看到。等您準備好公開決定時，隨時可"
"以一次套用部分或全部投稿的待處理變更。"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:45
msgid "Go!"
msgstr "來吧！"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:15
msgid "User settings"
msgstr "使用者設定"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:20
msgid "Login settings"
msgstr "登入設定"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:26
msgid "API Access"
msgstr "API 存取"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:28
#, python-format
msgid ""
"API tokens can be used to access the <a %(apiurl)s>pretalx API</a>. To find "
"out more, please have a look at the <a %(docurl)s> API documentation</a>."
msgstr ""
"API 存取權杖可用來存取 <a %(apiurl)s>pretalx API</a>。如需瞭解更多資訊，請參"
"閱 <a %(docurl)s>API 說明文件</a>。"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:35
msgid "Your API tokens"
msgstr "您的 API 存取權杖"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:40
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:42
msgid "Last used"
msgstr "最後使用"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:44
#: pretalx/submission/models/access_code.py:53
msgid "Valid until"
msgstr "有效期限"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:60
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:80
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:90
msgid "You don't have any API tokens yet."
msgstr "您還沒有任何 API 存取權杖。"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:95
msgid "Create new token"
msgstr "建立新的存取權杖"

#: pretalx/orga/templates/orga/widgets/icon_option.html:21
#: pretalx/submission/models/question.py:125
msgid "No icon"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/widgets/multi_languages_widget.html:13
#, python-format
msgid "%(percentage)s %% translated"
msgstr "%(percentage)s %% 已翻譯"

#: pretalx/orga/views/admin.py:146
msgid "Last actions"
msgstr "最近的動作"

#: pretalx/orga/views/admin.py:161
msgid "The user has been deleted."
msgstr "此使用者已被刪除。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:75 pretalx/orga/views/event.py:127
#: pretalx/orga/views/event.py:334
msgid "General information"
msgstr "一般資訊"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:76
msgid "Fields"
msgstr "欄位"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:131 pretalx/orga/views/cfp.py:150
msgid "New custom field"
msgstr "新自訂欄位"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:288
msgid ""
"You cannot change the options and upload an option file at the same time."
msgstr "您無法同時修改選項和上傳選項檔案。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:352
msgid ""
"You cannot delete a custom field that has any responses. We have deactivated "
"the field instead."
msgstr "您無法刪除已有回應的自訂欄位。我們已將此欄位停用。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:409
msgid "Could not send mails, error in configuration."
msgstr "設定中有錯誤，因此無法傳送電子郵件。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:446
msgid "New type"
msgstr "新型態"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:477
msgid "New session type"
msgstr "新的投稿類型"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:486
msgid "This session type is in use in a proposal and cannot be deleted."
msgstr "此議程類型正在被議程投稿使用中，無法刪除。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:507
msgid "The session type has been made default."
msgstr "此投稿類型被設為預設值。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:517 pretalx/orga/views/cfp.py:548
msgid "New track"
msgstr "新的議程軌"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:557
msgid "This track is in use in a proposal and cannot be deleted."
msgstr "此議程軌正在被議程投稿使用中，無法刪除。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:570 pretalx/orga/views/cfp.py:582
msgid "New access code"
msgstr "新存取代碼"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:578 pretalx/submission/models/access_code.py:25
msgid "Access code"
msgstr "存取代碼"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:611
msgid ""
"This access code has been used for a proposal and cannot be deleted. To "
"disable it, you can set its validity date to the past."
msgstr ""
"此存取代碼已被用於議程投稿，無法刪除。如要停用，您可以將有效期限設為過去的日"
"期。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:646
msgid "The access code has been sent."
msgstr "此存取代碼已被傳送。"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:160
msgid "until the CfP ends"
msgstr "後徵稿結束"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:172
msgid "unsubmitted proposal draft"
msgid_plural "unsubmitted proposal drafts"
msgstr[0] "份尚未送出的議程投稿草稿"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:179
msgid "Send reminder"
msgstr "傳送提醒"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:203
msgid "Active reviewers"
msgstr "活躍的審稿者"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:224
msgid "proposal is waiting for your review."
msgid_plural "proposals are waiting for your review."
msgstr[0] "份議程投稿正在等待您的審稿。"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:280
msgid "day until event start"
msgid_plural "days until event start"
msgstr[0] "天後活動開始"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:291
msgid "day since event end"
msgid_plural "days since event end"
msgstr[0] "天前活動結束"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:300
#, python-brace-format
msgid "Day {number}"
msgstr "第 {number} 天"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:301
#, python-brace-format
msgid "of {total_days} days"
msgstr "，共 {total_days} 天"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:312
msgid "current schedule"
msgstr "目前的議程表"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:340
msgid "unconfirmed"
msgstr "未確認"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:374
msgid "submission with pending changes"
msgid_plural "submissions with pending changes"
msgstr[0] "份議程投稿有待處理的變更"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:397
#: pretalx/submission/models/submission.py:89
msgid "rejected"
msgstr "拒絕"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:421
msgid "sent email"
msgid_plural "sent emails"
msgstr[0] "份已傳送的電子郵件"

#: pretalx/orga/views/event.py:128
msgid "Localisation"
msgstr "在地化"

#: pretalx/orga/views/event.py:129
msgid "Display settings"
msgstr "顯示設定"

#: pretalx/orga/views/event.py:130
msgid "Texts"
msgstr "文字"

#: pretalx/orga/views/event.py:142
msgid "Delete event"
msgstr "刪除活動"

#: pretalx/orga/views/event.py:182
msgid "The CfP doesn’t have a full text yet."
msgstr "徵求議程投稿還沒有完整的文字說明。"

#: pretalx/orga/views/event.py:192
msgid "The event doesn’t have a landing page text yet."
msgstr "此活動還沒設定到達頁面的文字。"

#: pretalx/orga/views/event.py:205
msgid ""
"You want submitters to choose the tracks for their proposals, but you do not "
"offer tracks for selection. Add at least one track!"
msgstr ""
"您希望投稿者為他們的議程投稿選擇議程軌，但您並未提供議程軌供選擇。請至少新增"
"一個議程軌！"

#: pretalx/orga/views/event.py:213
msgid "You have configured only one session type so far."
msgstr "您到目前為止只設定了一種議程類型。"

#: pretalx/orga/views/event.py:230
msgid "Go offline"
msgstr "下架"

#: pretalx/orga/views/event.py:242
msgid "This event was already live."
msgstr "此活動已上線。"

#: pretalx/orga/views/event.py:266
msgid "This event is now public."
msgstr "此活動已公開。"

#: pretalx/orga/views/event.py:272
msgid "This event was already hidden."
msgstr "此活動已隱藏。"

#: pretalx/orga/views/event.py:282
msgid "This event is now hidden."
msgstr "此活動現在已被隱藏。"

#: pretalx/orga/views/event.py:335
msgid "Review scoring"
msgstr "審稿評分"

#: pretalx/orga/views/event.py:336
msgid "Review phases"
msgstr "審稿階段"

#: pretalx/orga/views/event.py:415
msgid "Only the last review phase may be open-ended."
msgstr "只有最後一個審稿階段可以是開放式的。"

#: pretalx/orga/views/event.py:420
msgid "All review phases except for the first one need a start date."
msgstr "除了第一個審稿階段以外，其他所有審稿階段都需要設定開始日期。"

#: pretalx/orga/views/event.py:426
#, python-brace-format
msgid ""
"The review phases '{phase1}' and '{phase2}' overlap. Please make sure that "
"review phases do not overlap, then save again."
msgstr ""
"審稿階段「{phase1}」和「{phase2}」重疊了。請確保審稿階段不重疊，然後再次儲"
"存。"

#: pretalx/orga/views/event.py:516
msgid "Save and test custom SMTP connection"
msgstr "儲存並測試自訂的 SMTP 設定"

#: pretalx/orga/views/event.py:531
#, python-format
msgid "An error occurred while contacting the SMTP server: %s"
msgstr "聯絡 SMTP 伺服器時發生錯誤：%s"

#: pretalx/orga/views/event.py:539
msgid ""
"Yay, your changes have been saved and the connection attempt to your SMTP "
"server was successful."
msgstr "太好了！您的變更已儲存，且成功連線到您的 SMTP 伺服器。"

#: pretalx/orga/views/event.py:547
msgid ""
"We’ve been able to contact the SMTP server you configured. Remember to check "
"the “use custom SMTP server” checkbox, otherwise your SMTP server will not "
"be used."
msgstr ""
"我們成功聯絡到您設定的 SMTP 伺服器。請記得勾選「使用自訂 SMTP 伺服器」核取方"
"塊，否則您的 SMTP 伺服器將不會被使用。"

#: pretalx/orga/views/event.py:584
msgid ""
"There was a problem with your authentication. Please contact the organiser "
"for further help."
msgstr "您的驗證有問題。請聯絡主辦單位以取得進一步協助。"

#: pretalx/orga/views/event.py:601
msgid "You are now part of the team!"
msgstr "您現在是團隊的一員了！"

#: pretalx/orga/views/event.py:629
msgid "Next step"
msgstr "下一步驟"

#: pretalx/orga/views/event.py:633
msgid "Previous step"
msgstr "前一步驟"

#: pretalx/orga/views/event.py:668
#, python-brace-format
msgid ""
"Please consider including your event’s year in the slug, e.g. "
"myevent{number}."
msgstr "請考慮在短名稱（slug）中加入活動年份，例如：myevent{number}。"

#: pretalx/orga/views/event.py:677
msgid "Did you really mean to make your event take place in the past?"
msgstr "您真的要把活動辦在過去嗎？"

#: pretalx/orga/views/event.py:771
msgid ""
"ALL related data, such as proposals, and speaker profiles, and uploads, will "
"also be deleted and cannot be restored."
msgstr ""
"所有相關的資料，如議程投稿、講者資料、上傳資料等都會被刪除，並且無法復原。"

#: pretalx/orga/views/event.py:812
msgid "Generate widget"
msgstr "產生小工具"

#: pretalx/orga/views/mails.py:53
msgid "You cannot send emails at this time."
msgstr "您目前無法傳送電子郵件。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:151
#, python-brace-format
msgid "Do you really want to send {count} mails?"
msgstr "您確定要送出這 {count} 份電子郵件嗎？"

#: pretalx/orga/views/mails.py:173
msgid ""
"This mail either does not exist or cannot be sent because it was sent "
"already."
msgstr "此郵件不存在，或因為已經傳送過而無法再次傳送。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:178
msgid "This mail had been sent already."
msgstr "此郵件之前就已被傳送了。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:186
msgid "The mail has been sent."
msgstr "此郵件已送出。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:210
#, python-brace-format
msgid "{count} mails have been sent."
msgstr "{count} 份郵件已送出。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:245
#, python-brace-format
msgid "Do you really want to delete this mail?"
msgid_plural "Do you really want to purge {count} mails?"
msgstr[0] "您確定要刪除這 {count} 封郵件嗎？"

#: pretalx/orga/views/mails.py:258
msgid ""
"This mail either does not exist or cannot be discarded because it was sent "
"already."
msgstr "此郵件不存在，或因為已經傳送過而無法捨棄。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:270
#, python-brace-format
msgid "The mail has been discarded."
msgid_plural "{count} mails have been discarded."
msgstr[0] "{count} 封郵件已送出。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:286
#, python-brace-format
msgid "Do you really want to purge {count} mails?"
msgstr "您確定要毀滅這 {count} 份郵件嗎？"

#: pretalx/orga/views/mails.py:306
#, python-brace-format
msgid "{count} mails have been purged."
msgstr "{count} 份郵件已被毀滅。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:337
msgid "The email has been sent."
msgstr "電子郵件已傳送。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:342
msgid ""
"The email has been saved. When you send it, the updated text will be used."
msgstr "電子郵件已儲存。當您寄送時，會使用更新後的文字內容。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:356
msgid "Save and send"
msgstr "儲存並傳送"

#: pretalx/orga/views/mails.py:366
msgid "Discard all from this template"
msgstr "捨棄此範本的所有郵件"

#: pretalx/orga/views/mails.py:375
msgid "Copy to draft"
msgstr "複製到草稿"

#: pretalx/orga/views/mails.py:391
msgid "The mail has been copied, you can edit it now."
msgstr "郵件已複製，您現在可以編輯它。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:451
msgid "Preview email"
msgstr "預覽郵件"

#: pretalx/orga/views/mails.py:456
msgid "Send to outbox"
msgstr "傳送到寄件匣"

#: pretalx/orga/views/mails.py:469
msgid "There are no recipients matching this selection."
msgstr "沒有與此選擇相符的收件人。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:481
msgid "This value will be replaced based on dynamic parameters."
msgstr "此數值會依據動態參數進行替換。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:500
#, python-brace-format
msgid "Subject: {subject}"
msgstr "主旨：{subject}"

#: pretalx/orga/views/mails.py:514 pretalx/orga/views/mails.py:585
#, python-brace-format
msgid "{count} emails have been sent."
msgstr "{count} 封電子郵件已送出。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:598
msgid ""
"The template has been saved - note that already pending emails that are "
"based on this template will not be changed!"
msgstr "範本已儲存 — 請注意，已經待處理且基於此範本的電子郵件不會被修改！"

#: pretalx/orga/views/mails.py:602
msgid "New custom template"
msgstr "新增自訂範本"

#: pretalx/orga/views/mails.py:617
msgid "New email template"
msgstr "新增電子郵件範本"

#: pretalx/orga/views/mails.py:618
msgid "Email templates"
msgstr "電子郵件範本"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:114
msgid "The invitation has been sent."
msgstr "邀請已送出。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:116
msgid "The invitations have been sent."
msgstr "邀請已送出。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:154
msgid "The team was removed."
msgstr "此團隊已被移除。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:196
msgid "Retract invitation"
msgstr "撤回邀請"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:197
msgid "Are you sure you want to retract the invitation to this user?"
msgstr "您確定要撤回此使用者的邀請嗎？"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:216
msgid "The team invitation was retracted."
msgstr "團隊邀請已撤回。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:222
msgid "Are you sure you want to resend the invitation to this user?"
msgstr "您確定要重新傳送邀請給此使用者嗎？"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:236
msgid "The team invitation was sent again."
msgstr "團隊邀請已重新傳送。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:286
msgid "The member was removed from the team."
msgstr "此成員已從團隊中移除。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:302 pretalx/orga/views/speaker.py:265
msgid ""
"Do your really want to reset this user’s password? They won’t be able to log "
"in until they set a new password."
msgstr ""
"您確定要重置此使用者的密碼嗎？他們必須設定新的密碼，否則不能再登入。電子郵件"
"通知將送到： ."

#: pretalx/orga/views/organiser.py:350
msgid ""
"ALL related data for ALL events, such as proposals, and speaker profiles, "
"and uploads, will also be deleted and cannot be restored."
msgstr ""
"所有活動的所有相關資料，如議程投稿、講者資料、上傳資料等都會被刪除，並且無法"
"復原。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:374
msgid "The organiser and all related data have been deleted."
msgstr "主辦單位及所有相關資料已被刪除。"

#: pretalx/orga/views/person.py:83
msgid ""
"This is your new API token. Please make sure to save it, as it will not be "
"shown again:"
msgstr "這是您的新 API 存取權杖。請務必儲存它，因為不會再次顯示："

#: pretalx/orga/views/person.py:98
msgid "The API token has been upgraded."
msgstr "API 存取權杖已升級。"

#: pretalx/orga/views/person.py:127
msgid "You are now an administrator instead of a superuser."
msgstr "您現在是管理員而非超級使用者。"

#: pretalx/orga/views/review.py:328
#, python-brace-format
msgid ""
"Success! {accepted} proposals were accepted, {rejected} proposals were "
"rejected."
msgstr "成功！{accepted} 個議程投稿已接受，{rejected} 個議程投稿已拒絕。"

#: pretalx/orga/views/review.py:333
#, python-brace-format
msgid "We were unable to change the state of {count} proposals."
msgstr "我們無法變更 {count} 個議程投稿的狀態。"

#: pretalx/orga/views/review.py:340
#, python-brace-format
msgid "We were unable to change the state of all {count} proposals."
msgstr "我們無法變更所有 {count} 個議程投稿的狀態。"

#: pretalx/orga/views/review.py:508
#, fuzzy
#| msgid "A proposal resource was deleted."
msgid "No proposals were selected."
msgstr "已刪除一份議程投稿資源。"

#: pretalx/orga/views/review.py:524
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Changed {count} proposal states."
msgid "Added tags to {count} proposals."
msgstr "已變更 {count} 個投稿狀態。"

#: pretalx/orga/views/review.py:529
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Changed {count} proposal states."
msgid "Removed tags from {count} proposals."
msgstr "已變更 {count} 個投稿狀態。"

#: pretalx/orga/views/review.py:766
msgid "Nice, you have no proposals left to review!"
msgstr "太好了，您沒有剩餘的議程投稿需要審稿！"

#: pretalx/orga/views/review.py:780
msgid "Your review"
msgstr "您的審稿"

#: pretalx/orga/views/review.py:789
msgid "The review has been deleted."
msgstr "審稿已被刪除。"

#: pretalx/orga/views/review.py:820
#, python-format
msgid ""
"Do you really want to regenerate %(count)s acceptance and rejection emails? "
"They will be placed in the outbox and not sent out directly."
msgstr ""
"是否確實要重新產生%(count)s 的接受和拒絕電子郵件？郵件將被放置在寄件匣中，而"
"不是直接傳送出去。"

#: pretalx/orga/views/review.py:833
#, python-brace-format
msgid "{count} emails were generated and placed in the outbox."
msgstr "{count} 封電子郵件已產生並放置在寄件匣中。"

#: pretalx/orga/views/review.py:864
msgid "Assign reviewer teams"
msgstr "指派審稿者團隊"

#: pretalx/orga/views/review.py:865
msgid "Assign reviewers individually"
msgstr "個別指派審稿者"

#: pretalx/orga/views/review.py:943
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: pretalx/orga/views/review.py:948
msgid "The reviewers were assigned successfully."
msgstr "審稿者已指派成功。"

#: pretalx/orga/views/review.py:960 pretalx/orga/views/schedule.py:120
#: pretalx/orga/views/speaker.py:359
msgid "CSV/JSON exports"
msgstr "CSV/JSON 匯出"

#: pretalx/orga/views/review.py:973 pretalx/orga/views/schedule.py:128
#: pretalx/orga/views/speaker.py:371
msgid "No data to be exported"
msgstr "沒有資料可匯出"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:109
msgid "Download ZIP"
msgstr "下載 ZIP 檔"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:112
msgid "Regenerate Export"
msgstr "重新產生匯出"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:121 pretalx/orga/views/speaker.py:360
msgid "More exports"
msgstr "更多匯出"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:143
msgid "A new export is being generated and will be available soon."
msgstr "正在產生新的匯出檔案，很快就會可供使用。"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:150
msgid ""
"A new export will be generated on the next scheduled opportunity – please "
"contact your administrator for details."
msgstr "新的匯出檔案將在下次排程機會時產生 — 請聯絡您的管理員以取得詳細資訊。"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:172
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not find the current export, please try to regenerate it. ({error})"
msgstr "找不到目前的匯出檔案，請嘗試重新產生。（{error}）"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:198
msgid "Release"
msgstr "發布"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:218
msgid "You have to provide a new, unique schedule version!"
msgstr "您必須提供一個新的、唯一的議程表版本！"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:229
msgid "Nice, your schedule has been released!"
msgstr "太好了，您的議程表已發布！"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:245
msgid ""
"Reset successful – start editing the schedule from your selected version!"
msgstr "重置成功 — 開始從您選擇的版本編輯議程表！"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:250
msgid "Error retrieving the schedule version to reset to."
msgstr "取得要重置到的議程表版本時發生錯誤。"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:284
msgid "You can only regenerate mails after the first schedule was released."
msgstr "您只能在第一個議程表發布後重新產生郵件。"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:557
msgid "The session has been scheduled."
msgstr "此議程已被安排進議程表。"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:572 pretalx/orga/views/schedule.py:589
msgid "New room"
msgstr "新會議室"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:585 pretalx/schedule/models/slot.py:54
msgid "Room"
msgstr "會議室"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:599
msgid "There is or was a session scheduled in this room. It cannot be deleted."
msgstr "此會議室中有或曾有議程安排，無法刪除。"

#: pretalx/orga/views/speaker.py:318
msgid "New speaker information"
msgstr "新增講者資訊"

#: pretalx/orga/views/speaker.py:335
msgid "Speaker Information Notes"
msgstr "講者資訊備忘"

#: pretalx/orga/views/submission.py:208
msgid ""
"Somebody else was faster than you: this proposal was already in the state "
"you wanted to change it to."
msgstr "有人比您更快：此議程投稿已經是您想要變更的狀態了。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:247
msgid ""
"There may be pending emails for this proposal that are now incorrect or "
"outdated."
msgstr "此議程投稿可能有待處理的電子郵件，現在可能不正確或已過時。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:270 pretalx/orga/views/submission.py:1188
msgid "Do it"
msgstr "上吧"

#: pretalx/orga/views/submission.py:284
msgid "The speaker has been removed from the proposal."
msgstr "講者已從議程投稿中移除。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:287
msgid "The speaker was not part of this proposal."
msgstr "此講者不是此議程投稿的一部分。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:320
msgid "The speaker has been added to the proposal."
msgstr "講者已新增至議程投稿。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:343
msgid "The proposal has been updated!"
msgstr "議程投稿已更新！"

#: pretalx/orga/views/submission.py:736
msgid "The anonymisation has been updated."
msgstr "匿名化已更新。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:738
msgid "This proposal is now marked as anonymised."
msgstr "此議程投稿現已標記為匿名化。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:753
msgid "Save and go to next unanonymised"
msgstr "儲存並前往下一個未匿名化的投稿"

#: pretalx/orga/views/submission.py:804
#, python-brace-format
msgid "{name} proposal feed"
msgstr "{name} 議程投稿動態"

#: pretalx/orga/views/submission.py:816
#, python-brace-format
msgid "Updates to the {name} schedule."
msgstr "{name} 議程表的更新。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:822
#, python-brace-format
msgid "New {event} proposal: {title}"
msgstr "新 {event} 議程投稿：{title}"

#: pretalx/orga/views/submission.py:874 pretalx/orga/views/submission.py:886
#: pretalx/submission/models/cfp.py:121
#: pretalx/submission/models/question.py:199
#: pretalx/submission/models/type.py:45
msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1079 pretalx/orga/views/submission.py:1095
msgid "New tag"
msgstr "新標籤"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1091 pretalx/submission/models/tag.py:25
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1131
#, python-brace-format
msgid "Your comment on “{title}”"
msgstr "您對「{title}」的審稿意見"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1147
msgid "The comment has been deleted."
msgstr "審稿意見已刪除。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1174
#, python-brace-format
msgid "Changed {count} proposal states."
msgstr "已變更 {count} 個投稿狀態。"

#: pretalx/person/exporters.py:20
msgid "Speaker CSV"
msgstr "講者的 CSV 檔"

#: pretalx/person/forms/auth.py:13 pretalx/person/forms/profile.py:36
msgid "Please choose a different email address."
msgstr "請選擇不同的電子郵件地址。"

#: pretalx/person/forms/auth.py:18
msgid "The current password you entered was not correct."
msgstr "您輸入的現有密碼不正確。"

#: pretalx/person/forms/auth.py:22
msgid "Password (current)"
msgstr "現在的密碼"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:22
msgid "Read all endpoints"
msgstr "讀取所有端點"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:23
msgid "Read and write all endpoints"
msgstr "讀取與寫入所有端點"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:24
msgid "Customize permissions and endpoints"
msgstr "自訂權限與端點"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:26
msgid "Choose a preset or configure detailed permissions below."
msgstr "選擇預設值或在下方設定詳細權限。"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:84
#, python-brace-format
msgid "Invalid permissions selected: {perms}"
msgstr "選擇了無效的權限：{perms}"

#: pretalx/person/forms/profile.py:34
msgid "There already exists an account for this email address."
msgstr "此電子郵件地址已有帳號存在。"

#: pretalx/person/forms/profile.py:138
msgid ""
"Please provide a profile picture or allow us to load your picture from "
"gravatar!"
msgstr "請提供個人資料圖片或允許我們從 gravatar 載入您的圖片！"

#: pretalx/person/forms/profile.py:259
#, fuzzy
#| msgid "Submit sessions for your speakers"
msgid "Submitters and speakers"
msgstr "協助講者送出投稿"

#: pretalx/person/forms/profile.py:261 pretalx/person/forms/profile.py:314
msgid "Non-accepted submitters"
msgstr "未獲接受的投稿者"

#: pretalx/person/forms/profile.py:268
msgid "Any arrival status"
msgstr ""

#: pretalx/person/forms/profile.py:269
msgid "Marked as arrived"
msgstr "標記為已到達"

#: pretalx/person/forms/profile.py:270
msgid "Not yet arrived"
msgstr "尚未到達"

#: pretalx/person/forms/user.py:32
msgid "display name"
msgstr "顯示名稱"

#: pretalx/person/forms/user.py:46
msgid "Password (again)"
msgstr "再次輸入新密碼"

#: pretalx/person/forms/user.py:53
msgid "Please fill all fields of either the login or the registration form."
msgstr "請填寫登入表單或註冊表單的所有欄位。"

#: pretalx/person/forms/user.py:71
msgid ""
"No user account matches the entered credentials. Are you sure that you typed "
"your password correctly?"
msgstr "沒有使用者帳號符合輸入的認證資訊。您確定密碼輸入正確嗎？"

#: pretalx/person/forms/user.py:77
msgid "Sorry, your account is currently disabled."
msgstr "抱歉，您的帳號目前已停用。"

#: pretalx/person/forms/user.py:93
msgid ""
"We already have a user with that email address. Did you already register "
"before and just need to log in?"
msgstr "我們已有使用此電子郵件地址的使用者。您之前是否已註冊，只需要登入？"

#: pretalx/person/models/auth_token.py:76
msgid "Expiry date"
msgstr "到期日"

#: pretalx/person/models/auth_token.py:79
msgid "API version"
msgstr "API 版本"

#: pretalx/person/models/information.py:34
msgid "All accepted speakers"
msgstr "所有已接受的講者"

#: pretalx/person/models/information.py:35
msgid "Only confirmed speakers"
msgstr "僅限已確認的講者"

#: pretalx/person/models/information.py:44
msgid "Leave empty to show this information to all tracks."
msgstr "留空以向所有議程軌顯示此資訊。"

#: pretalx/person/models/information.py:48
msgid "Limit to proposal types"
msgstr "限制為議程投稿類型"

#: pretalx/person/models/information.py:50
msgid "Leave empty to show this information for all proposal types."
msgstr "留空以向所有議程投稿類型顯示此資訊。"

#: pretalx/person/models/information.py:60
msgid "Please try to keep your upload small, preferably below 16 MB."
msgstr "請盡量保持上傳檔案小巧，最好在 16 MB 以下。"

#: pretalx/person/models/profile.py:47
msgid "The speaker has arrived"
msgstr "講者已到達"

#: pretalx/person/models/profile.py:52
#: pretalx/submission/models/access_code.py:75
#: pretalx/submission/models/submission.py:257
msgid "Internal notes"
msgstr "內部備忘"

#: pretalx/person/models/profile.py:54
#: pretalx/submission/models/access_code.py:77
#: pretalx/submission/models/submission.py:259
msgid ""
"Internal notes for other organisers/reviewers. Not visible to the speakers "
"or the public."
msgstr "提供給其他主辦團隊成員或審稿者的內部備忘。講者與公眾看不到。"

#: pretalx/person/models/user.py:88
msgid "Your username must not contain HTML or other markup."
msgstr "您的使用者名稱不能包含 HTML 或其他標記。"

#: pretalx/person/models/user.py:128
msgid ""
"Please enter the name you wish to be displayed publicly. This name will be "
"used for all events you are participating in on this server."
msgstr "請輸入您希望公開顯示的名稱。此名稱將用於您在此伺服器上參與的所有活動。"

#: pretalx/person/models/user.py:136
msgid ""
"Your email address will be used for password resets and notification about "
"your event/proposals."
msgstr "您的電子郵件地址將用於密碼重置以及關於您的活動/議程投稿的通知。"

#: pretalx/person/models/user.py:157
msgid "Preferred language"
msgstr "預設語言"

#: pretalx/person/models/user.py:176
msgid "Retrieve profile picture via gravatar"
msgstr "透過 gravatar 取得個人資料圖片"

#: pretalx/person/models/user.py:178
msgid ""
"If you have registered with an email address that has a gravatar account, we "
"can retrieve your profile picture from there."
msgstr ""
"如果您註冊的電子郵件地址有 gravatar 帳號，我們可以從那裡取得您的個人資料圖"
"片。"

#: pretalx/person/models/user.py:194
msgid "Unnamed user"
msgstr "未命名使用者"

#: pretalx/person/models/user.py:478
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi {name},\n"
"\n"
"you have requested a new password for your pretalx account.\n"
"To reset your password, click on the following link:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"If this wasn’t you, you can just ignore this email.\n"
"\n"
"All the best,\n"
"the pretalx robot"
msgstr ""
"嗨 {name}，\n"
"\n"
"您已要求為您的 pretalx 帳號重設密碼。\n"
"請點選下方連結來重設密碼：\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"如果這不是您本人的要求，請忽略此郵件。\n"
"\n"
"祝一切順利，\n"
"pretalx 自動系統"

#: pretalx/person/models/user.py:493
msgid "Password recovery"
msgstr "密碼復原"

#: pretalx/person/models/user.py:520
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi {name},\n"
"\n"
"Your pretalx account password was just changed.\n"
"\n"
"If you did not change your password, please contact the site administration "
"immediately.\n"
"\n"
"All the best,\n"
"the pretalx team"
msgstr ""
"嗨 {name}，\n"
"\n"
"您的 pretalx 帳號密碼剛剛已變更。\n"
"\n"
"如果不是您本人變更密碼，請立即聯絡網站管理員。\n"
"\n"
"祝一切順利，\n"
"pretalx 團隊"

#: pretalx/person/models/user.py:532
msgid "[pretalx] Password changed"
msgstr "[pretalx] 密碼已變更"

#: pretalx/person/models/user.py:556
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "Hi {name},\n"
#| "\n"
#| "Your pretalx account password was just changed.\n"
#| "\n"
#| "If you did not change your password, please contact the site "
#| "administration immediately.\n"
#| "\n"
#| "All the best,\n"
#| "the pretalx team"
msgid ""
"Hi {name},\n"
"\n"
"This is a confirmation that the email address for your pretalx account has "
"been changed from {old_email} to {new_email}.\n"
"\n"
"If you did not perform this change, please contact an administrator "
"immediately.\n"
"\n"
"All the best,\n"
"the pretalx team"
msgstr ""
"嗨 {name}，\n"
"\n"
"您的 pretalx 帳號密碼剛剛已變更。\n"
"\n"
"如果不是您本人變更密碼，請立即聯絡網站管理員。\n"
"\n"
"祝一切順利，\n"
"pretalx 團隊"

#: pretalx/person/models/user.py:568
#, fuzzy
#| msgid "[pretalx] Password changed"
msgid "[pretalx] Email address changed"
msgstr "[pretalx] 密碼已變更"

#: pretalx/schedule/ascii.py:27
msgid "No speakers"
msgstr "沒有講者"

#: pretalx/schedule/exporters.py:294
msgid "iCal (full event)"
msgstr "iCal（完整活動）"

#: pretalx/schedule/exporters.py:320
msgid "iCal (your starred sessions)"
msgstr "iCal（您的精選議程）"

#: pretalx/schedule/forms.py:35
msgid ""
"Please click and drag to mark your availability during the conference with "
"green blocks. We will try to schedule your slot during these times. You can "
"click a block twice to remove it."
msgstr ""
"請點選並拖曳以綠色區塊標記您在會議期間的可參與時段。我們會嘗試在這些時間安排"
"您的議程。您可以點選區塊兩次來移除它。"

#: pretalx/schedule/forms.py:39
#, python-brace-format
msgid "Please note that all times are in the event timezone, {tz}."
msgstr "請注意，所有時間均以活動時區 {tz} 顯示。"

#: pretalx/schedule/forms.py:44
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you set room availabilities, speakers will only be able to set their "
#| "availability for when any room is available."
msgid ""
"If you set room availabilities, speakers will only be able to set their "
"availability for when any room is available."
msgstr ""
"如果您設定了會議室可用性，講者只能在任何會議室可用的時段設定其可參與時段。"

#: pretalx/schedule/forms.py:48
msgid "Room I"
msgstr "會議室 1"

#: pretalx/schedule/forms.py:50
msgid ""
"Description, e.g.: Our main meeting place, Room I, enter from the right."
msgstr "描述，例如：我們的主要聚會場所，會議室 1，從右側進入。"

#: pretalx/schedule/forms.py:53
msgid "Information for speakers, e.g.: Projector has only HDMI input."
msgstr "給講者的資訊，例如：投影機僅有 HDMI 輸入。"

#: pretalx/schedule/forms.py:58
#, python-brace-format
msgid "The current, automatically generated GUID is: {guid}."
msgstr "目前自動產生的 GUID 為：{guid}。"

#: pretalx/schedule/models/room.py:39
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

#: pretalx/schedule/models/room.py:41
msgid "Unique identifier (UUID) to help external tools identify the room."
msgstr "協助外部工具識別會議室的唯一識別碼（UUID）。"

#: pretalx/schedule/models/room.py:49
msgid "A description for attendees, for example directions."
msgstr "給與會者的描述，例如方向指引。"

#: pretalx/schedule/models/room.py:57
msgid ""
"Information relevant for speakers scheduled in this room, for example room "
"size, special directions, available adaptors for video input …"
msgstr ""
"與安排在此會議室的講者相關的資訊，例如會議室大小、特殊指引、可用的視訊輸入轉"
"接器等…"

#: pretalx/schedule/models/room.py:63
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: pretalx/schedule/models/room.py:64
msgid "How many people can fit in the room?"
msgstr "此會議室可容納多少人？"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:44 pretalx/schedule/phrases.py:11
msgctxt "Version of the conference schedule"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:50
msgid "This text will be shown in the public changelog and the RSS feed."
msgstr "此文字將顯示在公開的變更紀錄和 RSS 動態訊息中。"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:246
#, python-brace-format
msgid "Room {room_name} is not available at the scheduled time."
msgstr "會議室 {room_name} 在排定時間內無法使用。"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:270
msgid "Another session in the same room overlaps with this one."
msgstr "同一會議室的另一場議程與此議程時間重疊。"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:302
#, python-brace-format
msgid "{speaker} is not available at the scheduled time."
msgstr "{speaker} 在排定時間內無法參與。"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:330
#, python-brace-format
msgid "{speaker} is scheduled for another session at the same time."
msgstr "{speaker} 已在相同時間被安排至另一場議程。"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:55
msgid "The room this talk is scheduled in, if any"
msgstr "此議程安排的會議室（如有的話）"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:65
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:66
msgid "When the talk starts, if it is currently scheduled"
msgstr "此議程的開始時間（如已排定的話）"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:70
msgid "End"
msgstr "結束"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:71
msgid "When the talk ends, if it is currently scheduled"
msgstr "此議程的結束時間（如已排定的話）"

#: pretalx/schedule/phrases.py:12
msgctxt "Schedule/program of the conference"
msgid "Schedule"
msgstr "議程表"

#. Translators: Ideally a neutral term that will work for workshop, talks and special
#. formats. Plural, used in headings.
#: pretalx/schedule/phrases.py:16
msgid "Sessions"
msgstr "議程"

#: pretalx/schedule/phrases.py:23
msgid "We released our first schedule!"
msgstr "我們釋出了第一個議程表！"

#: pretalx/schedule/phrases.py:25
msgid ""
"You are currently viewing the editable schedule version, which is unreleased "
"and may change at any time."
msgstr ""
"您現在正在檢視可編輯版本的議程表。注意此版本尚未釋出，隨時都有可能改變。"

#: pretalx/schedule/phrases.py:27
msgid "You are currently viewing an older schedule version."
msgstr "您目前檢視的是舊版的議程表。"

#: pretalx/schedule/phrases.py:29
#, python-format
msgid "You can find the current version <a href=\"%(current_url)s\">here</a>."
msgstr "您可以在<a href=\"%(current_url)s\">這裡</a>檢視最新版本。"

#. Translators: “tz” is a full timezone name like “Europe/Berlin”
#: pretalx/schedule/phrases.py:33
#, python-format
msgid "All times in %(tz)s"
msgstr "所有時間均以%(tz)s顯示"

#: pretalx/schedule/phrases.py:35
msgid "There has been no feedback for this session yet."
msgstr "目前這場議程還沒有任何回饋。"

#: pretalx/schedule/templates/schedule/speaker_notification.txt:2
#, python-format
msgid "- Your session “%(title)s” will take place at %(start)s in %(location)s"
msgstr "- 您的議程「%(title)s」將於 %(start)s 在 %(location)s 舉行"

#: pretalx/schedule/templates/schedule/speaker_notification.txt:3
#, python-format
msgid "- Your session “%(title)s” has been moved to %(start)s in %(location)s"
msgstr "- 您的議程「%(title)s」已移至 %(start)s 在 %(location)s 舉行"

#: pretalx/settings.py:363
msgid "English"
msgstr "英文"

#: pretalx/settings.py:368
msgid "German"
msgstr "德文"

#: pretalx/settings.py:374
msgid "German (formal)"
msgstr "德文（正式）"

#: pretalx/settings.py:381
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

#: pretalx/settings.py:386
msgid "Czech"
msgstr "捷克文"

#: pretalx/settings.py:391
msgid "Greek"
msgstr "希臘文"

#: pretalx/settings.py:396
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: pretalx/settings.py:401
msgid "French"
msgstr "法文"

#: pretalx/settings.py:407
msgid "Italian"
msgstr "義大利文"

#: pretalx/settings.py:412
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: pretalx/settings.py:418
msgid "Korean"
msgstr ""

#: pretalx/settings.py:423
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭文"

#: pretalx/settings.py:428
msgid "Polish"
msgstr "波蘭文"

#: pretalx/settings.py:433
#, fuzzy
#| msgid "Brasilian Portuguese"
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙文"

#: pretalx/settings.py:439
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙文"

#: pretalx/settings.py:445
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南文"

#: pretalx/settings.py:450
msgid "Traditional Chinese (Taiwan)"
msgstr "臺灣正體"

#: pretalx/settings.py:456
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: pretalx/submission/cards.py:99
#, python-brace-format
msgid "{} minutes, #{}, {}, {}"
msgstr "{} 分鐘，#{}，{}，{}"

#: pretalx/submission/exporters.py:22 pretalx/submission/exporters.py:64
msgid "Custom fields data"
msgstr "自訂欄位資料"

#: pretalx/submission/exporters.py:22
msgid "speakers"
msgstr "講者"

#: pretalx/submission/exporters.py:64
msgid "submissions"
msgstr "議程投稿"

#: pretalx/submission/forms/feedback.py:19
msgid "All speakers"
msgstr "所有講者"

#: pretalx/submission/forms/resource.py:32
msgid "Please either provide a link or upload a file, you cannot do both!"
msgstr "請提供連結或上傳檔案，無法同時進行兩項操作！"

#: pretalx/submission/forms/resource.py:35
msgid "Please provide a link or upload a file!"
msgstr "請提供連結或上傳檔案！"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:37
msgid "Additional Speaker"
msgstr "額外講者"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:39
msgid ""
"If you have a co-speaker, please add their email address here, and we will "
"invite them to create an account. If you have more than one co-speaker, you "
"can add more speakers after finishing the proposal process."
msgstr ""
"如果您有共同講者，請在此新增其電子郵件地址，我們會邀請他們建立帳號。如果您有"
"一位以上的共同講者，您可以在完成投稿流程後再新增更多講者。"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:46
#: pretalx/submission/models/submission.py:291
msgid "Use this if you want an illustration to go with your proposal."
msgstr "如果您希望投稿搭配圖片說明，請使用此功能。"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:179
msgid ""
"Please contact the organisers if you want to change how often you’re "
"presenting this proposal."
msgstr "如果您希望變更此投稿的演講頻率，請聯絡主辦單位。"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:251
msgid "Proposal states"
msgstr "投稿狀態"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:261
msgid "exclude pending"
msgstr "排除待處理"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:388
#, python-brace-format
msgid "Pending {state}"
msgstr "待處理的 {state}"

#: pretalx/submission/forms/tag.py:23
msgid "You already have a tag by this name!"
msgstr "您已經有使用此名稱的標籤了！"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:35
msgid ""
"You can restrict the access code to a single track, or leave it open for all "
"tracks."
msgstr "您可以限制存取碼僅適用於單一議程軌，或留白使其適用於所有議程軌。"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:46
msgid ""
"You can restrict the access code to a single session type, or leave it open "
"for all session types."
msgstr "您可以限制存取碼僅適用於單一議程型態，或留白使其適用於所有議程型態。"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:55
msgid "You can set or change this date later to invalidate the access code."
msgstr "您可以稍後設定或變更此日期來使存取碼失效。"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:61
msgid "Maximum uses"
msgstr "使用次數上限"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:63
msgid ""
"Numbers of times this access code can be used to submit a proposal. Leave "
"empty for no limit."
msgstr "此存取碼可用於送出投稿的次數。留白則無限制。"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:70
msgid "Redeemed"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/cfp.py:95
msgid "headline"
msgstr "標題"

#: pretalx/submission/models/cfp.py:100
msgid "text"
msgstr "內文"

#: pretalx/submission/models/cfp.py:107
msgid "Default session type"
msgstr "預設議程型態"

#: pretalx/submission/models/cfp.py:112
msgid "Opening"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/cfp.py:114
msgid ""
"Please put in the date you want to start accepting proposals from "
"users.Leave the date empty to start accepting proposals immediately once the "
"event is live."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/cfp.py:123
msgid "Please put in the last date you want to accept proposals from users."
msgstr "請輸入您希望接受使用者投稿的最後日期。"

#: pretalx/submission/models/feedback.py:37
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: pretalx/submission/models/question.py:75
msgid "Number"
msgstr "數字"

#: pretalx/submission/models/question.py:76
msgid "Text (one-line)"
msgstr "單行文字"

#: pretalx/submission/models/question.py:77
msgid "Multi-line text"
msgstr "多行文字"

#: pretalx/submission/models/question.py:78
#: pretalx/submission/models/resource.py:36
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: pretalx/submission/models/question.py:79
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: pretalx/submission/models/question.py:80
msgid "Date and time"
msgstr "日期與時間"

#: pretalx/submission/models/question.py:81
msgid "Yes/No"
msgstr "是/否"

#: pretalx/submission/models/question.py:82
msgid "File upload"
msgstr "檔案上傳"

#: pretalx/submission/models/question.py:83
msgid "Choose one from a list"
msgstr "從清單中選擇一項"

#: pretalx/submission/models/question.py:84
msgid "Choose multiple from a list"
msgstr "從清單中選擇多項"

#: pretalx/submission/models/question.py:94
msgid "per proposal"
msgstr "每個投稿"

#: pretalx/submission/models/question.py:95
msgid "per speaker"
msgstr "每位講者"

#: pretalx/submission/models/question.py:96
msgid "for reviewers"
msgstr "供審稿者使用"

#: pretalx/submission/models/question.py:106
msgid "always optional"
msgstr "永遠為選填"

#: pretalx/submission/models/question.py:107
msgid "always required"
msgstr "永遠為必填"

#: pretalx/submission/models/question.py:108
msgid "required after a deadline"
msgstr "截止日期後為必填"

#: pretalx/submission/models/question.py:126
msgid "Bluesky"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:127
#, fuzzy
#| msgid "Discard"
msgid "Discord"
msgstr "丟棄"

#: pretalx/submission/models/question.py:128
msgid "GitHub"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:129
msgid "Instagram"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:130
#, fuzzy
#| msgid "Links"
msgid "LinkedIn"
msgstr "連結"

#: pretalx/submission/models/question.py:131
msgid "Mastodon"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:132
#, fuzzy
#| msgid "Submitter"
#| msgid_plural "Submitters"
msgid "Twitter"
msgstr "投稿者"

#: pretalx/submission/models/question.py:133
msgid "Website"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:134
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:191
msgid "Field type"
msgstr "欄位類型"

#: pretalx/submission/models/question.py:193
msgid "Do you require an answer from every speaker or for every session?"
msgstr "您是否要求每位講者或每個議程都必須回答？"

#: pretalx/submission/models/question.py:200
msgid "Set a deadline to make this field required after the given date."
msgstr "設定截止日期，使此欄位在指定日期後成為必填。"

#: pretalx/submission/models/question.py:205
msgid "freeze after"
msgstr "凍結於"

#: pretalx/submission/models/question.py:207
msgid "Set a deadline to stop changes to responses after the given date."
msgstr "設定截止日期，在指定日期後停止變更回應。"

#: pretalx/submission/models/question.py:214
msgid "Field required"
msgstr "必填欄位"

#: pretalx/submission/models/question.py:220
msgid ""
"You can limit this field to some tracks. Leave empty to apply to all tracks."
msgstr "您可以限制此欄位僅適用於某些議程軌。留白則適用於所有議程軌。"

#: pretalx/submission/models/question.py:229
msgid ""
"You can limit this field to some session types. Leave empty to apply to all "
"session types."
msgstr "您可以限制此欄位僅適用於某些議程型態。留白則適用於所有議程型態。"

#: pretalx/submission/models/question.py:238
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can limit this field to some session types. Leave empty to apply to "
#| "all session types."
msgid ""
"You can limit this field to specific teams. Only members of these teams will "
"be able to see responses."
msgstr "您可以限制此欄位僅適用於某些議程型態。留白則適用於所有議程型態。"

#: pretalx/submission/models/question.py:240
#, fuzzy
#| msgid "Limit days"
msgid "Limit access"
msgstr "限制天數"

#: pretalx/submission/models/question.py:243
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: pretalx/submission/models/question.py:248
msgid "help text"
msgstr "說明文字"

#: pretalx/submission/models/question.py:249
msgid "Will appear just like this text below the custom input field."
msgstr "將會如同這段文字一樣出現在自訂輸入欄位下方。"

#: pretalx/submission/models/question.py:254
msgid "default answer"
msgstr "預設答案"

#: pretalx/submission/models/question.py:259
msgid "active"
msgstr "啟用"

#: pretalx/submission/models/question.py:260
msgid "Inactive fields will no longer be shown."
msgstr "非活動的欄位將不再顯示。"

#: pretalx/submission/models/question.py:264
msgid "Responses contain personal data"
msgstr "回應內容包含個人資料"

#: pretalx/submission/models/question.py:266
msgid ""
"If a user deletes their account, responses containing personal data will be "
"removed, too."
msgstr "如果使用者刪除了帳號，包含個人資料的回應也會一併刪除。"

#: pretalx/submission/models/question.py:272
msgid "Minimum text length"
msgstr "最小文字長度"

#: pretalx/submission/models/question.py:274
msgid "Minimum allowed text in characters or words (set in CfP settings)."
msgstr "最小允許的文字長度，以字元或單字計算（於投稿徵求設定中設定）。"

#: pretalx/submission/models/question.py:280
msgid "Maximum text length"
msgstr "最大文字長度"

#: pretalx/submission/models/question.py:282
msgid ""
"Maximum allowed text length in characters or words (set in CfP settings)."
msgstr "最大允許的文字長度，以字元或單字計算（於投稿徵求設定中設定）。"

#: pretalx/submission/models/question.py:290
#: pretalx/submission/models/question.py:302
#: pretalx/submission/models/question.py:312
msgid "Minimum value"
msgstr "最小值"

#: pretalx/submission/models/question.py:297
#: pretalx/submission/models/question.py:307
#: pretalx/submission/models/question.py:314
msgid "Maximum value"
msgstr "最大值"

#: pretalx/submission/models/question.py:317
msgid "Publish answers"
msgstr "公開回應"

#: pretalx/submission/models/question.py:319
msgid "Responses will be shown on session or speaker pages as appropriate."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:324
msgid "Show answers to reviewers"
msgstr "向審稿者顯示回應"

#: pretalx/submission/models/question.py:326
msgid ""
"Should responses to this field be shown to reviewers? This is helpful if you "
"want to collect personal information, but use anonymous reviews."
msgstr ""
"是否應該將此欄位的回應顯示給審稿者？如果您想要收集個人資訊但進行匿名審稿，這"
"個功能會很有用。"

#: pretalx/submission/models/question.py:335
msgid "Icon"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:337
msgid ""
"Custom URL fields that are shown publicly can use an icon when displaying "
"the link."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:457
#, fuzzy
#| msgid "Optional"
msgid "Options"
msgstr "選填"

#: pretalx/submission/models/resource.py:41
msgid "Publicly visible resource"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/review.py:39
msgid "Leave empty to use this category for all tracks."
msgstr "留白則此分類適用於所有議程軌。"

#: pretalx/submission/models/review.py:43
msgid "Independent score"
msgstr "獨立評分"

#: pretalx/submission/models/review.py:45
msgid ""
"Independent scores are not part of the total score. Instead they are shown "
"in a separate column in the review dashboard."
msgstr "獨立評分不計入總分。它們會在審稿儀表板中以獨立的欄位顯示。"

#: pretalx/submission/models/review.py:65
msgid "You need to keep at least one non-independent score category!"
msgstr "您需要保留至少一個非獨立的評分分類！"

#: pretalx/submission/models/review.py:146
msgid "What do you think?"
msgstr "您的想法是什麼？"

#: pretalx/submission/models/review.py:236
msgid "Phase start"
msgstr "階段開始時間"

#: pretalx/submission/models/review.py:237
msgid "Phase end"
msgstr "階段結束時間"

#: pretalx/submission/models/review.py:242
msgid "Reviewers can write and edit reviews"
msgstr "審稿者可以撰寫與編輯審稿意見"

#: pretalx/submission/models/review.py:246
msgid "Reviewers may see these proposals"
msgstr "審稿者可以檢視這些議程投稿"

#: pretalx/submission/models/review.py:248
msgid "All"
msgstr "全部"

#: pretalx/submission/models/review.py:249
msgid "Only assigned proposals"
msgstr "僅限已分派的議程投稿"

#: pretalx/submission/models/review.py:254
msgid ""
"If you select “all”, reviewers can review all proposals that their teams "
"have access to (so either all, or specific tracks). In this mode, assigned "
"proposals will be highlighted and will be shown first in the review "
"workflow. "
msgstr ""
"如果選擇「全部」，審稿者可以審稿其團隊有權存取的所有議程投稿（全部或特定議程"
"軌）。在此模式下，已分派的議程投稿會被標明，並優先顯示在審稿流程中。 "

#: pretalx/submission/models/review.py:259
msgid "Reviewers can see other reviews"
msgstr "審稿者可以看到其他審稿意見"

#: pretalx/submission/models/review.py:264
msgid "After reviewing the proposal"
msgstr "審稿議程投稿後"

#: pretalx/submission/models/review.py:269
msgid "Reviewers can see speaker names"
msgstr "審稿者可以看到講者姓名"

#: pretalx/submission/models/review.py:273
msgid "Reviewers can see the names of other reviewers"
msgstr "審稿者可以看到其他審稿者的姓名"

#: pretalx/submission/models/review.py:277
msgid "Reviewers can accept and reject proposals"
msgstr "審稿者可以接受或拒絕議程投稿"

#: pretalx/submission/models/review.py:281
msgid "Reviewers can tag proposals"
msgstr "審稿者可以為議程投稿加上標籤"

#: pretalx/submission/models/review.py:285
msgid "Add and remove existing tags"
msgstr "新增與移除現有標籤"

#: pretalx/submission/models/review.py:286
msgid "Add, remove and create tags"
msgstr "新增、移除與建立標籤"

#: pretalx/submission/models/review.py:291
msgid "Speakers can modify their proposals before acceptance"
msgstr "講者可在投稿接受前修改其議程投稿"

#: pretalx/submission/models/review.py:293
msgid ""
"By default, modification of proposals is locked after the CfP ends, and is "
"re-enabled once the proposal was accepted."
msgstr ""
"預設情況下，議程投稿在投稿徵求結束後即被鎖定不可修改，一旦投稿被接受後才會重"
"新開放修改。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:86 pretalx/submission/phrases.py:16
msgctxt "proposal status"
msgid "submitted"
msgstr "已送出"

#. Translators: This string is used to mark anything that has been formally deleted,
#. and can only be shown to organisers with extended access. It's usually placed
#. after the title/object like [this].
#: pretalx/submission/models/submission.py:92 pretalx/submission/phrases.py:14
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: pretalx/submission/models/submission.py:93
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: pretalx/submission/models/submission.py:202
msgid "Proposal title"
msgstr "議程投稿標題"

#: pretalx/submission/models/submission.py:234
msgid "Pending proposal state"
msgstr "待處理的投稿狀態"

#: pretalx/submission/models/submission.py:251
msgid "These notes are meant for the organiser and won’t be made public."
msgstr "這些備忘僅供主辦團隊參考，不會公開。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:266
msgid "The duration in minutes."
msgstr "持續時間（分鐘）。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:271
msgid "How many times this session will take place."
msgstr "此議程將舉行幾次。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:281
msgid "Show this session in public list of featured sessions."
msgstr "在公開的精選議程清單中顯示此議程。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:284
msgid "Don’t record this session."
msgstr "不要錄製此議程。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:306
msgid "Assigned reviewers"
msgstr "指派的審稿者"

#: pretalx/submission/models/submission.py:598
msgctxt ""
"used in talk confirm/accept/reject/...-errors, like \"... must be accepted "
"OR foo OR bar ...\""
msgid " or "
msgstr " 或 "

#: pretalx/submission/models/submission.py:606
#, python-brace-format
msgid "Proposal must be {src_states} not {state} to be {new_state}."
msgstr "投稿必須為 {src_states} 而非 {state} 才能變為 {new_state}。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:675
msgid ""
"Full proposal content:\n"
"\n"
msgstr ""
"完整議程投稿內容：\n"
"\n"

#: pretalx/submission/models/submission.py:985
#, python-brace-format
msgid "{title_in_quotes} by {list_of_speakers}"
msgstr "{title_in_quotes} 由 {list_of_speakers}"

#: pretalx/submission/models/tag.py:32 pretalx/submission/models/track.py:42
#, fuzzy
#| msgid "Color"
msgid "Colour"
msgstr "顏色"

#: pretalx/submission/models/tag.py:39
msgid "Show tag publicly"
msgstr "公開顯示標籤"

#: pretalx/submission/models/tag.py:41
msgid ""
"Tags are currently only in use for organisers and reviewers. They will be "
"visible publicly in a future release of pretalx."
msgstr ""
"標籤目前僅供主辦單位和審稿者使用。在 pretalx 的未來版本中將可以公開顯示。"

#: pretalx/submission/models/track.py:55
msgid ""
"This track will only be shown to submitters with a matching access code."
msgstr "此議程軌僅會顯示給擁有相符存取代碼的投稿者。"

#: pretalx/submission/models/type.py:36
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: pretalx/submission/models/type.py:39
msgid "default duration"
msgstr "預設時間長度"

#: pretalx/submission/models/type.py:40
msgid "Default duration in minutes"
msgstr "預設時間長度（分鐘）"

#: pretalx/submission/models/type.py:47
msgid ""
"If you want a different deadline than the global deadline for this session "
"type, enter it here."
msgstr "如果您希望此議程類型使用不同於全域截止日期的設定，請在此輸入。"

#: pretalx/submission/models/type.py:53
msgid ""
"This session type will only be shown to submitters with a matching access "
"code."
msgstr "此議程類型僅會顯示給擁有相符存取代碼的投稿者。"

#: pretalx/submission/models/type.py:83
#, python-brace-format
msgid "{name} ({duration} days)"
msgstr "{name}（{duration} 天）"

#: pretalx/submission/models/type.py:88
#, python-brace-format
msgid "{name} ({duration} hours)"
msgstr "{name}（{duration} 小時）"

#: pretalx/submission/models/type.py:92
#, python-brace-format
msgid "{name} ({duration} minutes)"
msgstr "{name}（{duration} 分鐘）"

#: pretalx/submission/phrases.py:17
msgctxt "proposal status"
msgid "in review"
msgstr "在審稿中"

#: pretalx/submission/phrases.py:18
msgctxt "proposal status"
msgid "not accepted"
msgstr "未接受"

msgid "Expanded View"
msgstr ""

msgid "Condensed View"
msgstr ""

msgid "Unscheduled sessions"
msgstr ""

msgid "Availabilities"
msgstr ""

msgid "Unschedule"
msgstr ""

msgid "Copy to other rooms"
msgstr ""

#, fuzzy
#~| msgid "Actions"
#~ msgid "Action type"
#~ msgstr "動作"

#~ msgid "Session Type"
#~ msgstr "投稿類型"

#~ msgid "Session Types"
#~ msgstr "投稿類型"

#~ msgid "Your proposal has been submitted."
#~ msgstr "您的投稿已送出。"

#~ msgid "This proposal cannot be edited anymore."
#~ msgstr "這份投稿已無法再編輯。"

#~ msgid "Deactivate account"
#~ msgstr "停用帳戶"

#~ msgid "Activate account"
#~ msgstr "啟用帳戶"

#~ msgid "Target"
#~ msgstr "目標"

#~ msgid "required"
#~ msgstr "必要"

#~ msgid "This field's availability depends on a deadline."
#~ msgstr "此欄位的可用性取決於截止日期。"

#~ msgid "Default duration"
#~ msgstr "預設的議程內容期間"

#~ msgid "Sort (a-z)"
#~ msgstr "排序（a-z）"

#~ msgid "Sort (z-a)"
#~ msgstr "排序（z-a）"

#~ msgid "Sort (latest first)"
#~ msgstr "排序（最新優先）"

#~ msgid "Sort (oldest first)"
#~ msgstr "排序（最舊優先）"

#~ msgid "Delete organiser"
#~ msgstr "刪除主辦單位"

#~ msgid "Sort (high-low)"
#~ msgstr "排序（高至低）"

#~ msgid "Sort (low-high)"
#~ msgstr "排序（低至高）"

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "列"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "型態"

#~ msgid ""
#~ "Add important messages (e.g. “Please bring an HDMI adapter if required.”) "
#~ "or files (e.g. a conference styleguide). <br> They are shown to the "
#~ "selected speakers above the list of their submitted sessions."
#~ msgstr ""
#~ "新增重要訊息（如「請記得帶 HDMI 轉換接頭」）或檔案（如活動的樣式範本）。"
#~ "<br>這些資訊會顯示在上方所選講者的投稿清單上方。"

#~ msgid "Add a new note"
#~ msgstr "新增一則備忘錄"

#~ msgid "Resource"
#~ msgstr "資源"

#~ msgid "All submitters"
#~ msgstr "所有投稿者"

#~ msgid "All tracks"
#~ msgstr "所有議程軌"

#~ msgid ""
#~ "Show this session on the list of featured sessions, once it was accepted"
#~ msgstr "此議程被接受後，在精選議程清單中顯示"

#~ msgid "The user has been deactivated."
#~ msgstr "此使用者已被停用。"

#~ msgid "The user has been activated."
#~ msgstr "此使用者已被啟用。"

#~ msgid ""
#~ "We recommend uploading an image at least 400px wide. A square image works "
#~ "best, as we display it in a circle in several places."
#~ msgstr ""
#~ "我們建議上傳至少 400 像素寬的圖片。正方形圖片效果最佳，因為我們會在多個地"
#~ "方以圓形顯示它。"

#~ msgid ""
#~ "Responses will be shown on session or speaker pages as appropriate. "
#~ "Please note that you cannot make a field public after the first answers "
#~ "have been given, to allow speakers explicit consent before publishing "
#~ "information."
#~ msgstr ""
#~ "回應將適當地顯示於議程或講者頁面中。請注意，一旦有人回答之後您就無法再將欄"
#~ "位設為公開，以確保講者能在資訊公開前明確同意。"

#~ msgid "Filter sessions"
#~ msgstr "篩選議程"

#~ msgid "New break"
#~ msgstr "新增休息時間"

#~ msgid "Drag the box to the schedule to create a new break"
#~ msgstr "將此方框拖曳到議程表以建立新的休息時間"

#~ msgid "Hidden rooms"
#~ msgstr "隱藏的會議室"

#~ msgid "Resend invitation"
#~ msgstr "重新發送邀請"

#~ msgid ""
#~ "Your API token has been regenerated. The previous token will not be "
#~ "usable any longer."
#~ msgstr "您的 API token 已重新產生。先前的 token 將無法再使用。"

#, fuzzy
#~ msgid "With accepted proposals"
#~ msgstr "已接受的議程投稿"

#~ msgid "With confirmed proposals"
#~ msgstr "已確認的議程投稿"

#~ msgid "With rejected proposals"
#~ msgstr "已拒絕的議程投稿"

#, fuzzy
#~ msgid "Speaker information"
#~ msgstr "講者資訊"

#, fuzzy
#~ msgid "The API token has been revoked."
#~ msgstr "API 令牌已重置。"

#, fuzzy
#~ msgid "Read details"
#~ msgstr "傳送郵件"

#, fuzzy
#~ msgid "Additional actions"
#~ msgstr "管理資訊"

#~ msgid "Use for authentication when accessing the API."
#~ msgstr "在存取 API 時用來認證。"

#~ msgid ""
#~ "Generate a new token. The current token will not be usable any longer."
#~ msgstr "產生新的令牌。現有的令牌將立即失效。"

#~ msgid "Invalidate and regenerate"
#~ msgstr "重新產生"

#~ msgid "Edit access code"
#~ msgstr "編輯存取代碼"

#~ msgid ""
#~ "This access code has already been used. You can’t delete it, but you can "
#~ "disable it by setting an expiration date."
#~ msgstr "此存取代碼已被使用。您不能刪除它，但是可以設定到期日。"

#~ msgid "Delete template"
#~ msgstr "刪除範本"

#~ msgid "Edit template"
#~ msgstr "編輯範本"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Number of rooms"
#~ msgid "Room"
#~ msgid_plural "Rooms"
#~ msgstr[0] "會議室"

#, fuzzy
#~ msgid "The custom field has been deleted."
#~ msgstr "此頁面已被刪除。"

#~ msgid ""
#~ "You cannot delete the only session type. Try creating another one first!"
#~ msgstr "這是唯一的提交型態，別刪了它啊。至少先新增一個提交型態吧！"

#~ msgid ""
#~ "You cannot delete the default session type. Make another type default "
#~ "first!"
#~ msgstr "您不能刪除預設的提交型態。請先指定另一個型態為預設值！"

#~ msgid "The Session Type has been deleted."
#~ msgstr "此提交型態已被刪除。"

#~ msgid "The track has been deleted."
#~ msgstr "此議程軌已被刪除。"

#~ msgid "The access code has been deleted."
#~ msgstr "此存取代碼已被刪除。"

#, fuzzy
#~ msgid "The team has been created."
#~ msgstr "此議程軌已被刪除。"

#, fuzzy
#~ msgid "Team member"
#~ msgstr "團隊成員"

#~ msgid "Room deleted. Hopefully nobody was still in there …"
#~ msgstr "會議室已刪除。希望裡面不要有人..."

#~ msgid "Saved!"
#~ msgstr "已儲存！"

#~ msgid "The information has been deleted."
#~ msgstr "資訊已被刪除。"

#, fuzzy
#~ msgid "An organiser"
#~ msgstr "主辦者"

#~ msgid "Questions"
#~ msgstr "問題"

#~ msgid "A proposal answer was modified."
#~ msgstr "有一個投稿的回答已被變更。"

#~ msgid "A proposal answer was added."
#~ msgstr "有一個投稿的回答已被新增。"

#~ msgid "Question"
#~ msgstr "問題"

#, fuzzy
#~ msgid "Answer to question"
#~ msgstr "回答選項"

#, fuzzy
#~ msgid "Not answered"
#~ msgstr "未到達"

#~ msgid "Unanswered questions reminder"
#~ msgstr "提醒未回答的問題"

#~ msgid "Hide question"
#~ msgstr "隱藏問題"

#~ msgid "Activate question"
#~ msgstr "開啟問題"

#~ msgid "Answer"
#~ msgstr "回答"

#~ msgid "New question"
#~ msgstr "新問題"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload answer options"
#~ msgstr "回答選項"

#~ msgid "Add a new question"
#~ msgstr "新增問題"

#~ msgid "Answers"
#~ msgstr "答案"

#~ msgid "The question has been deleted."
#~ msgstr "問題已被刪除。"

#, fuzzy
#~ msgid "question required"
#~ msgstr "必要"

#~ msgid "question"
#~ msgstr "問題"

#~ msgid ""
#~ "Your locale preferences have been saved. We like to think that we have "
#~ "excellent support for English in pretalx, but if you encounter issues or "
#~ "errors, please contact us!"
#~ msgstr "您已儲存您的地區設定。若有任何問題請跟我們聯繫！"

#, python-brace-format
#~ msgid "Team {event.name}"
#~ msgstr "{event.name} 主辦團隊"

#~ msgid "Acknowledge Mail"
#~ msgstr "確認郵件"

#~ msgid "Accept Mail"
#~ msgstr "接受郵件"

#, fuzzy
#~ msgid "Reject Mail"
#~ msgstr "拒絕郵件"

#, fuzzy
#~ msgid "Failed to create the new speaker."
#~ msgstr "此講者的其他議程投稿："

#, fuzzy
#~ msgid "New proposal"
#~ msgstr "其他投稿議程"

#, fuzzy
#~ msgid "No events"
#~ msgstr "新活動"

#, fuzzy
#~ msgid "Please ask an organiser to invite you to an event."
#~ msgstr "沒有您可以編輯的主辦者。"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to reorder this list."
#~ msgstr "抱歉，您不能更改清單順序。"

#~ msgid "Your changes have not been saved, see below for errors."
#~ msgstr "您做的變更並未被儲存。請參考下方的錯誤訊息。"

#~ msgid "We had trouble saving your input."
#~ msgstr "那個... 儲存您輸入的資料時發生了一點點問題。"

#~ msgid "The track has been saved."
#~ msgstr "此議程軌已被儲存。"

#~ msgid "The access code has been saved."
#~ msgstr "此存取代碼已被儲存。"

#~ msgid "The event settings have been saved."
#~ msgstr "活動設定已被儲存。"

#~ msgid "Yay! We saved your changes."
#~ msgstr "耶！我們保存了您的更改。"

#~ msgid "Oh :( We had trouble saving your input. See below for details."
#~ msgstr "嗯，那個... 儲存您輸入的資料時發生了一點點問題—詳情請見下方。"

#~ msgid "The widget settings have been saved."
#~ msgstr "元件設定已儲存。"

#, fuzzy
#~ msgid "Your reviews have been saved."
#~ msgstr "您的變更已儲存。"

#, fuzzy
#~ msgid "The tag has been saved."
#~ msgstr "此議程軌已被儲存。"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort (highest first)"
#~ msgstr "依分數排序（高分優先）"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort (lowest first)"
#~ msgstr "依分數排序（低分優先）"

#, fuzzy
#~ msgctxt "form field"
#~ msgid "Optional"
#~ msgstr "選擇性"

#~ msgid "The name of your conference, e.g. My Conference"
#~ msgstr "研討會名稱，例如 LibreOffice Asia Conference"

#~ msgid "A color hex value, e.g. #ab01de"
#~ msgstr "顏色的十六進位值，如 #ab01de"

#~ msgid "file"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "I think this session is well-suited to this conference, because ..."
#~ msgstr "我覺得這個議程可以接受，因為..."

#~ msgid "I think this session might fit the conference better, if ..."
#~ msgstr "我覺得這個議程在此條件下可以接受："

#~ msgid "I think this session sounds like a perfect fit for Day 2, since ..."
#~ msgstr "我覺得這個議程適合放在第 2 天，因為..."

#~ msgid "I think this session might be improved by adding ..."
#~ msgstr "我覺得這個議程加入這些會更好："

#~ msgid "I have heard a similar session by this speaker, and I think ..."
#~ msgstr "我聽過此講者講過類似的議程，我想..."

#~ msgid "In my opinion, this session will appeal to ..."
#~ msgstr "我覺得這個議程會吸引..."

#~ msgid ""
#~ "While I think the session is a great fit, it might be improved by ..."
#~ msgstr "雖然這個議程很好，但可以再改進..."

#~ msgid ""
#~ "Review teams can be restricted to tracks, so that reviewers will only be "
#~ "able to see reviews from that track. Please note that reviewers with "
#~ "additional access rights (e.g. due to being member in another team) will "
#~ "still be able to see all proposals."
#~ msgstr ""
#~ "審核團隊可以限制為軌道，以便審閱者只能查看該軌道中的審閱。請注意，具有額外"
#~ "訪問許可權（例如，由於是其他團隊的成員）的審閱者仍然可以查看所有提案。"

#~ msgid ""
#~ "None of the events this team has access to has any tracks configured at "
#~ "this time."
#~ msgstr "此團隊有權訪問的任何事件，目前均未設定任何議程。"

#, fuzzy
#~ msgid "Track descriptions"
#~ msgstr "說明"

#~ msgid "No description provided."
#~ msgstr "未提供描述。"

#~ msgid "Text and deadline"
#~ msgstr "文字與期限"

#~ msgid "CfP open"
#~ msgstr "開放徵求議程投稿"

#~ msgid "Sort by subject (a-z)"
#~ msgstr "依主題排序（a-z）"

#~ msgid "Sort by subject (z-a)"
#~ msgstr "依主題排序（z-a）"

#~ msgid "Sort by recipient (a-z)"
#~ msgstr "依收件者排序（a-z）"

#~ msgid "Sort by recipient (z-a)"
#~ msgstr "依收件者排序（z-a）"

#~ msgid "Sort by sending time (most recent first)"
#~ msgstr "依傳送時間排序（最新優先）"

#~ msgid "Sort by sending time (earliest first)"
#~ msgstr "依傳送時間排序（最舊優先）"

#~ msgid "Sort by review count (highest first)"
#~ msgstr "依檢閱次數排序（多的優先）"

#~ msgid "Sort by review count (lowest first)"
#~ msgstr "依檢閱次數排序（少的優先）"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete score category"
#~ msgstr "刪除主辦者"

#~ msgid "Delete phase"
#~ msgstr "刪除階段"

#~ msgid "Sort by title (a-z)"
#~ msgstr "依標題排序（a-z）"

#~ msgid "Sort by title (z-a)"
#~ msgstr "依標題排序（z-a）"

#~ msgid "Sort by state (a-z)"
#~ msgstr "依狀態排序（a-z）"

#~ msgid "Sort by state (z-a)"
#~ msgstr "依狀態排序（z-a）"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort by featured first"
#~ msgstr "搶先看的議程排序在前"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort featured last"
#~ msgstr "搶先看的議程排序在後"

#~ msgid "Score category"
#~ msgstr "分數類別"

#, fuzzy
#~ msgid "Review phase"
#~ msgstr "檢閱階段"

#~ msgid "Please provide a valid email address!"
#~ msgstr "請輸入正確的電子郵件地址！"

#~ msgid ""
#~ "The event creation assistant will help you to get started with a new "
#~ "event."
#~ msgstr "活動建立小助手會協助您發起一個新的活動。"

#~ msgid ""
#~ "What’s your timeline like? You can later add session types with different "
#~ "deadlines (e.g. if you accept workshop proposals later than your talk "
#~ "proposals)."
#~ msgstr ""
#~ "你的時程表是什麼樣的？你可以稍後添加具有不同截止日期的會議類型（例如，如果"
#~ "你接受研討會提案，晚於你的演講提案）。"

#~ msgid "Import XML"
#~ msgstr "匯入 XML"

#~ msgid ""
#~ "Submit an XML file here to release a new schedule, containing exactly the "
#~ "sessions specified in the XML file. The format is expected to be the same "
#~ "as the XML export provided."
#~ msgstr ""
#~ "在此處提交 XML 檔以發佈新計劃，該計劃完全包含 XML 檔中指定的工作階段。格式"
#~ "應與提供的 XML 匯出相同。"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "No questions have been answered at the moment."
#~ msgstr "目前所有問題都還沒有人回答。"

#~ msgid "Max file size:"
#~ msgstr "最大文件大小："

#~ msgctxt "form"
#~ msgid "Optional"
#~ msgstr "選擇性"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Type of plugin"
#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Live"
#~ msgstr "上線"

#~ msgid "event"
#~ msgid_plural "events"
#~ msgstr[0] "個活動"

#~ msgid "team"
#~ msgid_plural "teams"
#~ msgstr[0] "個團隊"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Room information"
#~ msgid "Room"
#~ msgstr "會議室"

#~ msgctxt "noun / heading"
#~ msgid "Password reset"
#~ msgstr "密碼已重置"

#~ msgid "Do you really want to delete this access code?"
#~ msgstr "您確定要刪除此存取代碼嗎？"

#~ msgid "Do you really want to delete this question?"
#~ msgstr "您確定要刪除此問題嗎？"

#~ msgid "Do you really want to delete this session type?"
#~ msgstr "您確定要刪除此提交型態嗎？"

#~ msgid "Do you really want to delete this track?"
#~ msgstr "您確定要刪除此議程軌嗎？"

#~ msgid "Do you really want to delete this event?"
#~ msgstr "您確定要刪除此活動嗎？"

#~ msgid "Please confirm:"
#~ msgstr "請確認："

#~ msgid "Do you really want to delete this organiser?"
#~ msgstr "您確定要刪除此主辦者嗎？"

#~ msgid "Regenerate notification emails"
#~ msgstr "傳新產生通知電子郵件"

#~ msgid "Do you really want to go through with this deletion?"
#~ msgstr "您確定要刪除嗎？"

#~ msgid "Do you want to resend the email to:"
#~ msgstr "您是否要重新發送郵件至："

#~ msgid "Do you really want to delete this information?"
#~ msgstr "您確定要刪除此資訊嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you really want to delete your review?"
#~ msgstr "您確定要刪除此活動嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you really want to delete this tag?"
#~ msgstr "您確定要刪除此議程軌嗎？"

#~ msgid "Send feedback"
#~ msgstr "傳送回饋"

#~ msgid "Send review"
#~ msgstr "傳送檢閱意見"

#~ msgid "by"
#~ msgstr "由"

#~ msgid "Feedback for"
#~ msgstr "回饋對象"

#~ msgid "This event currently does not accept new proposals, sorry!"
#~ msgstr "抱歉，此活動已不再接受新的提案！"

#~ msgid "Your session has been submitted successfully!"
#~ msgstr "您已投稿成功！"

#~ msgid "OK, this looks good!"
#~ msgstr "很好，我喜歡！"

#~ msgid "Save this!"
#~ msgstr "儲存吧！"

#~ msgid "Your proposal"
#~ msgstr "您的投稿"

#~ msgid "Your proposal:"
#~ msgstr "您的投稿："

#~ msgid "Go back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Your draft:"
#~ msgstr "您的草稿："

#~ msgid "CfP"
#~ msgstr "徵求議程投稿"

#~ msgid "Access denied."
#~ msgstr "存取被拒。"

#~ msgid "Your password is too weak or too common, please choose another one."
#~ msgstr "您的密碼太弱了，換一個吧。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, this password is too weak or too common, please choose another one."
#~ msgstr "我說真的，您的密碼太弱了，換一個吧。"

#~ msgid ""
#~ "Your password is the only thing protecting your account, so please choose "
#~ "a strong one."
#~ msgstr "您的密碼身負保護您帳號的重任，所以讓它強一點吧。"

#~ msgid "Plugin: {}"
#~ msgstr "外掛程式：{}"

#~ msgid ""
#~ "Choose how the frontpage header banner will be styled if you don’t upload "
#~ "an image. Pattern source: <a href=\"http://www.heropatterns.com/"
#~ "\">heropatterns.com</a>, CC BY 4.0."
#~ msgstr ""
#~ "你選擇在你不上傳圖片時，如何設定首頁標題橫幅的樣式。樣式來源：<a "
#~ "href=\"http://www.heropatterns.com/\">，CC BY 4.0。"

#, fuzzy
#~ msgid "Submitted"
#~ msgstr "已提交"

#~ msgid "E-mail"
#~ msgstr "電子郵件"

#~ msgid "Compose E-mails"
#~ msgstr "撰寫電子郵件"

#~ msgid "Sent E-mails"
#~ msgstr "傳送電子郵件"

#~ msgid "Event logo"
#~ msgstr "活動圖標"

#~ msgid "Event header image"
#~ msgstr "活動標頭影像"

#~ msgid "The event’s header_image"
#~ msgstr "活動的標頭影像"

#~ msgid "Password reset:"
#~ msgstr "密碼已重置："

#, fuzzy
#~ msgid "Scheduling"
#~ msgstr "議程表"

#~ msgid "Search for events"
#~ msgstr "搜尋活動"

#~ msgid ""
#~ "You have some variables available that will be rendered into the mails "
#~ "(in the appropriate language) before sending:"
#~ msgstr ""
#~ "你有一些可用的變數，這些變數將在發送之前，（以適當的語言）出現到郵件中："

#~ msgid "Mail Template Editor"
#~ msgstr "郵件範本編輯器"

#, fuzzy
#~ msgid "The link to the user’s list of proposals"
#~ msgstr "此議程投稿的所有講者姓名。"

#~ msgid "Everyone with proposal(s) that have not been accepted/rejected yet"
#~ msgstr "投稿的議程尚未被接受或被拒絕的名單"

#~ msgid "All accepted speakers (who have not confirmed their session yet)"
#~ msgstr "所有已被接受但尚未確認的講者"

#~ msgid "All confirmed speakers"
#~ msgstr "所有已確認的講者"

#~ msgid "All rejected speakers"
#~ msgstr "所有被拒絕的講者"

#~ msgid "All canceled speakers"
#~ msgstr "所有被取消的講者"

#~ msgid "All reviewers in your team"
#~ msgstr "您的團隊中所有的檢閱者"

#~ msgid "All confirmed speakers who have not uploaded slides"
#~ msgstr "已確認但尚未上傳簡報的講者"

#~ msgid "All proposals in these tracks"
#~ msgstr "這些議程軌所有的議程投稿"

#, fuzzy
#~ msgid "Leave empty to include proposals from all tracks."
#~ msgstr "留白則使用預設地址：{}"

#~ msgid "All proposals of these types"
#~ msgstr "這些型態所有的議程投稿"

#~ msgid "Pages"
#~ msgstr "頁面"

#~ msgid "Page title"
#~ msgstr "頁面標題"

#~ msgid "Page content"
#~ msgstr "頁面內容"

#~ msgid "The page has been created."
#~ msgstr "此頁面已被建立。"

#~ msgid "The page has been modified."
#~ msgstr "此頁面已變更。"

#~ msgid "Delete a page"
#~ msgstr "刪除頁面"

#, python-format
#~ msgid "Are you sure you want to delete the page <strong>%(name)s</strong>?"
#~ msgstr "您確定要刪除<strong>%(name)s</strong>頁面嗎？"

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "頁面"

#~ msgid "Page history"
#~ msgstr "頁面歷史紀錄"

#~ msgid "You haven’t created any pages yet."
#~ msgstr "您尚未建立任何頁面。"

#~ msgid "Create a new page"
#~ msgstr "建立新頁面"

#~ msgid "The requested page does not exist."
#~ msgstr "請求的頁面不存在。"

#~ msgid "The order of pages has been updated."
#~ msgstr "頁面的順序已被更新。"

#~ msgid "You already have a page on that URL."
#~ msgstr "您在該網址上已經有一個頁面。"

#~ msgid "URL form"
#~ msgstr "網址格式"

#~ msgid "We could not save your changes. See below for details."
#~ msgstr "尚未儲存您的修改。詳情請見下方。"

#~ msgid "The new page has been created."
#~ msgstr "新頁面已被建立。"

#~ msgid "An orga member"
#~ msgstr "主辦團隊成員"

#~ msgid "Move phase down"
#~ msgstr "下移階段"

#~ msgid "Move phase up"
#~ msgstr "上移階段"

#~ msgid "The selected question does not exist."
#~ msgstr "選取的問題不存在。"

#~ msgid "The order of questions has been updated."
#~ msgstr "問題的順序已被更新。"

#~ msgid "The selected review phase does not exist."
#~ msgstr "選取的檢閱階段不存在。"

#~ msgid "The selected room does not exist."
#~ msgstr "選取的會議室不存在。"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to reorder rooms."
#~ msgstr "抱歉，您不能更改會議室順序。"

#~ msgid "Position"
#~ msgstr "位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Assign reviewer groups"
#~ msgstr "是名檢閱者"

#~ msgid "This value is required, please enter some value to proceed: "
#~ msgstr "這個欄位是必填的，請輸入： "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Welcome to pretalx! This is my initialization command, please use it only "
#~ "once."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "歡迎使用 Pretalx！這是初始化的指令，請確定只用一次就好。"

#~ msgid ""
#~ "You can abort this command at any time using C-c, and it will save no "
#~ "data."
#~ msgstr "您可以隨時用 Ctrl-C 中止，不會儲存任何資料。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Let's get you a user with the right to create new events and access every "
#~ "event on this pretalx instance."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "我們先幫您建立一個帳號，讓您可以在此 Pretalx 實體上建立活動與存取活動。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Let's also create a first organiser: This will allow you to invite "
#~ "further people and create events."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "同時讓我們建立第一個活動主辦者：讓您可以邀請更多人進來建立其他活動。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Name (e.g. \"The Conference Organiser\"): "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "名字（例如「研討會主辦者」）： "

#~ msgid "Slug (e.g. \"conforg\", used in urls): "
#~ msgstr "短名稱（例如 \"conforg\"，用於網址）： "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Now that this is done, you can:"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "現在您可以："

#, python-brace-format
#~ msgid " - Create your first event at {event_url}"
#~ msgstr " - 在 {event_url} 建立第一個活動"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ " - Invite somebody to the organiser team at {team_url} and let them "
#~ "create the event"
#~ msgstr " - 邀請其他人透過 {team_url} 加入主辦團隊，並讓他們建立新的活動"

#~ msgid "Speaker E-Mail"
#~ msgstr "講者電子郵件地址"

#~ msgid "send"
#~ msgstr "傳送"

#~ msgid "delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "E-Mail"
#~ msgstr "電子郵件"

#, fuzzy
#~ msgid "Use Gravatar"
#~ msgstr "您的頭像"

#~ msgid "John Doe"
#~ msgstr "John Doe"

#, fuzzy
#~ msgid "unconfirmed session"
#~ msgid_plural "unconfirmed sessions"
#~ msgstr[0] "個未確認的議程"

#~ msgid "No speaker matches your search."
#~ msgstr "找不到符合的講者。"

#~ msgid "The mail has been deleted."
#~ msgstr "郵件已被刪除。"

#, fuzzy
#~ msgid "Proposals available for review"
#~ msgstr "有議程投稿制在等待您的檢閱。"

#, fuzzy
#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自訂郵件"

#, fuzzy
#~ msgid "Additional review team settings"
#~ msgstr "檢閱設定"

#~ msgid "Scheduled Sessions"
#~ msgstr "已安排的議程"

#, fuzzy
#~ msgid "Please provide an email subject!"
#~ msgstr "請輸入正確的電子郵件地址。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please provide an email text!"
#~ msgstr "請輸入正確的電子郵件地址。"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "顯示"

#~ msgid "Reset to current version"
#~ msgstr "重置為目前版本"

#~ msgid "Add a question now!"
#~ msgstr "現在就新增問題！"

#~ msgid "Choose one or more"
#~ msgstr "請選擇"

#~ msgid "Limit to certain tracks?"
#~ msgstr "要限制在特定的議程軌嗎？"

#~ msgid ""
#~ "The title of the proposal in question. Only usable in default templates."
#~ msgstr "議程投稿的題目。只會用於預設範本。"

#~ msgid "The link to a proposal. Only usable in default templates."
#~ msgstr "議程投稿的連結。只會用於預設範本。"

#, fuzzy
#~ msgid "The proposal type. Only usable in default templates."
#~ msgstr "議程投稿的連結。只會用於預設範本。"

#~ msgid ""
#~ "Please note: Placeholders will not be substituted, this is an upcoming "
#~ "feature. Leave no placeholders in this field."
#~ msgstr "請留意：這個欄位尚無法使用取代符，之後的版本才會有此功能。"

#~ msgid ""
#~ "If you provide a logo image, we will by default not show your event’s "
#~ "name and date in the page header. We will show your logo in its full size "
#~ "if possible, scaled down to the full header width otherwise."
#~ msgstr ""
#~ "若您提供了活動的圖標，預設我們就不會在頁面的標頭處顯示活動名稱與日期，而改"
#~ "成顯示您的圖標。若圖標寬度超過頁面，則會等比例縮小。"

#~ msgid ""
#~ "If you provide a header image, it will be displayed instead of your "
#~ "event’s color and/or header pattern on top of all event pages. It will be "
#~ "center-aligned, so when the window shrinks, the center parts will "
#~ "continue to be displayed, and not stretched."
#~ msgstr ""
#~ "若您上傳了標頭影像，在活動的每個頁面的標頭都會改成顯示此影像。影像會置中，"
#~ "在視窗縮小時仍會顯示中間的部份，不會跟著縮小。"

#~ msgid "This domain is already in use for a different event."
#~ msgstr "此網域已用於另一個活動。"

#~ msgid "Data Export"
#~ msgstr "資料匯出"

#~ msgid "Hi, nice to see you!"
#~ msgstr "嗨，很高興見到您！"

#~ msgid "Welcome!"
#~ msgstr "歡迎！"

#~ msgid "I hope you are having a good day :)"
#~ msgstr "祝您有個美好的一天。:)"

#~ msgid "Remember: organising events is lots of work, but it pays off."
#~ msgstr "請記住：舉辦一個活動是很累人的，但十分值得。"

#~ msgid ""
#~ "If you are waiting for feedback from your speakers, try sending a mail to "
#~ "a subset of them."
#~ msgstr "如果您在等待講者的回饋，試著傳送電子郵件給他們。"

#~ msgid ""
#~ "Remember to provide your speakers with all information they need ahead of "
#~ "time."
#~ msgstr "記得及時提供講者所需要的所有資訊。"

#~ msgid ""
#~ "Even the busiest event organisers should make time to see at least one "
#~ "session ;)"
#~ msgstr "即使最忙的活動主辦者，也應該要參加至少一場議程。;)"

#~ msgid "Pudding"
#~ msgstr "布丁"

#~ msgid "Panna cotta"
#~ msgstr "義式奶酪"

#~ msgid "Chocolate chip cookies"
#~ msgstr "巧克力餅乾"

#~ msgid "Request"
#~ msgstr "要求"

#~ msgid "Require"
#~ msgstr "必要"

#~ msgid "Other talks by this speaker:"
#~ msgstr "此講者的其他議程："

#~ msgid "Feed"
#~ msgstr "Feed"

#~ msgid "New submission!"
#~ msgstr "新的議程投稿！"

#~ msgid "Override votes"
#~ msgstr "覆寫投票"

#~ msgid ""
#~ "Each member of this team will have this amount of override votes per "
#~ "event to indicate an absolute positive or negative opinion of a "
#~ "submission."
#~ msgstr ""
#~ "此團隊的每一名成員，對每個活動都有此數量的票數來覆寫投票，以便明確指出對一"
#~ "份議程投稿絕對的正向或否定評價。"

#~ msgid "Allow override votes"
#~ msgstr "允許覆寫投票"

#~ msgid ""
#~ "Review teams can be assigned a fixed amount of \"override votes\": "
#~ "Positive or negative vetos each reviewer can assign."
#~ msgstr ""
#~ "檢閱團隊成員會有固定數量的「覆寫票」：每個檢閱成員都可以用這些票表達強烈的"
#~ "正向或否決意見。"

#~ msgid "The minimum score reviewers can assign"
#~ msgstr "檢閱者可以給的最小分數"

#~ msgid "Maximum score"
#~ msgstr "最大分數"

#~ msgid "The maximum score reviewers can assign"
#~ msgstr "檢閱者可以給的最大分數"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "You can configure override votes <a href=\"{link}\">in the team settings</"
#~ "a>."
#~ msgstr "您可以在<a href=\"{link}\">團隊設定</a>中設定覆寫投票。"

#~ msgid "Score label ({})"
#~ msgstr "分數標籤（{}）"

#~ msgid ""
#~ "Human readable explanation of what a score of \"{}\" actually means, e.g. "
#~ "\"great!\"."
#~ msgstr "\"{}\" 分數所表達的實際含義，例如「很棒！」之類的。"

#~ msgid "Please assign a minimum score smaller than the maximum score!"
#~ msgstr "最小分數要小於最大分數，不用我教您吧？"

#~ msgid "Negative override (Veto)"
#~ msgstr "覆寫否決票"

#~ msgid "Positive override"
#~ msgstr "覆寫正向票"

#, python-brace-format
#~ msgid "You have {count} override vote left."
#~ msgid_plural "You have {count} override votes left."
#~ msgstr[0] "您還有 {count} 張覆寫票。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Please assign a score between {self.min_value} and {self.max_value}!"
#~ msgstr "請給在 {self.min_value} 與 {self.max_value} 間的分數。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Between '{lower}' and '{upper}'."
#~ msgstr "在 {lower} 與 {upper} 間。"

#, fuzzy
#~ msgid "Show this talk on list of featured talks, once it was accepted."
#~ msgstr "此份議程投稿被接受後，顯示在公開預覽頁。"

#~ msgid ""
#~ "You’re currently viewing an offline version of the schedule, so it may be "
#~ "outdated. <strong>Refresh</strong> this page once you have an internet "
#~ "connection to see the current schedule."
#~ msgstr ""
#~ "您正在看的是離線版的議程表，所以內容有可能已改變。在您網路可以連上線的時候"
#~ "請記得<strong>重新載入</strong>此頁面，以確保議程表內容是最新的。"

#~ msgid "No talk matches your search."
#~ msgstr "找不到符合的議程。"

#, fuzzy
#~ msgid "Proportional"
#~ msgstr "選擇性"

#~ msgid "Widget height"
#~ msgstr "元件高度"

#~ msgid ""
#~ "Leave empty if you want the widget to expand to its maximum height. If "
#~ "you want the widget to have a limited height and a scroll bar, choose its "
#~ "height here."
#~ msgstr ""
#~ "留白表示讓元件擴展到最大高度。若您要限制元件的高度並使用捲軸，則在此指定高"
#~ "度。"

#~ msgid "Compatibility mode"
#~ msgstr "相容模式"

#~ msgid ""
#~ "Our regular widget doesn’t work in all website builders. If you run into "
#~ "trouble, try using this compatibility mode."
#~ msgstr ""
#~ "我們的元件並不見得適用於所有的網站架構。若您遇到問題，請試著使用此相容模"
#~ "式。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Our schedule is not live yet, but we have this list of featured talks "
#~ "available!"
#~ msgstr "我們的議程表還沒弄好，不過「議程搶先看」已經上線囉！"

#~ msgid ""
#~ "Our sneak peek has been disabled because we have published a schedule!"
#~ msgstr "「議程搶先看」已經下線了，因為完整的議程表已經發布囉！"

#~ msgid "This stylesheet is not valid CSS."
#~ msgstr "此樣式表非合法的 CSS。"

#~ msgid "User account is deactivated."
#~ msgstr "使用者帳號已停用。"

#~ msgid "Show on dashboard"
#~ msgstr "顯示在資訊看板上"

#~ msgid "Show this event on this website's dashboard, once it is public?"
#~ msgstr "是否在活動公開以後，將它顯示在網站的資訊看板上？"

#~ msgid ""
#~ "Set to show this event on this website's public dashboard. Will only show "
#~ "if the event is public."
#~ msgstr ""
#~ "選擇此選項，讓活動顯示在網站公開的資訊看板上。只有活動設定為公開時才會顯"
#~ "示。"

#~ msgid "Show a sneak peek before schedule release"
#~ msgstr "在議程表發布前顯示「議程搶先看」"

#~ msgid "You’re on a roll!"
#~ msgstr "您真是鴻運當頭！"

#~ msgid "\"Just ONE more review, promise …\""
#~ msgstr "「再給一個檢閱意見就好，我保證...」"

#~ msgid "Review saved, thanks!"
#~ msgstr "已儲存您的檢閱意見。謝謝！"

#~ msgid "One down, ... some more to go!"
#~ msgstr "弄好一個了... 繼續加油！"

#~ msgid ""
#~ "Conferences build on good talk selection – which builds on reviewers like "
#~ "you!"
#~ msgstr "好的研討會活動需要選擇好的議程—選擇議程就需要像您這樣的檢閱者！"

#~ msgid "Remember to take a break between reviews, occasionally."
#~ msgstr "看完幾份投稿後記得休息一下。"

#~ msgid "lost file"
#~ msgstr "遺失的檔案"

#~ msgid "Empty answer"
#~ msgstr "空白的答案"

#~ msgid "Sneak peek"
#~ msgstr "議程搶先看"

#~ msgid ""
#~ "Nothing has changed, we just wanted to change the version name. It was "
#~ "going out of style."
#~ msgstr "實際沒什麼改變，只是換個版號而已。"

#~ msgid ""
#~ "No changes are visible in this version, but be assured we're working on "
#~ "cool new versions behind the scenes."
#~ msgstr ""
#~ "此版本改變的是檯面下的東西。但請不用擔心，我們的確努力在新版本中加入了些很"
#~ "酷的玩意兒。"

#~ msgid "This is where it all began."
#~ msgstr "這就是一切的開端。"

#~ msgid "Orga area"
#~ msgstr "主辦團隊區"
